<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <!-- START William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>Уильям Генри Пилкингтон, «Небьющееся стекло»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>Также известен как "Гарри". Он сделал свою карьеру, оптимизируя процесс производства стекла, и специализируется на так называемом "безопасном" стекле. Более прочного стекла вам не найти!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <!-- START Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Гретль Браун, «Мать лесов»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Мать Урсулы и Греты. Жена Карстена Грина. Любит работать вместе с Урсулой в лесу, увлекается сбором лесных ягод и приготовлением варенья. Все плоды, которые она использует для варенья - Гретль приносит из местных лесов. Она также разводит небольшие семьи своих пчёл, чтобы помогать растениям леса цвести.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <!-- START Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Карстен Грин, «Отец арктических лесов»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Отец Урсулы и Греты. Муж Гретль Браун. Предпочитает работать и проводить время вместе с Гретой в холодных лесах Арктики. Любит животных и, особенно, собак хаски. У него есть страсть к одомашниванию диких хаски.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Грета Грин, «Хранительница арктических лесов»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Пойдя по стопам отца, Грета решила проявлять свою любовь к лесу в холодной Арктике. Вместе с отцом она проводит свои будни, оберегая леса Арктики. Грета влюбилась в одного из местных охотников - Нукилика Такирака. Также она варит свои собственные креплёные напитки, чтобы согреваться в суровые холода.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Нукилик Такирак, «Сильнейший охотник»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Будучи сильнейшим охотником от своего народа, Нукилик всегда искал чего-то большего и в обычной жизни. Когда в Арктику пришли люди из южных регионов, он встретил Грету Грин и влюбился в неё. Она наполнила его жизнь смыслом. Вместе они разделяют свою взаимную любовь к лесам.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <!-- START Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Брэндон Хит, «Углежог-перфекционист»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Брэндон максимально усовершенствовал искусство выжигания древесины для получения древесного угля в Арктике. Он приехал в Арктику вместе со своей сестрой Дженни. Помимо создания огромного количества древесного угля с помощью нескольких разработанных им технологий, Брэндон нашел способ извлекать из хвойных деревьев Арктики смолу.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <!-- START Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Арнакуагсак Такирак, «Морская охотница»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Как и её брат Нукилик, она впитала охотничий талант от своих родителей. Арнакуагсак предпочитает охотиться как на побережье, так и в море.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <!-- START Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Сэр Прайс Прайс-Джонс, «Теплая одежда для всех!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Известный своей предприимчивостью, Прайс выдвинул несколько новаторских идей по утеплению верхней одежды. Его методы идеально подходят для применения в спальных мешках, утеплённых куртках и меховых пальто.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <!-- START Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Дженни Хит, «Не деревом единым!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Как и её брат Брэндон, Дженни нашла свой новый дом в Арктике. Они оба специализируются на переработке древесины. Дженни нравится обрабатывать древесину в брус, из которого можно строить различные деревянные сооружения. У своего брата Дженни научилась некоторым особым приёмам, которые позволяют из остатков древесины получать дополнительный уголь для обогрева.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <!-- START Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Аисса Окоро, Мастер тушёных блюд</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Энбеса всегда была для Аиссы чрезмерно жаркой, она всегда мечтала о самом холодном климате и в итоге пожелала отправиться в Арктику. Благодаря своим знаниям о приготовлении рагу из морепродуктов она демонстрирует жителям Арктики, что пеммикан можно готовить даже из рыбы. Иногда Аисса готовит рагу из морепродуктов в память о временах, проведённых в Энбесе.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <!-- START Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Жан-Клод Монтань, Лучший арктический шахтер</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>Старший из трех братьев-шахтеров. Он значительно усовершенствовал и продвинул горное дело в Арктике. Теперь ни газовые скважины, ни глубокие золотые шахты и прииски больше не представляют для него никаких проблем. Жан-Клод имеет и огромную ответственность за двух своих младших братьев после смерти их родителей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Жан-Франсуа Монтань, Передовой арктический шахтер</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>Средний брат трех братьев-шахтеров. Добыча из недр - вот то, что он любит! И, к тому же, в суровых условиях Арктики. Он равняется на своего старшего брата Жан-Клода, который всегда являлся для него лучшим примером. Вместе со своими братьями Жан-Клодом и Жаном-Мари, они являют идеальное трио горняков для Арктики.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Жан-Мари Монтань, Грустный арктический шахтер</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>Младший из трех братьев-шахтеров. На самом деле, он всегда ненавидел ледяной климат Арктики, но у него просто не было выбора, и он был вынужден последовать за двумя своими старшими братьями в Арктику после смерти их родителей...</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <!-- START Amka Etok, Carve to slide  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Амка Эток, Резчица санок</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Амка ведёт семейное дело вместе со своим братом Токло. Они вырезают и сооружают сани-упряжки хаски для всех жителей Арктики. Амка не очень любит морепродукты из-за их запаха, поэтому предпочитает для изготовления саней меха, а не тюленьи шкуры.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Amka Etok, Carve to slide  -->
  <!-- START Toklo Etok, More then a sled  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Токло Эток, «Больше чем сани!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Вместе со своей сестрой Амкой, Токло усовершенствовал конструкцию упряжек хаски. Но его знания не ограничиваются только санями. Однажды путешественник подарил Токло эскизы паровых экипажей. Он был настолько впечатлён, что в итоге разработал шасси для санок. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Toklo Etok, More then a sled  -->
  <!-- START Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Рольф Ван-дер-Марк, Заводчик арктических животных</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>В детстве Рольф всегда был окружен животными. В отличие от своего брата Марка, который хотел производить как можно больше, Рольф стремился производить как можно лучше и эффективнее. У них был совместный бизнес с сёстрами Венди и Джуди, но в какой-то момент они сильно поссорились. Рольф не выносил своего брата и переехал в Арктику.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <!-- START Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Джумоке Окоро, «Свет Энбесы»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Вместе со своей сестрой Аиссой, Джумоке отправился в Арктику. Они влюбились в эти восхитительные пейзажи и снег, который они никогда не видели ранее. В Энбесе Джумоке создавал самые лучшие фонари, о которых многие местные могли только мечтать. В Арктике он начал работать на производстве по изготовлению масляных ламп и применил весь свой опыт для улучшения технологических процессов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <!-- START Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Юка Сауник, «Согрей и освети свой дух!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Юка ненавидит холод и поэтому хочет согреть всех самой тёплой одеждой и светом. Сестра Инуксука и Умиакторвика.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <!-- START Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Умиакторвик Сауник, «Напитки для всех!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Умиакторвик хорошо знает, чем угодить людям. Он заботится о том, чтобы все люди были согреты его вкуснейшим напитком, будь то алкоголь или кофе. Брат Юки и Инуксука.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <!-- START Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Инуксук Сауник, «Округлый живот»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Инуксук очень любит трапезничать и делится своей любовью со всеми. Он искренне желает, чтобы в эти суровые холода животы всех были наполнены досыта. Брат Юки и Умиакторвика.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <!-- START Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Филипа Скай, «Быстрая, Быстрее, Быстрейшая»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Самая большая мечта Филипы с детства - летать в облаках. Она осуществила свою мечту благодаря своему брату Филиппу, когда они вместе помогли старине Нейту научиться управлять дирижаблями.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <!-- START Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Филлип Скай, «Плывущий по ветру»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>Как и положено старшему брату, Филипп всегда чувствовал ответственность за мечты своей младшей сестры Филиппы. На самом деле сам он хотел стать капитаном флота, но пожертвовал своими мечтами ради сестры. Встретив старину Нейта, Филипп увидел возможность помочь ему с его дирижаблями, чем исполнил мечту сестры и абсолютно осчастливил её.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <!-- START Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Полковник Джозеф Поттс, Эксперт литейщик</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>Переплавка руды всех типов всегда была страстью в их семье. Как настоящий Поттс, полковник Джозеф проявил непосредственное участие в семейном деле и в конечном итоге модернизировал производственные процессы, поставив главным приоритетом безопасность на рабочем месте.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <!-- START Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Алессандро Вольта, «Поток электричества»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Алессандро Вольта был первопроходцем в области электричества и способов его передачи. Он посвятил свою жизнь тому, чтобы поделиться своими знаниями с как можно большим количеством людей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <!-- START Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Томас Алва Эдисон, «Мастер света»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Томас Алва Эдисон усовершенствовал и объединил различные технологии, чтобы создать такую работающую лампочку, которую можно было бы запустить в массовое производство. Это открыло множество возможностей и принесло людям в дома вместе с электричеством также безопасное освещение.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <!-- START Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Заир Мто Ва Блуу, «Речной поток»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>Вода - вот его страсть! Являясь источником всего живого, вода очень ценится в Энбесе. После многих лет исследований и новых открытий Заир придумал, как сделать водяные насосы более эффективными и орошать огромные площади земель. Теперь его чтят за этот вклад.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <!-- START Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Венди Ван-дер-Марк, Заводчик животных</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Вместе со своими двумя братьями Марком и Рольфом и сестрой Джуди, она ведёт семейное дело. Венди всегда равнялась на своего брата Марка и никогда не оставляла его. Когда Рольф решил переехать в Арктику, а Джуди тоже больше не могла терпеть своего старшего брата, Венди всё таки осталась с Марком, чтобы продолжать семейный бизнес.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <!-- START Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Джуди Ван-дер-Марк, «Любительница овец и коз»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Джуди всегда привлекали лишь овцы и козы. Все другие животные никогда особо не интересовали её. В семейном деле, основанном Джуди вместе со своими двумя братьями и сестрой, в какой-то момент начались разногласия. Вдвоём со своим братом Рольфом она вышла из бизнеса. Они уехали в Арктику, но Джуди не хотела оставлять своих любимых овец и коз, которые не могут выживать в холодном Арктическом климате. Поэтому она иногда возвращается в Энбесу, чтобы помогать на козьих фермах.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <!-- START Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Зендая Чеджу, «Мясо есть мясо»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>С того момента, как она увидела фотографию Старого Света, у Зендайи появилась мечта отправиться в эту неизведанную страну. Став взрослой и скопив достаточно денег для путешествия, она рискнула всем и оставила всё позади, чтобы найти своё счастье в Старом Свете. Переехав, Зендая привезла с собой свой ценный опыт. И теперь, работая на скотобойнях, она разводит свиней и перерабатывает мясо по своим традиционным рецептам в новые продукты, диковинные для жителей Старого Света.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <!-- START Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Вероника Кастелли, «Ферма на ладошке»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Вероника питает такую же любовь к возделыванию сельскохозяйственных культур, как и её брат Космо. Они оба специализируются на культурах Старого Света. Но Вероника овладела некоторыми хитростями в Новом Свете и нашла решение, как выращивать кукурузу совместно с другими культурами, причем ещё и на меньшем количестве полей, чем обычно! Ей не нравится принцип монокультуры, и поэтому она высаживает деревья внутри и рядом с полями, что приносит свои дополнительные плоды.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <!-- START Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Алиша Аль-Захир, «Расти меньше - давай больше!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>У Алиши есть своё личное мнение о том, как надо выращивать урожай. Она убеждена, что нам следует занимать поменьше места, чтобы не ущемлять природу и воздать ей должное. Алиша является настоящим примером для своего брата Али и применяет в Новом Свете свои собственные методы, которым она научилась в Энбесе.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <!-- START Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Абебе Канумба, «Оптимизатор пространства»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>На засушливых землях Энбесы очень трудно выращивать сельскохозяйственные культуры. Абебе сделал целью своей жизни поиск наилучших способов выращивания сельскохозяйственных культур на меньшей площади, что также привело бы к уменьшению расхода воды. Он решил эту проблему и нашел такой способ в манипулировании соотношений и сочетаний семян, что также дало возможность выращивания других культур на землях Энбесы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <!-- START Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Труди Гарнье, «Золото полей»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>Труди и её брат Мари-Антуан - идеальный дуэт пекарей. Труди заботится о лучшем качестве зерна и муки, а её брат использует эту муку для выпечки прекрасного хлеба. В свободное время она также любит печь бисквиты.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <!-- START Dennis Black, Pump it up  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Деннис Блэк, «Прокачай это!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Деннис пил бы нефть, если бы это было возможно - настолько он любит чёрное золото! Он разработал и внедрил некоторые процедуры безопасности, что в итоге резко снизило вероятность взрывов на производстве.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Dennis Black, Pump it up  -->
  <!-- START Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Люси Робертс, «Энергию - народу!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Люси - признанный эксперт, если речь заходит об электростанциях. Не важно, нефтяная ли это электростанция или газовая, она всё предусмотрит. "Безопасность превыше всего" - вот её главный девиз.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <!-- START Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Мэйси Паркер, «Нет сала - нет славы!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Мэйси специализируется на переработке свинины и сала. Говорят, она знает теперь про сало абсолютно всё. Мэйси долго изучала побочные процессы, связанные с переработкой свиней и салотопных производств. Она в итоге выяснила, что может извлекать при этом ещё и некоторые другие полезные продукты.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <!-- START Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Морис Дюпон, «Даёшь горючки тракторам!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>В детстве Морис любил наблюдать за развитием технологического прогресса, но местный синий трактор очаровал его с первого взгляда. Когда Морис подрос, его целью было оседлать одну из этих фантастических машин. Когда же он, наконец, смог осуществить свою мечту, Морис сосредоточился на том, чтобы максимально увеличить производство топлива, необходимого для своих любимых тракторов, чтобы он мог кататься вечно.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <!-- START Polly Davies, Is it running?  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Полли Дэвис, «Оно ездит?»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Полли беззаветно влюблена в авто! Являясь одним из лучших инженеров, она видит все двигатели насквозь. Ею были вручную разобраны и собраны практически все типы машин, в которых используется двигатель.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Polly Davies, Is it running?  -->
  <!-- START Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Кёртис Блинк, «Блестящий»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>Кёртис не любит работать с углем по причине его невероятной маркости. Он применяет древесину вместо угля, чтобы расплавить золотую руду. Кёртис продолжает экспериментировать, чтобы получать и другие виды материалов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <!-- START Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Хендрик Харрисон, «Лифтёр»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Лифты значительно облегчают жизнь многих людей. Хендрик был одним из первых, кто воспользовался лифтом, и был очень впечатлён. Теперь он работает в этой отрасли. Но с точки зрения Хендрика, лифт должен быть с открытым видом на улицу. Именно поэтому он предпочитает использовать в своих кабинах прозрачное стекло, а не глухие деревянные панели.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <!-- START Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Жак Брюн, «Шок-бисквит»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Жак - главный соперник Мари-Антуана. Они оба любят печь и соревнуются друг с другом на конкурсах выпечки. В последний раз, когда Жак и Мари были на конкурсе, они сильно поссорились и почти уничтожили творения друг друга! Жюри даже пришлось встать между ними. В итоге они вдвоём были дисквалифицированы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <!-- START Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Генри Милл, «Печать 24/7»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Генри был одним из первых, кто задумался о последовательном нанесении букв на бумагу, что привело к созданию новой машины - пишущей машинки.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <!-- START Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Зола Канумба, «Лесная семечка»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>Золе не нравится монокультура фруктовых садов. Она любит всё комбинировать, дабы все эти красочные и сочные растения произрастали вместе. В итоге Зола создаёт на своих полях неповторимые палитры цветов Старого и Нового Света.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <!-- START Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Кофи Адомако, «Сигары и трубки»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>В Энбесе Кофи был известен, как и его брат Адамо, своими лучшими глиняными трубками. Он отправился в Новый Свет, чтобы узнать больше о сигарах. Кофи был настолько вдохновлен открытиями, что оставил своего брата Адамо в Энбесе, а сам переехал в Новый Свет.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <!-- START Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Милдред Митчелл, «Спец-покрой»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Милдред - один из лучших портных Старого Света. В какой-то момент ему надоели эти банальные и скучные модели одежды Старого Света, и он отправился в Энбесу, чтобы вдохновиться красочными нарядами этого фантастического континента. Он вернулся в Старый Свет с множеством новых удивительных идей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <!-- START Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Александр Грэхем Белл, «Позвони домой»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Александр Грэхем Белл был одним из создателей первого телефонного аппарата, чем и внёс свой вклад в историю.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <!-- START Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Мариана Сото, «Ткать до упаду!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Марьяна видит любые нитки и ткани насквозь, зная про ткачество абсолютно всё. Недавно она открыла даже способы изготовления бумаги из текстиля.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <!-- START Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Гертруда фон Мальчинг, «Нужно больше золота!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>Горное дело - это её семейная традиция. Как и её братья Йорг и Фриц, Гертруда постоянно ищет способы улучшить горнодобывающий процесс. Она решила сосредоточиться на золотодобывающем бизнесе и проявить себя в Новом Свете, ведь там добыча золота совсем хромает. Гертруда разработала собственную технологию, что в итоге подняло добычу до невиданных высот. Число 6 - её счастливое число.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <!-- START Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ана Паула Варгас, «Сахарная»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>Сахар - это белое золото и бесконечная страсть для Аны Паулы! Она одержима готовить из него бесконечное множество блюд. В перспективе она работает над тем, чтобы появилось ещё больше товаров, в которых используется её любимый сахар. Даже пиво Ана Паула прилюбливает со сладкой ноткой.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <!-- START Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Джулиана Перес, «Шерсть - вот ответ!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Джулиана обрела своё сердце в Энбесе. Она приехала туда из Нового Света и не только влюбилась в этот прекрасный континент, но и нашла прекрасного партнёра по бизнесу - Хибо Амезиане. Вместе они открыли бизнес по производству одежды. Джулиана заботится о сырье, а Хибо Амезиане изготавливает из него красивую одежду, которая не только наряжает, но и согревает жителей Энбесы. Конечно же, у неё припасено несколько хитростей в рукаве, и в свободное время Джулиана создаёт из остатков производства нечто полезное.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <!-- START Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Хибо Амезьяне, «Стиляга»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Хибо - один из лучших производителей одежды из Энбесы. Вместе со своей партнершей Джулианой Перес, которая влюбилась в Энбесу после переезда, она начала бизнес по производству одежды. Хибо создает самую удивительную одежду, которая сочетает в себе тепло и в то же время стиль и удобство для жителей Энбесы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <!-- START Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Гудан Кейта, «Лучший ткацкий станок»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>Самые лучшие гобелены Энбесы принадлежат авторству Гудан. Местные поговаривают, что у неё золотые пальцы, но на самом деле Гудан использует новейшие ткацкие станки, чтобы быть максимально точной и эффективной. И остатки производства она не выбрасывает, а лично ткёт из них новые изделия!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <!-- START Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Руа Окоро, «С приливом моря»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Сестра Аиссы и Джумоке, которые обе отправились в Арктику. Руа осталась в Энбесе и не захотела плыть в Арктику. Она занимается солеварней, продолжая улучшать процесс, извлекая ещё больше сырья из моря, используя особенности приливов и отливов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <!-- START Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Данен Бамиделе, «Боты на ходы»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Данен всегда был заинтригован тем, что можно производить из животных материалов. Когда Данен работал в сушильнях, он заметил, как вполне добротные материалы просто выбрасывают и многое пропадает зря. Теперь Данен решительно стремится использовать всё сырьё и изготавливает из остатков производства удивительные кожаные сапоги.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <!-- START Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Фрэнк Кейнехен, «Крафтовое пиво»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Фрэнк известен своим неожиданным использованием различных ингредиентов при варке пива. Он разработал множество сортов уникального крафтового пива. Встречайте последнее творение Фрэнка - пиво из лепестков гибискуса!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <!-- START Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Фриц фон Мальхинг, «Добыча на поверхности»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Будучи самым младшим в семье шахтеров фон Мальхинг, Фриц страдает клаустрофобией и не любит спускаться в небольшие туннели в горах для добычи драгоценных руд. Когда он услышал, что в Энбесе добывают руду открытым способом на поверхности рек, он решил поехать в Энбесу и посмотреть, как можно улучшить этот вид добычи, используя многолетний опыт и наработки своей семьи.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <!-- START Margaret Lee, Clay and sand  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Маргарет Ли, «Глина и Песок»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>В детстве Маргарет постоянно играла в глиняных карьерах. Её родители были очень бедны и сутками работали, чтобы заработать на жизнь и обеспечить для Маргарет хоть какое-то будущее. Когда Маргарет выросла, она не смогла устроиться на хорошую работу, несмотря на отличные навыки работы с глиной. Единственная работа, которую она смогла найти, - это кирпичная мастерская. Теперь Маргарет применяет здесь свой талант и иногда создает керамику в свободное от работы время, вкладывая в неё всю свою любовь к глине.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Margaret Lee, Clay and sand -->
  <!-- START Mariette Brun, No pain no grain -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Мариетт Брюн, «Нет боли - нет зерна!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Мариетт - сестра Жака, которая также занимается хлебопекарным делом. Она уехала из Старого Света в экзотическую Энбесу, чтобы исследовать и покорить новые земли. Там Мариетт не раз убедилась, что вместо теффа нужно использовать именно зерно.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariette Brun, No pain no grain -->
  <!-- START Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Аяан Чеджу, «Идеальная Консервация»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Когда Аяан посещала свою сестру Зендаю в Старом Свете, она открыла для себя удивительный вкус консервов и была восхищена сроками их хранения. Вернувшись в Энбесу, Аяан захотела использовать подобную технологию, чтобы дольше сохранять пищу. Она добилась того, что приготовленное рагу теперь удивительно долго не портится.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <!-- START Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Адамо Адомако, «Трубка и Сигара»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Вместе со своим братом Кофи Адомако, его всегда можно было найти на табачных полях, где братья собирали лучшие растения для своих глиняных трубок. Во время своих путешествий в Новый Свет они узнали о сигарах, которые делают в местных традициях. Тогда его брат решил остаться в Новом Свете, но Адамо всё ещё хотел вернуться домой в Энбесу. В итоге, вернувшись, он привёз с собой и знания о сигарах.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <!-- START Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Эльгизули Ннамани, «Хранитель золотых пчёл»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Люди - не лучшие друзья Эльгизули, он предпочитает своих пчел. Эльгизули также большой любитель цветов, которые очень нравятся и его пчелам тоже.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <!-- START Kwame Aku, The perfect candles -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Кваме Аку, «Идеальная свеча»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>У Кваме золотые руки, которыми он создаёт просто идеальные свечи. Он улучшил некоторые основные принципы процесса, что привело к выделению спиртов в процессе изготовления, даже если использовать всё те же обычные ингредиенты. Изготовленное Кваме идеальные свечи затем использует его сестра Макена в своих красивых фонарях.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kwame Aku, The perfect candles -->
  <!-- START Makena Aku, Bringer of light -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Макена Аку, «Несущая свет»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>Макена всегда любила вырезать предметы из прочного дерева Ванзы. Она в совершенстве овладела искусством вырезания фонарей из дерева Ванза. Это дерево настолько термически устойчивое, что может выдержать даже тепло свечи изнутри. Идеальные свечи для своих фонарей она получает от своего брата Кваме.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Makena Aku, Bringer of light -->
  <!-- START Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Катерина Хендрика, «Первая журналистка»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Когда только появились пишущие машинки, Катерина загорелась возможностью начать печатать для университетской газеты быстрее, чем все остальные. Теперь она первой сообщает Ученым прекрасные новости, делая их счастливыми. В свободное время она любит тискать свою кошку и проводить время в своём саду, наблюдая за цветами.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <!-- START Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>Кошка Майя, «Мурлыкающее блаженство»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Никто никогда не видел более добродушной, милой и жизнерадостной кошки, чем Майя. Она дарит гостям отеля всё своё теплое внимание и приветствует каждого нового и возвращающегося гостя удивительно приятным мурлыканьем.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <!-- START Yared Aguta, Shiny no color -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Яред Агута, «Блестящее бесцветное»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Яред всегда хотел, чтобы керамика имела большую ценность. Инкрустируя её жемчугом вместо банальной покраски, он создал новый тип керамики, который стал популярен среди самых различных слоёв общества. Одновременно со своей основной деятельностью, Яред также создаёт керамические украшения.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yared Aguta, Shiny no color -->
  <!-- START Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>Руперт Фландерс, «Домашнее обучение»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Руперт - ярый сторонник домашнего обучения. Он глубоко убеждён, что нам определённо нет нужды ходить в государственные школы или университеты, чтобы познавать что-то новое. Ведь мы можем сделать это дома с правильным руководством в лице грамотного специалиста!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <!-- START Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Джеки Дэниелс, «Элитный напиток»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Джеки пила виски с самого раннего возраста. Но после того, как она попробовала настоящий коньяк, больше ничего кроме него пить Джеки уже не хотела. Её семье это не нравилось, но Джеки даже не обращала внимания. Помимо коньяка, Джеки также открыла для себя ром и шампанское.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <!-- START Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Брайан Бранч, «Деревянный столик»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Брайан с его семьёй работают в сфере деревообработки и производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Его внимание сосредоточено на упрощении создания качественных столешниц для бильярда. Брайан разработал собственную технологию, и теперь качественные бильярдные столы могут быть изготовлены даже из распространённого дерева, а не только из дефицитных сортов вишневой древесины.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <!-- START Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Брук Бранч, «Полируй, а не лакируй!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Брук и её семья работают в сфере деревообработки и производят множество  изделий из дерева для Старого Света. Она занимается изготовлением скрипок без использования токсичного лака, с красивой отделкой деревом. Для этой отделки она использует полированный шпон, а не лак. Брук и сама играет на такой скрипке, являясь известным музыкантом в Старом Свете. Она также создает эксклюзивные авторские граммофоны, делясь своей страстью к музыке с бомондом Старого Света.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <!-- START Brandon Branch, Wooden toys -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Брэндон Бранч, «Деревянная игрушка»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Брэндон и его семья работают в сфере деревообработки, они производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Брэндон уделяет всё своё внимание изготовлению игрушек для детей. Ему никогда не нравилось, что современные игрушки не только делают из целлулоида, но ещё и покрывают этим токсичным лаком! Брэндон заменяет их игрушками из безопасного и красивого дерева, с которыми могут безопасно играть дети. Кроме того, некоторые замечательные игрушки превращаются в настоящие сувениры для туристов!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Branch, Wooden toys -->
  <!-- START Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Ирэн Браункопф, «Блестящие кудряшки»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Ирэн работала парикмахером и обнаружила, что шампунь, оказывается, можно приготовить различными способами. Она начала экспериментировать и тестировать новые рецепты у себя дома, а потом открыла несколько новых удивительных формул, вполне подходящих для и для фабричного производства. С этими новыми формулами Ирэн упростила многие технологические процессы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <!-- START John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>Джон Лемон, «Лимонад без сахара»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>Джон терпеть не может сахар, ведь это коварный враг нашего здоровья! Он бутилирует лимонад без добавления сахара, заменяя его обработанными лепестками гибискуса, что придаёт лимонаду особый восхитительный вкус.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <!-- START Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Бритт Бранч, «Деревянный сувенир»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Бритт с её семьёй работают в сфере деревообработки и производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Она занимается изготовлением сувениров из дерева. В результате появляются новые изящные сувениры, выполненные из лучших пород древесины. Некоторые из таких сувениров Бритт дарит детям в качестве игрушек.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <!-- START Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Дениз Блинк, «Лаковая эффективность»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Как и её брат Кёртис, Дениз любит гладкие и блестящие вещи. И то, как лак делает поверхности более блестящими, вызывает у неё чувство эстетического удовлетворения. Дениз усовершенствовала сам процесс нанесения лака, что в итоге позволило сократить расход материалов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <!-- START Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Эрнесто Варгас, «Банан, а не сахар!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Эрнесто — полная противоположность своей сестры-сластёны Аны Паулы. Он не любит этот приторный сахар и желает употреблять его как можно меньше! Эрнесто сосредоточил свои усилия, решив отказаться от добавок сахара при производстве жевательной резинки. В итоге, сахар был заменён приятной вытяжкой из бананов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <!-- START Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Франческо Пластмаса, «Целлулоидная эффективность»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Вместе со своей сестрой Франческой, Франческо всегда искал новые материалы и способы улучшения производства. В процессе изучения использования свойств камфорного воска с этанолом, он открыл новый и более эффективный способ использования этих материалов в процессе изготовления целлулоида.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <!-- START Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Франческа Пластмаса, «Этаноловый овердрайв»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Вместе со своим братом Франческо, Франческа всегда искала новые материалы и способы улучшения производства. Со временем она открыла новые возможности на производстве этанола и в итоге ещё больше улучшила этот сложный процесс.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <!-- START Marco Paulo, Spicing things up -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Марко Пауло, «Пряные штучки»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>Марко любит очень острые блюда. Он всегда готовит еду с добавлением всевозможных пряностей и острых специй. Этот кулинар полагает, чтобы стать идеальным, блюдо должно быть заправлено особо острым соусом!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Marco Paulo, Spicing things up -->
  <!-- START Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Сестра Моппертус, «Напитки из асьенды»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>Сестра Моппертус сперва посвятила свою жизнь Богу, но увидела, что брат Илариус достиг удивительных успехов в приготовлении напитков, которые её впоследствии и заинтересовали. Дальнейшую жизнь она уже решила посвятить улучшению асьенды, помогая готовить производимые там всевозможные напитки. Ей было уже всё равно, грешно это или нет, ведь она просто любит выпить.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <!-- START Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Лена Браун, «Удобрения из леса»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Лена — сестра Гретл Браун и дочь Лукаса Брауна. Как и её отец, Лена интересовалась вопросами улучшения наших сельскохозяйственных угодий с помощью удобрений. Но, в отличие от своего отца, она желала, чтобы для производства удобрений использовалось больше возобновляемых природных ресурсов - и сосредоточилась на изучении разнообразных чудес леса, позволяющих дать сырьё для производства удобрений.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <!-- START Lukas Brown, Collector of dung -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Лукас Браун, «Cборщик удобрений»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Лукас — отец Гретл и Лены Браун. Лукаса всегда можно найти возле животноводческих ферм. Он оценил потенциал использования навоза во время посещения Нового Света. С помощью его "коричневой магии" он сразу же перерабатывает навоз в удобрение, готовое к немедленному использованию на сельскохозяйственных угодьях.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lukas Brown, Collector of dung -->
  <!-- START Valentina de Faro, Chocolate, Coffee and biscuits -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Валентина де Фаро, «Шоко, Кофе и Бисквит»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Валентина — старшая сестра Фернандо де Фаро. Фернандо научился варить свой лучший кофе у Валентины, которая, в свою очередь, училась у их отца, скончавшегося много лет назад. Теперь они вдвоём идут по пути приготовления лучшего кофе. Но Валентина владеет знаниями не только про кофе, она также без ума от вкуса шоколада и нежности бисквита.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Valentina de Faro, Chocolate, Coffee and biscuits -->
  <!-- START Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>Миссис Гаррик, «Деньги и блестяшки - не аргумент!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>Миссис Гаррик — сестра мистера Гаррика. Она и впрямь презирает дорогие вещи и банк.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <!-- START Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Джорджина Равенскрофт, «Песчаный новатор»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>Производство стекла всегда было делом империи Равенскрофт, но именно Джорджина ввела в него автоматизацию, чем серьёзно сократила и упростила процесс сбора и добычи песка.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <!-- START Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Лола Мазиг, «Заклинательница моря»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Лола - сестра Лаллы Мазиг, а значит - и родственница мадам Кахины. Если Лола находится в команде корабля, то ни одно судно не посмеет их атаковать! Ведь сладчайший голосок Лолы легко уговорит даже самого сурового вражеского капитана стать её другом.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <!-- START Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Лу Мазиг, «Идеальный торговый путь»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Лу - отец Лолы и Лаллы. Как и его дочь Лола, он любит выходить в море и чувствовать свежий морской ветер. Он сосредоточился на оптимизации конструкции кораблей, чтобы добиться высочайшей эффективности своего торгового бизнеса.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <!-- START Flappy, The best Arctic friend -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Флаппи, «Лучший арктический друг»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Флаппи — лучший друг Карстена Грина, который приручил Флаппи, когда тот был ещё совсем щенком. Флаппи остался без родителей один в лесу, где его нашел Карстен. Теперь Флаппи всегда рядом с Карстеном, когда они гуляют по лесу. А когда Флаппи бегает по улицам - это поднимает настроение жителям Арктики, ведь все его очень любят.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flappy, The best Arctic friend -->
  <!-- START Flippy, Flippin awesome -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>Флиппи, «Прыжок-переворот»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Мы все видели собак, которые умеют делать нечто потрясающее. Флиппи — одна из таких собак. Он очень любит играть с игрушками, которые пищат. И удивляет то, что каждый раз, когда он слышит такой писк, Флиппи подпрыгивает на метр в высоту и делает сальто в воздухе!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flippy, Flippin awesome -->
  <!-- START Floppy, Herder of animals -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Флоппи, «Пастух животных»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Флоппи — пастушья собака в четвертом поколении. Флоппи всегда была частью семьи Ван-дер-Марк и помогала им развивать свою империю животноводства. Без участия Флоппи бизнес не был бы таким успешным.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Floppy, Herder of animals -->
  <!-- START Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Кулва Мто Ва Блуу, «Скорей чини, быстрей грузи!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Кулва — сестра-близнец Заира. Они оба любили большую воду, Кулва решила покинуть землю и своего брата, чтобы отправиться в море и исследовать новые земли. Она посвятила свою службу на военных кораблях тому, чтобы перевозимый груз не мешал скорости и манёвренности кораблей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <!-- START Torpedo Of Doom -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Торпеда Судьбы</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>Абсолютная и безоговорочная торпеда. Ни один корабль не переживёт такого мощнейшего взрыва. Большому кораблю - большую торпеду! И большое кораблекрушение!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Torpedo Of Doom -->
  <!-- START Ultra Rapid Canister shot -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Сверхбыстрая Картечь</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>Абсолютное гранулированное вооружение. Снаряды летят быстрее, чем кто-то когда-либо видел.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ultra Rapid Canister shot -->
  <!-- START Sea Mine Of Death -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Морская Мина Смерти</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Спустите эти легендарные мины под поверхность воды, и «Никто-не-пройдет»!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sea Mine Of Death -->
  <!-- START Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Винт с авто-изменением шага</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>Абсолютно идеальный гребной винт, подходящий для любого парохода.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <!-- START Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Доктор Эдвард Дэви, «Здоровый образ жизни»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>Доктор Эдвард Дэви — большой сторонник здорового образа жизни. Он убеждает своих пациентов продолжать ездить на велосипеде вместо этих грязных, вонючих и неэкологичных паровых экипажей. Он подает всем личный пример и везде передвигается на велосипеде. Он также категоричен против курения сигар и с удовольствием прочитает вам лекцию о вреде курения.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <!-- START Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Хельга Хогарт, Мастер погрузочной платформы дирижаблей</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Сестра знаменитого капитана порта Хогарта, ветеран Трелони. Как и её брат, она занимается погрузкой и разгрузкой кораблей, но только воздушных. Она совершенствует погрузочные системы для того, как дирижабли могут загружаться и разгружаться быстрее.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END  Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <!-- START  Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Капитан Пиртило, «Небесный разведчик»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>Капитан Пиртило ходит по небу на огромных дирижаблях. В детстве он потерял одного из своих лучших друзей, которого похитили пираты. Он поклялся, что найдет своего друга, когда вырастет. До сих пор Капитан Пиртило летает по миру в поисках своего потерянного друга, не оставляя надежду, что однажды он найдет его.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <!-- START Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Джозеф Кристианс, «Вразумление людей»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Джозеф — муж Безумной Мэри. Он в курсе, что его жена совершает невероятные подвиги в шахтах, не задумываясь о том, что может случиться. Джозеф вразумляет её не совершать безрассудные и сумасшедшие поступки и следит за тем, чтобы всё шло по (его) плану.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <!-- START Pirate Captain's Black Sail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>Черный парус капитана пиратов</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>С этими легендарными черными парусами ваш корабль сможет нагнать любого уплывающего противника.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Pirate Captain's Black Sail -->
  <!-- START Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Оливер Торлоф, «Самый счастливый почтальон»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>Письма — в крови Оливера. Он следует своей страсти, являясь счастливым почтальоном каждому адресату в Арктике. Каждое письмо он доставляет через арктическую стужу лично в руки, радуя всех своих получателей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <!-- START Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Сечче Селеста, Почтовая управляющая</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Селеста - не обычная почтальонша. Она управляет всеми почтовыми отделениями Старого Света и Нового Света, ожидая самой лучшей службы от всех своих почтальонов. Селеста настаивает, чтобы каждое письмо с широкой улыбкой было доставлено своему получателю.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <!-- START ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Все почтовые отделения и почтовые ящики Старого и Нового Света</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <!-- START Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Голубиная Почта «Быстрейшие воздушные сообщения»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Голубка почтальона Оливера. Невозмутимо доставляет каждое письмо от окна до окна. Эту голубку научил быть почтовой известный почтальон Оливер. Когда люди замечают в небе летящую «Птичку», они машут и зовут её, сыпят зёрна на землю, чтобы покормить Голубку.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <!-- START Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Равина Бхаргава, Архитектор дирижаблей</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Равина — сестра Рохита. Как и её брат, она посвятила всю свою жизнь строительству воздушных кораблей. Она всегда мечтала стать изобретателем и до сих пор следует своей мечте в поисках новых технологий.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <!-- START Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Рон Роджерс, «Фальшивая марка»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Рон уже несколько раз сидел в тюрьме за изготовление фальшивых ценных бумаг и подделку документов. Каждый раз, когда он выходит, он принимается за старое. На этот раз он занялся подделкой почтовых марок и продажей фэйковых статей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <!-- START Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Бренда Айронбрайт, «Война никогда не меняется!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Бренда — младшая сестра Бруно Айронбрайта. Они оба без проблем нашли способ производить оружие в огромных количествах. Оружие не всегда является аргументом, но Бренда всегда оценивает ситуацию немного иначе. Её девиз - "Сначала стреляй, а потом задавай вопросы".</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <!-- START ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000218</GUID>
      <Text>Все Фабрики бомб Старого и Нового Света и Фабрики морских мин</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <!-- START Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Эдсан Орантес, «Играй с мячом!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Эдсан всегда был ярым фанатом футбола во всех его проявлениях. В детстве он всегда играл со своими друзьями, а позже сделал из этого карьеру. Теперь, когда он на пенсии, он посвятил свою жизнь производству мячей под своей маркой, чтобы сделать детей счастливыми, изготавливая для них самые лучшие и износоустойчивые мячи.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <!-- START Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Якобус Фуссалл, «Всем мороженого!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Якобус нашел идеальные способы массового производства мороженого и усовершенствовал процесс, выбрав правильные ингредиенты и их соотношения. Конечно же, он отдает предпочтение вкусу кокосового мороженого и старается сбалансировать количество сахара. Своё мороженое Якобус накладывает в стаканчик из настоящего печенья!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <!-- START Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Коко Фланель, «Здоровая парфюмерия»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Коко ненавидела нынешнее состояние индустрии красоты из-за использования химикатов и спирта в очень высоких концентрациях практически везде. Она решила разработать свою собственную формулу без всех этих добавок и использовать самые безопасные для кожи ингредиенты. Замечательные контактные духи Коко не распыляются, а наносятся на кожу.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <!-- START Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Альфред Лоуман, «Травы исцеляют всё!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Альфред считает, что с помощью правильного подбора трав и растений, которые мы находим в природе, мы можем вылечить абсолютно всё. Посмотрев под ноги и оглянувшись вокруг, мы можем создать самые лучшие лекарства и вылечить все наши болезни. Если вы сомневаетесь - выпейте вот этот травяной чай!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <!-- START Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Холарио Хавино, «Танцуй, Детка!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Холарио посвятил свою жизнь музыке самба и тому, чтобы делать людей счастливыми. Его танец - это стиль жизни, ведь он всегда танцует в общественных местах и призывает людей делать то же самое. Ведь танцуя, Холарио действительно делает людей счастливее. "Мы должны танцевать, петь и быть счастливыми! А не идти на войну или на боксерскую арену".</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <!-- START General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>Генерал Агнес Мерсье, «Анархистская пропаганда»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>Генерал Агнес - сестра Хьюго Мерсье. Как и её брат, она была воспитана в духе анархизма. Кинематограф и популярные фильмы - вот идеальный способ показать людям, как они должны жить и держаться "правильного" пути. Это ведь не пропаганда, если показывать людям всю правду, верно?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <!-- START Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Жозефина Грей, «Удобрения повсюду»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Жозефина - жена Лукаса Брауна. Как у мужа, у неё необычный взгляд на навоз и его использование в качестве удобрения. Применяя некоторые собственные методы переработки и обогащения, Жозефине удаётся дополнительно конденсировать этанол в процессе производства удобрений. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <!-- START Bio Dung Fertiliser -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Био-удобрение из навоза</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Удобрение на основе навоза с некоторыми биодобавками для дополнительных свойств. Оно, конечно, немного воняет, но кого это волнует?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Bio Dung Fertiliser -->
  <!-- START Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Генрих Моррис, «Эффективное хранение»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Генрих начал бизнес по товаро-хранению вместе со своей женой Робертой. Они были фантастическим дуэтом и не сразу нашли лучшие решения для хранения товаров при одном и том же объёме пространства. В итоге вы получите лучшую инвентаризацию, лучшее использование места и при этом лоты хранения никогда не потеряются... Но, конечно же, за всё приходится платить.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <!-- START Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Роберта Домпсон, «Многоуровневое хранение»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Роберта начала бизнес по товаро-хранению вместе со своим мужем Генрихом. Когда они отправились в медовый месяц в Арктику, Роберта тоже влюбилась в красоту снега и арктических пейзажей. С профессиональной точки зрения она видела много потенциала для улучшения возможностей хранения товаров и материалов в арктических условиях. Но, естественно, не без обязательных инвестиций.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <!-- START Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Фердинанд да Эдифичио, «Монументальный»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Фердинанд - инженер-строитель, который специализируется на монументальных зданиях и памятниках архитектуры. В отличие от своих коллег-строителей, у него собственный взгляд на технологию и особые приемы, что в итоге позволяет организовать строительство монументов самым эффективным и безопасным образом. Чем больше здание, тем больше оно ему нравится. Его девиз: "Небо - это не предел!"</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <!-- START ALL MONUMENTS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000414</GUID>
      <Text>Все этапы строительства монументов</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL MONUMENTS  -->
  <!-- START Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Фротц Вогманн, «Изобретатель синтетического каучука»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Фротц давно желал избавиться от сложных и медленных методов добычи каучука. Работая на химических заводах, он изобрёл новый способ получения каучуков на основе других распространённых материалов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <!-- START ALL GLASSMAKERS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000417</GUID>
      <Text>Все производство стекла</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL GLASSMAKERS -->
  <!-- START OTHER KITCHENS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000418</GUID>
      <Text>Другие кухни</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END OTHER KITCHENS -->
  <!-- START ALL STEEL INDUSTRY -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000419</GUID>
      <Text>Вся сталелитейная промышленность</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL STEEL INDUSTRY -->
  <!-- START ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000420</GUID>
      <Text>Все заводы по производству кабелей и нитей накала</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES  -->
  <!-- START ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000421</GUID>
      <Text>Все арктические склады</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <!-- START ALL FERTILSER WORKS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000422</GUID>
      <Text>Все заводы по производству удобрений и навоза</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FERTILSER WORKS -->
  <!-- START ALL TEA PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000423</GUID>
      <Text>Все производства чая</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TEA PRODUCTION -->
  <!-- START ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000424</GUID>
      <Text>Все химические заводы: Лакировочные</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <!-- START ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000425</GUID>
      <Text>Все производства скрипок</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <!-- START ALL SAILMAKERS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000426</GUID>
      <Text>Все производства парусов</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SAILMAKERS -->
  <!-- START ALL FLOUR MILLS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000427</GUID>
      <Text>Все мельницы и мукомольные заводы</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FLOURS MILLS -->
  <!-- START ALL TALLOW PROCESSING -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000428</GUID>
      <Text>Все салотопные заводы</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TALLOW PROCESSING -->
  <!-- START ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000429</GUID>
      <Text>Все скотобойни</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <!-- START Julie Black, Gas and oil can work together -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000430</GUID>
      <Text>Джули Блэк, «Газ и нефть заодно!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000431</GUID>
      <Text>Джули - сестра Денниса. Они оба выросли в окружении черного золота - нефти. Но Джули больше интересовало, что можно найти в недрах помимо нефти, и она обнаружила, что нефть - не единственный ресурс, скрывающийся под землей. Помимо нефти, в качестве побочного продукта, существуют и природные газы, которые также можно добывать.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Julie Black, Gas and oil can work together -->
  <!-- START - Olivier Levassier -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000432</GUID>
      <Text>Оливье Левасье, «Ты не пройдёшь без оплаты!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000433</GUID>
      <Text>Оливье - бывший пират, который давно на пенсии, но продолжает использовать свои навыки в управлении гаванью. И не без того, чтобы обязательно чего нибудь себе не прикарманить.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Olivier Levassier -->
  <!-- START EXPENSIVE THINGS - Rewardpool -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000434</GUID>
      <Text>Ценные вещи</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END EXPENSIVE THINGS - Rewardpool -->
  <!-- START - Rudy Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000435</GUID>
      <Text>Руди Шольц, «Останки с морей»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000436</GUID>
      <Text>Руди перебрался в холодную Арктику в составе одной из северных экспедиций. В суровой Арктике, во время сильнейшего шторма, он разлучился с одним из своих лучших друзей. Веря, что его друг всё ещё жив, Руди продолжает собирать все останки потерянных экспедиций, надеясь напасть на след своего исчезнувшего друга.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Rudy Scholz -->
  <!-- START - Herbert Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000437</GUID>
      <Text>Герберт Шольц, «Железный лом»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000438</GUID>
      <Text>При производстве стали Герберт повсюду замечает металлолом. В процессе производства он постоянно подбирает полезные из оставшихся материалов. Вместе с братом и сестрами он занимается бизнесом, связанным с ломом.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Herbert Scholz -->
  <!-- START - Heidi Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000439</GUID>
      <Text>Хайди Шольц, «Стальная гайка»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000440</GUID>
      <Text>Вместе с сестрой и братьями, Хайди занимается поиском металлолома. Но, в отличие от своего брата, она частенько находит лом и материалы более высокого качества.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Heidi Scholz -->
  <!-- START - Regina Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000441</GUID>
      <Text>Регина Шольц, «Легированная деталька»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000442</GUID>
      <Text>Как старшая из четырех детей семьи Шольц, Регина наиболее успешна в поисках и получении металлолома. Лом, которым она обеспечивает на производстве передового оружия,- несомненно лучший из всех, что вы сможете найти.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Regina Scholz -->
  <!-- START - Marie-Antoinette Montagne -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000443</GUID>
      <Text>Мари-Антуанетта Монтань, «Обогащённая газом»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000444</GUID>
      <Text>Мари-Антуанетта - сестра отца братьев-добытчиков Монтань. Она последовала за сыновьями своего брата в Арктику, пообещав брату заботиться о них. Кроме  обычного природного газа в арктических недрах она научилась находить и выделять и другие полезные и ценные газы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Marie-Antoinette Montagne -->
</ModOps>