<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <!-- START William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>William Henry Pilkington, Expert en sécurité des vitres</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>Aussi connu comme "Harry". Il a fait carrière en optimisant le processus de fabrication du verre et s'est spécialisé dans le verre de sécurité. Il n'existe pas de verre plus résistant.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <!-- START Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Gretl Brown, Mère des forêts</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Mère d'Ursula et de Greta. Épouse de Carsten Green. Elle aime travailler avec Ursula dans les forêts et se passionne pour les baies sauvages et la fabrication de confitures. Les fruits qu'elle utilise pour ses confitures proviennent des forêts et elle utilise de petites colonies de ses propres abeilles pour aider la forêt à fleurir.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <!-- START Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Carsten Green, Père des forêts arctiques</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Père d'Ursula et de Greta. Époux de Gretl Brown. Il aime travailler avec Greta dans les forêts froides de l'Arctique. Il aime les animaux et les huskies en particulier. Il se passionne pour la domestication des huskies sauvages.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Greta Green, Gardienne des forêts arctiques</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Suivant les traces de son père, Greta a décidé de montrer son amour pour les forêts dans le froid de l'Arctique. Avec son père, elle passe ses journées à préserver les forêts de l'Arctique. Elle est tombée amoureuse d'un des chasseurs locaux, Nukilik Takirak. Elle prépare ses propres boissons fortes pour se réchauffer.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Nukilik Takirak, Le plus puissant des chasseurs</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Nukilik, le plus fort chasseur de sa tribu, était toujours à la recherche de quelque chose de plus dans la vie. Lorsque des gens d'autres régions sont venus dans l'Arctique, il a rencontré Greta Green et est tombé amoureux d'elle. Elle a fait de sa vie un tout et ils ont partagé leur amour pour les forêts.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <!-- START Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Brandon Heat, Le charbonnier perfectionniste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Brandon a perfectionné l'art de la combustion du bois pour le charbon de bois dans l'Arctique. Il est arrivé dans l'Arctique avec sa sœur Jenny. En plus de produire une énorme quantité de charbon de bois avec un peu d'aide, il a trouvé des moyens d'extraire davantage de ressources des conifères de l'Arctique et d'en drainer la résine.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <!-- START Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Arnakuagsak Takirak, Chasseuse des mers</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Tout comme son frère Nukilik, Arnakuagsak a reçu de ses parents le goût de la chasse. Elle préfère chasser sur les rivages et dans la mer.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <!-- START Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Sir Pryce Pryce-Jones, Des vêtements chauds pour tous</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Connu pour son esprit d'entreprise, il a trouvé de nouvelles idées pour l'isolation des vêtements. Parfaites pour les sacs de couchage, les parka chaudes et les manteaux de fourrure.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <!-- START Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Jenny Heat, Experte en menuiserie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Tout comme son frère Brandon, Jenny a trouvé un nouveau foyer dans l'Arctique. Ils sont tous deux spécialisés dans la transformation du bois. Jenny aime transformer le bois de base en bois d'œuvre pour aider à construire d'autres matériaux en bois. Elle a appris de son frère quelques astuces spéciales pour créer du charbon de bois supplémentaire à partir des restes de bois.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <!-- START Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Aissa Okoro, Expertes des ragoûts</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Enbesa était trop chaud pour elle, elle voulait un climat plus froid et a choisi de voyager dans l'Arctique. Grâce à ses connaissances en matière de cuisine de ragoût de fruits de mer, elle montre aux habitants de l'Arctique que le pemmican peut également être préparé avec du poisson. Parfois, elle prépare un ragoût de fruits de mer en souvenir de son séjour à Enbesa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <!-- START Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Jean-Claude Montagne, Le parfait mineur de l'Arctique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>L'aîné des trois frères. Il a perfectionné l'exploitation minière dans l'Arctique. Les mines de gaz et les mines d'or profondes n'ont plus de secrets pour lui. Il se sent responsable de ses deux jeunes frères après la mort de leurs parents.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Jean-François Montagne, Le meilleur mineur de l'Arctique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>Le frère cadet de trois frères mineurs. L'exploitation minière est ce qu'il aime, surtout dans les conditions difficiles de l'Arctique. Il admire son frère aîné Jean-Claude, son grand exemple. Avec ses deux frères, il forme le trio minier parfait pour l'Arctique.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Jean-Marie Montagne, Le triste mineur de l'Arctique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>Le benjamin de trois frères mineurs. Il déteste le climat froid de l'Arctique, mais il n'a pas eu le choix et a dû suivre ses deux frères aînés dans l'Arctique après la mort de leurs parents.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <!-- START Amka Etok, Carve to slide  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Amka Etok, Sculpter pour glisser</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Amka a une entreprise familiale avec son frère Toklo. Ils sculptent et créent des traîneaux à husky pour tous les peuples de l'Arctique. Elle n'aime pas vraiment la mer et c'est pourquoi elle préfère les fourrures à la peau de phoque pour créer les traîneaux.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Amka Etok, Carve to slide  -->
  <!-- START Toklo Etok, More then a sled  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Toklo Etok, bien plus qu'un traîneau</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Avec sa sœur Amka, Toklo a perfectionné la création de traîneaux husky. Mais ses connaissances ne se limitent pas aux traîneaux. Un voyageur a remis à Toklo des croquis de voitures à vapeur. Il est tellement fasciné qu'il reproduit le châssis de base.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Toklo Etok, More then a sled  -->
  <!-- START Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Rolf van der Mark, Éleveur d'animaux arctiques</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>Rolf a toujours été entouré d'animaux lorsqu'il était enfant. Contrairement à son frère Mark qui voulait produire le plus possible, Rolf voulait produire le moins d'espace possible. Ils ont créé une entreprise avec leurs sœurs Wendy et Judy, mais à un moment donné, ils se sont violemment disputés. Rolf n'a pas supporté son frère et a déménagé dans l'Arctique.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <!-- START Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Jumoke Okoro, La lumière Enbesienne</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Avec sa sœur Aissa, Jumoke s'est rendu dans l'Arctique. Ils sont tombés amoureux des paysages magnifiques et de la neige. À Enbesa, Jumoke produit les meilleures lanternes que l'on puisse souhaiter. Dans l'Arctique, il a commencé à travailler dans les usines de lampes à huile et a utilisé son expertise pour améliorer le processus.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <!-- START Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Yuka Saunik, Gardez la chaleur qui illumine votre esprit</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Yuka déteste le froid et c'est pour cela qu'elle veut garder tout le monde au chaud avec des vêtements et des lumières. Sœur d'Inuksuk et d'Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <!-- START Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Umiaktorvik Saunik, Boissons pour tous</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Umiaktorvik sait comment faire plaisir aux gens. Qu'il s'agisse d'alcool ou de café, il veille à ce que tout le monde soit réchauffé par la boisson idéale. Frère de Yuka et Inuksuk.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <!-- START Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Inuksuk Saunik, Garder le ventre rond</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Inuksuk aime la nourriture et la partage avec tout le monde. Il veut que tout le monde ait le ventre bien rempli en ces temps froids. Frère de Yuka et Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <!-- START Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Philipa Sky, Rapide, plus rapide, le plus rapide</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Son plus grand rêve d'enfant était de voler dans les nuages. Elle a poursuivi ses rêves et, avec son frère Phillip, elle a aidé le Nate à apprendre à naviguer sur des dirigeables.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <!-- START Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Phillip Sky, Aller dans le sens du vent</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>En tant que frère aîné, Phillip se sentait responsable des rêves de sa jeune sœur Philipa. Il voulait en fait devenir capitaine de la marine, mais il a sacrifié ses propres rêves pour sa sœur. Il rencontra le Vieux Nate et vit une opportunité de l'aider avec ses dirigeables, ce qui rendit sa sœur très heureuse.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <!-- START Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Colonel Joseph Potts, Expert métallurgique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>La métallurgie a toujours été une passion dans la famille. En bon père de famille, le colonel Potts a repris l'entreprise familiale. Il l'a modernisée et a fait de la sécurité sur le lieu de travail une priorité absolue.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <!-- START Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Alessandro Volta, Le flux d'électricité</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Alessandro était révolutionnaire en ce qui concerne l'électricité et les moyens de la transférer. Il a consacré sa vie à partager ses connaissances avec le plus grand nombre.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <!-- START Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison, Maître de la lumière</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison a perfectionné et combiné différentes technologies pour créer l'ampoule électrique fonctionnelle pouvant être produite en masse. Cela a ouvert de nombreuses possibilités et, avec l'électricité, a permis à la population de bénéficier d'une lumière plus sûre.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <!-- START Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Zaire Mto Wa Bluu, Fait couler le fleuve</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>L'eau est ce qu'il aime. C'est la source de toute vie et elle est très précieuse à Enbesa. Après des années de recherche et de nouvelles idées, Zaïre a trouvé comment rendre les pompes à eau plus efficaces et irriguer davantage de terres. Il est aujourd'hui honoré par Biniam pour sa contribution.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <!-- START Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Wendy van der Mark, Éleveur d'animaux</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Avec ses deux frères Mark et Rolf et sa sœur Judy, elle a créé une entreprise. Wendy a toujours admiré son frère Mark et ne l'a jamais quitté. Lorsque Rolf a décidé de partir pour l'Arctique et que Judy ne pouvait plus supporter son frère, Wendy est restée avec Mark pour continuer à gérer l'entreprise familiale.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <!-- START Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Judy van der Mark, Amoureuse des moutons et des chèvres</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Judy a toujours été attirée par les moutons et les chèvres. Les autres animaux ne l'ont jamais vraiment intéressée. À un moment donné, des problèmes sont apparus dans l'entreprise familiale qu'elle avait créée avec ses deux frères et sa sœur. Elle a quitté l'entreprise avec son frère Rolf. Il est parti dans l'Arctique, mais elle n'a pas voulu laisser ses moutons et ses chèvres qui ne peuvent pas vivre dans ce climat froid. Elle se rend parfois à Enbesa pour aider les élevages de chèvres.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <!-- START Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Zendaya Chedjou, La viande, c'est de la viande</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>Dès qu'elle a vu une photo de l'Ancien Monde, Zendaya a rêvé de se rendre dans ce pays inconnu. Lorsqu'elle est devenue adulte et qu'elle a eu assez d'argent pour voyager, elle a pris le risque de tout quitter pour trouver son bonheur dans l'Ancien Monde. Elle a emmené son savoir-faire avec elle et travaille aujourd'hui dans les abattoirs pour traiter les porcs et transformer la viande en de nouveaux produits inconnus des habitants de l'Ancien Monde.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <!-- START Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Veronica Castelli, Laissez-le grandir avec moins d'espace</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Veronica a la même passion pour les cultures que son frère Cosmo. Ils sont tous deux spécialisés dans les cultures de l'Ancien Monde. Mais Veronica a appris quelques traditions du Nouveau Monde et a trouvé une solution pour récolter le maïs en même temps que d'autres cultures, et ce avec une plus petite quantité de champs. Elle n'aime pas la monoculture et plante des arbres à l'intérieur et à côté des champs, ce qui permet d'obtenir des fruits supplémentaires.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <!-- START Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Alisha Al-Zahir, Moins de champs, plus de profits</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>Alisha a ses propres opinions sur la façon dont nous cultivons nos produits. Elle pense en fait que nous devrions utiliser moins d'espace pour rendre à la nature ce qu'elle nous a donné. Elle est un grand exemple pour son frère Ali et a ramené dans le Nouveau Monde certaines recherches qu'elle a apprises à Enbesa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <!-- START Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Abebe Kanumba, Urbaniste agricole</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>Les terres arides d'Enbesa sont très difficiles à cultiver. Abebe s'est fixé pour objectif de trouver de meilleurs moyens de cultiver en utilisant moins d'espace, ce qui permet de réduire la consommation d'eau. Il a trouvé un moyen de manipuler les semences afin de pouvoir cultiver d'autres plantes sur les îles d'Enbesa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <!-- START Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Trudy Garnier, Les céréales, c'est de l'or</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>Trudy et son frère Marie-Antoine forment un duo parfait pour la boulangerie. Trudy s'occupe des meilleures céréales et son frère utilise ensuite cette farine pour faire du bon pain. Elle aime aussi faire des biscuits pendant son temps libre.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <!-- START Dennis Black, Pump it up  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Dennis Black, Technicien pétrolier</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Dennis pourrait boire du pétrole si c'était possible. Il adore l'or noir. Il a mis en place des procédures de sécurité pour réduire considérablement les risques d'explosion.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Dennis Black, Pump it up  -->
  <!-- START Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Lucy Roberts, Le pouvoir au peuple</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Lucy est l'experte en matière de centrales électriques. Qu'il s'agisse d'une centrale au gaz ou au pétrole, elle s'en occupe. La sécurité avant tout est sa devise.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <!-- START Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Macy Parker, Pas de rendement, pas de gloire</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Macy est spécialisée dans la transformation des porcs et du suif. Le suif n'a plus de secret pour elle. Elle a recherché d'autres procédés de transformation du porc et du suif et a découvert qu'elle pouvait en extraire d'autres produits.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <!-- START Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Maurice Dupont, Donner de la vie aux tracteurs</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>Enfant, Maurice a vu défiler les avancées technologiques et les tracteurs l'ont toujours fasciné. Lorsqu'il a grandi, son objectif était de monter sur l'une de ces machines fantastiques. Lorsqu'il a enfin pu réaliser son rêve, il s'est attaché à maximiser la production d'huile nécessaire aux tracteurs.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <!-- START Polly Davies, Is it running?  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Polly Davies, L'ingénieure moteur</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Polly adore les machines. Comme elle est l'une des meilleures ingénieures, elle connaît presque tous les moteurs sur le bout des doigts. Presque toutes les machines qui utilisent un moteur ont été démontées et remontées par elle.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Polly Davies, Is it running?  -->
  <!-- START Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Curtis Blink, Expert aurifère</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>Curtis n'aime pas travailler avec du charbon. Il utilise du bois au lieu du charbon pour faire fondre le minerai d'or. Il fait des expériences pour obtenir d'autres types de matériaux.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <!-- START Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Hendrick Harrison, Ascensoriste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Les ascenseurs facilitent grandement la vie de nombreuses personnes. Hendrick a été l'un des premiers à utiliser un ascenseur et a été très impressionné. Mais de son point de vue, un ascenseur devrait avoir une vue sur l'extérieur. C'est pourquoi il préfère utiliser du verre plutôt que des placages de bois.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <!-- START Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Jacques Brun, Grand Pâtissier</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Jacques est le grand rival de Marie-Antoine. Ils adorent tous les deux faire de la pâtisserie et se défient lors de concours de pâtisserie. La dernière fois qu'ils ont participé à un concours, ils se sont disputés et ont failli détruire leurs créations respectives. Le jury a dû s'interposer. Et ils ont tous les deux été disqualifiés.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <!-- START Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Henry Mill, Dactylographe à vie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Henry est l'une des premières personnes à avoir pensé à mettre des lettres en séquence sur du papier, ce qui a donné naissance à une nouvelle machine, la machine à écrire.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <!-- START Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Zola Kanumba, Mélangeuse de graines forestières</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>Zola n'aime pas la monoculture des vergers. Elle mélange les choses pour s'assurer que toutes ces belles fleurs colorées se mélangent pour créer des vues étonnantes dans l'Ancien et le Nouveau Monde.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <!-- START Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Kofi Adomako, Cigares et Pipes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>À Enbesa, il était connu pour la qualité de ses pipes en terre. Il s'est rendu dans le Nouveau Monde pour en apprendre davantage sur les cigares. Il fut tellement inspiré qu'il laissa son frère Adamo à Enbesa et resta dans le Nouveau Monde.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <!-- START Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Mildred Mitchell, Couturier</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Mildred est l'un des meilleurs couturier de l'Ancien Monde. À un moment donné, il en a eu assez des modèles de vêtements ennuyeux de l'Ancien Monde et il s'est rendu à Enbesa pour en apprendre davantage sur les vêtements colorés de ce monde fantastique. Il est revenu dans l'Ancien Monde avec plein de nouvelles idées.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <!-- START Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell, Se parler depuis chez soi</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell a été l'un des fondateurs du premier téléphone et a marqué l'histoire de son empreinte. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <!-- START Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Mariana Soto, Tisser jusqu'à l'épuisement</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Mariana connaît parfaitement tous les textiles et toutes les fibres. Le tissage n'a pas de secret pour elle. Elle a découvert des moyens de fabriquer du papier à partir de textiles.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <!-- START Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Gertrude von Malching, Creuser pour l'or</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>L'exploitation minière est une tradition familiale. Comme ses frères Jörg et Fritz, Gertrude est toujours à la recherche de moyens d'améliorer l'activité minière. Elle décide de se concentrer sur l'extraction de l'or dans le Nouveau Monde, car le temps nécessaire pour extraire l'or n'est pas suffisant. Elle a mis au point de nouvelles méthodes étonnantes pour augmenter la production à un niveau incroyable. Le chiffre 6 est son chiffre porte-bonheur.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <!-- START Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ana Paula Vargas, J'aime le sucre et je ne peux pas mentir</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>Le sucre est l'or blanc d'Ana Paula. Elle aime faire beaucoup de choses avec. À l'avenir, elle veillera à ce qu'il y ait davantage de produits utilisant son sucre. Elle aime la bière avec une touche sucrée.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <!-- START Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Juliana Perez, La laine est la réponse</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Juliana a perdu son cœur à Enbesa. Elle y a voyagé depuis le Nouveau Monde et est tombée amoureuse non seulement de ce beau continent, mais aussi d'une femme, Hibo Ameziane. Ensemble, elles ont créé une entreprise de vêtements. Juliana s'occupe des matières premières et son partenaire Hibo Ameziane les transforme en de magnifiques vêtements qui tiennent les habitants d'Enbesa au chaud et les rendent élégants. Elle a plus d'un tour dans son sac pour transformer les matières premières en nouveaux produits.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <!-- START Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane, Styliste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Hibo est l'une des meilleures fabricantes de vêtements d'Enbesa. Avec sa partenaire Juliana Perez, qui est tombée amoureuse d'Enbesa et d'Hibo, elle a créé une entreprise de confection. Hibo fabrique les vêtements les plus étonnants qui permettent aux habitants d'Enbesa de rester au chaud tout en étant élégants.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <!-- START Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Ghudan Keita, Les meilleurs métiers à tisser</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>Les plus belles tapisseries d'Enbesa sont réalisées par Ghudan. Certains disent qu'elle a des doigts d'or, mais elle utilise en fait les métiers à tisser les plus récents pour être plus précise et plus efficace. Avec les restes, elle tisse des parures.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <!-- START Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Rua Okoro, Au gré des marées</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Sœur d'Aissa et de Jumoke qui sont toutes deux parties dans l'Arctique. Elle est restée à Enbesa, mais n'a pas voulu aller en Arctique. Elle se concentre sur les salines et sur l'optimisation du processus et l'extraction de plus de marchandises de la mer avec les marées.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <!-- START Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Danen Bamidele, Ces bottes sont faites pour marcher</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Danen a toujours été intrigué par ce qu'il pouvait faire avec les matières animales. Lorsqu'il travaillait dans les étables, il a constaté qu'une grande partie des matériaux était gaspillée. Il encourage l'utilisation de tous les matériaux et fabrique des bottes en cuir en parallèle.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <!-- START Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Frank Keinehen, Il aime la bière</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Frank est connu pour son utilisation inhabituelle d'ingrédients pour la bière. Il a fabriqué une grande variété de bières. Sa dernière création est une bière à base de pétales d'hibiscus.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <!-- START Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Fritz von Malching, L'exploitation minière en surface</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Fritz, le plus jeune de la famille de mineurs von Malching, est un peu claustrophobe et n'aime pas aller dans les petits tunnels à l'intérieur des montagnes pour extraire les minerais précieux. Lorsqu'il a appris qu'à Enbesa, on exploitait les rivières en surface, il a décidé de se rendre à Enbesa pour voir comment il pourrait améliorer ce type d'exploitation avec l'expertise de sa famille. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <!-- START Margaret Lee, Clay and sand  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Margaret Lee, Passionnée de céramique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>Margaret jouait toujours dans les carrières d'argile lorsqu'elle était enfant. Ses parents étaient très pauvres et travaillaient dur pour gagner leur vie et offrir à Margaret un avenir meilleur. Lorsque Margaret a grandi, elle n'a pas pu obtenir la meilleure expérience professionnelle possible, même si elle possédait de nombreuses compétences dans le domaine de l'argile. Le seul emploi qu'elle a pu trouver a été dans l'atelier de séchage de briques. Elle en tire le meilleur parti et crée parfois des céramiques pendant son temps libre pour montrer son amour de l'argile.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Margaret Lee, Clay and sand -->
  <!-- START Mariette Brun, No pain no grain -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Mariette Brun, No pain no grain</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Mariette est la sœur de Jacques, qui travaille lui aussi dans la pâtisserie. Mariette a quitté l'Ancien Monde pour l'exotique Enbesa afin d'explorer de nouvelles terres. C'est là qu'elle s'est rendu compte que les céréales pouvaient remplacer le teff.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariette Brun, No pain no grain -->
  <!-- START Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Ayaan Chedjou, Une viande conservée est une viande appréciée</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Lorsqu'elle rendit visite à sa sœur Zendaya dans l'Ancien Monde, elle découvrit la beauté des conserves. À son retour à Enbesa, elle a décidé d'utiliser cette technique pour conserver la nourriture plus longtemps et s'assurer qu'aucun aliment ne soit renversé lors de la préparation du ragoût.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <!-- START Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Adamo Adomako, Pipes et Cigares</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Avec son frère Kofi, Adamo était toujours présent dans les champs de tabaco pour trouver la meilleure qualité pour leurs pipes en terre. Au cours de leurs voyages dans le Nouveau Monde, ils ont appris à fabriquer des cigares dans le Nouveau Monde. Lorsque son frère décida de rester dans le Nouveau Monde, Adamo voulut rentrer chez lui à Enbesa, mais il emporta avec lui la connaissance des cigares.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <!-- START Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Elgizouli Nnamani, Le gardien des abeilles dorées</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Les gens ne sont pas les meilleurs amis d'Elgizouli, il préfère de loin ses abeilles. Il est également un grand amateur de fleurs, ce qui constitue une combinaison parfaite avec ses abeilles.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <!-- START Kwame Aku, The perfect candles -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Kwame Aku, Les chandeliers parfaits</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>Kwame a des mains d'or qu'il utilise pour fabriquer des bougies parfaites. Il a modifié certains principes de base du processus qui permet d'extraire de l'éthanol même s'il utilise les mêmes produits de base. Les bougies parfaites qu'il fabrique sont ensuite transformées par sa sœur Makena en magnifiques lanternes.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kwame Aku, The perfect candles -->
  <!-- START Makena Aku, Bringer of light -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Makena Aku, Porteur de lumière</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>Makena a toujours aimé sculpter des objets dans le bois de wanza, qui est très résistant. Elle a perfectionné l'art de sculpter des lanternes en bois de wanza. Ce bois est si solide qu'il peut supporter la chaleur des bougies qu'il contient. Les bougies parfaites lui sont fournies par son frère Kwame.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Makena Aku, Bringer of light -->
  <!-- START Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Catherina Hendrika, La première journaliste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Lorsque les machines à écrire ont fait leur apparition, Catherina a vu l'occasion de commencer à écrire pour le journal de l'université plus rapidement qu'auparavant. Elle fournit aux boursiers les nouvelles parfaites pour les rendre heureux. Pendant son temps libre, elle aime câliner son chat et travailler dans le jardin pour voir ses fleurs s'épanouir.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <!-- START Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>Maya, Le ronronnement du bonheur</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Personne n'a jamais vu un chat aussi joyeux et adorable que Maya. Elle fait profiter les clients de l'hôtel de sa présence chaleureuse et accueille tous les nouveaux clients et ceux qui reviennent avec un joli ronronnement. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <!-- START Yared Aguta, Shiny no color -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Yared Aguta, Brillant sans couleur</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Yared voulait que les céramiques aient plus de valeur. En ajoutant des perles au lieu de les colorer, il a créé un nouveau type de céramique qui a été populaire auprès d'une grande variété de personnes. Il fabrique également des bijoux en céramique.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yared Aguta, Shiny no color -->
  <!-- START Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>Rupert Flanders, L'école à domicile</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Rupert est un adepte de l'école à la maison. Nous n'avons pas besoin d'aller dans des écoles publiques ou des universités pour apprendre de nouvelles choses. Nous pouvons le faire à la maison avec les bons conseils.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <!-- START Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Jacky Daniels, Boissons pour les riches</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Jacky buvait du whisky depuis son plus jeune âge. Mais une fois qu'elle a goûté au cognac, elle ne voulait plus rien boire d'autre. Cela n'amusait pas sa famille, mais elle s'en fichait. Outre le cognac, elle a également découvert le rhum et le champagne.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <!-- START Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Brian Branch, Tables de base en bois</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Brian et sa famille travaillent dans le domaine du bois et mettent au point un grand nombre de produits en bois différents pour le Vieux Monde. Il se concentre sur la simplification des tables de billard. Elles sont désormais fabriquées avec du bois normal et non plus avec du cerisier de luxe.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <!-- START Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Brook Branch, Du bois pur, pas de laque brillante.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Brook et sa famille travaillent dans le domaine du bois et perfectionnent de nombreux produits en bois pour l'Ancien Monde. Son objectif est de fabriquer des violons sans laque toxique et avec une finition en bois magnifique. Pour cette finition, elle utilise des placages en bois et non de la laque. Elle joue elle-même du violon et est un musicien bien connu dans l'Ancien Monde. Elle crée également des gramophones pour diffuser sa musique aux gens.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <!-- START Brandon Branch, Wooden toys -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Brandon Branch, Jouets en bois</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Brian et sa famille travaillent dans le domaine du bois et perfectionnent de nombreux produits en bois pour le Vieux Monde. Il se concentre sur les jouets en bois pour enfants. Il n'a jamais aimé le fait que les jouets soient aujourd'hui fabriqués en celluloïd et finis avec une laque toxique. Il les remplace par des alternatives en bois pur pour obtenir de beaux jouets en bois avec lesquels les enfants peuvent jouer. En outre, certains de ces jouets peuvent également être utilisés comme souvenirs pour les touristes.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Branch, Wooden toys -->
  <!-- START Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Irene Braunkopf, Des cheveux frais et bouclés</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Irène travaillait comme coiffeuse lorsqu'elle a découvert que les shampooings avaient un potentiel beaucoup plus important. Elle a commencé à tester de nouvelles formules chez elle et a découvert de nouveaux parfums frais. Avec ces nouvelles formules, elle a simplifié une grande partie des processus.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <!-- START John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>John Lemon, Limonade sans sucre</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>John n'aime pas le sucre, c'est un mal pour notre santé. Il met en bouteille de la limonade sans aucun additif sucre et le remplace par des pétales d'hibiscus comme goût supplémentaire.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <!-- START Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Britt Branch, Souvenirs en bois</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Britt et sa famille travaillent dans le domaine du bois et perfectionnent un grand nombre de produits en bois différents pour le Vieux Monde. Elle se concentre sur la fabrication de souvenirs en bois. Cela donne lieu à de nouveaux types de souvenirs magnifiques, fabriqués à partir des meilleurs bois. Certains de ces souvenirs peuvent également être utilisés comme jouets.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <!-- START Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Denise Blink, Efficacité de la laque</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Comme son frère Curtis, Denise aime les objets brillants. La façon dont la laque rend les surfaces plus brillantes lui donne des frissons. Elle a perfectionné le processus de laquage pour utiliser moins de matériaux.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <!-- START Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Ernesto Vargas, Pas de sucre, de la banane pure</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Ernesto est tout le contraire de sa sœur Ana Paula. Il n'aime pas le sucre et veut en utiliser le moins possible. Il se concentre sur le chewing-gum et a décidé de supprimer les sucres additifs et de les remplacer par des bananes plantains.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <!-- START Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Francesco Plastmasa, L'efficacité du celluloïd</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Avec sa sœur Francesca, Francesco était toujours à la recherche de nouveaux matériaux et de moyens d'améliorer les produits. Lorsqu'ils ont découvert ce qu'ils pouvaient faire avec la cire de camphre et l'éthanol, il a cherché des moyens plus efficaces d'utiliser ces matériaux dans le processus de fabrication du celluloïd.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <!-- START Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Avec son frère Francesco, Francesca était toujours à la recherche de nouveaux matériaux et de moyens d'améliorer les produits. Elle a vu de nouvelles opportunités dans le processus de fabrication de l'éthanol et a amélioré ce processus encore plus.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <!-- START Marco Paulo, Spicing things up -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Marco Paulo, Spicing things up</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>Marco likes the taste of spicy food. He always makes food with that extra spicy taste. A good meal need to have a good spicy sauce to be perfect.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Marco Paulo, Spicing things up -->
  <!-- START Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Sister Moppertus, Drinks from the hacienda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>Sister Moppertus first devoted her life to god, but saw Brother Hilarius doing amazing work with making interesting drinks. She decided to devote her life more to the hacienda optimazation and the different drinks that are made there. She did not carer if this is with gods consent or not. She loves alcohol.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <!-- START Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Lena Brown, Fertiliser from the woods</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Lena is the sister of Gretl Brown and the daughter of Lukas Brown. Like her father she was interested in how we can improve our farmlands with fertiliser. But in contrast with her father she wanted more existing natural resources to be used for fertiliser and focuses on the wonders of the woods to produce fertiliser.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <!-- START Lukas Brown, Collector of dung -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Lukas Brown, Collector of dung</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Lukas is the father of Gretl and Lena Brown. Lukas can always be found near animal farms. He discovered the potential of dung from visiting the New World. With some brown magic he processes the dung immediatly to fertiliser, ready to use on the farmlands.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lukas Brown, Collector of dung -->
  <!-- START Valentina de Faro, Chocolat, Coffee and biscuits -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Valentina de Faro, Chocolat, café et biscuits</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Valentina est la grande sœur de Fernando de Faro. Fernando a appris à faire le meilleur café de Valentina qui a appris de leur père qui est décédé il y a de nombreuses années. Ils sont tous deux passés par la voie du café, mais Valentina connaît plus que le café, elle aime le goût sucré du chocolat et des biscuits.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Valentina de Faro, Chocolat, Coffee and biscuits -->
  <!-- START Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>Mme Garrick, L'argent et les objets brillants ne sont pas la solution</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>Mme Garrick est la sœur de M. Garrick. Elle n'aime pas les produits chers et la banque.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <!-- START Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Georgina Ravenscroft, inventeur du ramassage moderne du sable</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>La verrerie a toujours fait partie de l'empire Ravenscroft, mais c'est Georgina qui a considérablement automatisé et raccourci le processus de collecte et d'extraction du sable.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <!-- START Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Lola Mazigh, Persuadée de la mer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Lola est la sœur de Lalla Mazigh et donc aussi une parente de Mme Kahina. Si Lola fait partie de l'équipage d'un navire, aucun navire n'ose l'attaquer. Elle a la voix la plus douce qui puisse faire du plus grand ennemi un ami.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <!-- START Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Lou Mazigh, Des routes commerciales parfaites</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Lou est le père de Lola et Lalla. Comme sa fille Lola, il aime naviguer en mer et sentir le vent. Il s'est concentré sur l'optimisation des navires afin d'obtenir un meilleur niveau d'efficacité pour son activité commerciale.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- START Flappy, The best Arctic friend -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Flappy, le meilleur ami arctique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Flappy est le meilleur ami de Carsten Green, qui a domestiqué Flappy depuis qu'il était un chiot. Flappy a été laissé seul par ses parents dans les bois où Carsten l'a trouvé. Flappy est maintenant toujours aux côtés de Carsten lorsqu'ils se promènent dans les bois. Flappy illumine l'esprit des habitants de l'Arctique.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flappy, The best Arctic friend -->
  <!-- START Flippy, Flippin awesome -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>Flippy, Flippin génial</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Nous connaissons tous des chiens qui sont tout simplement géniaux. Flippy est l'un de ces chiens. Il aime jouer avec des jouets qui couinent, mais, aussi génial qu'il soit, lorsqu'il entend un couinement, il est tellement choqué qu'il saute d'un mètre dans les airs.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flippy, Flippin awesome -->
  <!-- START Floppy, Herder of animals -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Floppy, éleveur d'animaux</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Floppy est un chien de troupeau de 4ème génération. La famille de Floppy a toujours fait partie de la famille Van der Mark et a aidé la famille Van der Mark à développer son empire d'élevage d'animaux. Sans Floppy et sa famille, l'entreprise ne serait pas aussi prospère.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Floppy, Herder of animals -->
  <!-- START Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu, moins de dégâts, plus de vitesse et de cargaison.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Kulwa est la sœur jumelle de Zaire. Tous deux aimant l'eau, Kulwa a décidé de quitter la terre et son frère pour aller sur la mer et explorer de nouvelles terres. Elle a consacré son service aux navires militaires pour s'assurer que les cargaisons qu'ils contiennent ne les retiennent pas.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <!-- START Torpedo Of Doom -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Torpille du destin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>La torpille ultime, aucun navire ne survivra à cet impact.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Torpedo Of Doom -->
  <!-- START Ultra Rapid Canister shot -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Ultra Rapid Canister shot</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>La guerre granulaire ultime. Les bombes volent plus vite que jamais.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ultra Rapid Canister shot -->
  <!-- START Sea Mine Of Death -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Mine marine de la mort</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Mettez ces mines légendaires sous la surface et personne ne passera.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sea Mine Of Death -->
  <!-- START Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Hélice à pas variable</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>L'ultime hélice légendaire pour tous les bateaux à vapeur.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <!-- START Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Docteur Edward Davy, un mode de vie sain</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>Le docteur Edward Davy est un fervent partisan d'un mode de vie sain. Il convainc ses patients de continuer à faire du vélo au lieu d'utiliser ces sales et malsaines voitures à vapeur. Il montre l'exemple et partout où il va, il prend son vélo. Il est également contre le fait de fumer des cigares et vous fera un sermon sur le caractère malsain de la cigarette.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <!-- START Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Helga Hogarth, maître d'armes de la plate-forme des dirigeables.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Sœur du célèbre Hogarth The Harbourmaster, vétéran de Trelawney. Comme son frère, elle s'intéresse au chargement et au déchargement des navires. Elle met au point une méthode efficace pour charger et décharger les navires plus rapidement.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END  Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <!-- START  Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Capitaine Pirtylo, éclaireur du ciel</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>Le capitaine Pirtylo s'élance vers le ciel à bord d'énormes dirigeables. Lorsqu'il était enfant, il a perdu l'un de ses meilleurs amis qui a été enlevé par des pirates. Il a juré qu'il retrouverait son ami quand il serait grand. Jusqu'à ce jour, il vole à travers le monde à la recherche de son ami perdu, en espérant qu'un jour il le retrouvera.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <!-- START Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Joseph Christians, pour faire entendre raison aux gens</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Joseph est le mari de Marie la folle. Il voit sa femme faire des choses folles dans les mines sans penser à ce qui pourrait arriver. Il contrebalance ces idées folles et s'assure que tout se déroule selon (son) plan.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <!-- START Pirate Captain's Black Sail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>La voile noire du capitaine pirate</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>Avec cette voile noire légendaire, chaque navire peut distancer un adversaire à voile.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Pirate Captain's Black Sail -->
  <!-- START Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Oliver Thorlof, le facteur le plus cool du monde</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>Oliver a la communication dans le sang. Il suit cette passion en étant un facteur heureux pour tout le monde dans l'Arctique. Il distribue chaque lettre à chacun personnellement à travers le froid de l'Arctique, rendant tous les destinataires heureux.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <!-- START Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Cecce Celeste, facteur manager</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Céleste n'est pas une postière normale. Elle gère tous les bureaux de poste de l'Ancien et du Nouveau Monde. Elle attend le meilleur de tous les facteurs, qu'ils remettent chaque lettre avec un grand sourire aux destinataires.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <!-- START ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Tous les bureaux de poste et boîtes aux lettres de l'Ancien et du Nouveau Monde</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <!-- START Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Birdy Bird, le plus rapide des messages aériens</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Le pigeon du facteur Oliver. Il distribue chaque lettre de fenêtre en fenêtre sans hésiter. C'est le facteur Oliver qui a formé ce pigeon pour qu'il devienne le parfait pigeon de la poste. Lorsque les gens voient Birdy passer, ils lui font signe et jettent des grains sur le sol pour qu'il les mange.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <!-- START Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Raveena Bhargava, l'architecte du dirigeable</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Raveena est la sœur de Rohit. Comme son frère, elle a consacré sa vie à la construction de vaisseaux. Elle a toujours voulu être une inventrice et poursuit toujours ce rêve à la recherche de nouvelles technologies.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <!-- START Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Ron Rogers, falsificateur de faux courrier</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Ron a déjà été plusieurs fois en prison pour avoir falsifié des documents. Chaque fois qu'il sort de prison, il recommence. Cette fois, il a trouvé un business dans la fabrication de faux courriers et la vente de fausses histoires.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <!-- START Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Brenda Ironbright, la guerre doit continuer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Brenda est la petite sœur de Bruno Ironbright. Tous deux ont trouvé sans honte le moyen de produire des armes à grande échelle. Les armes ne sont pas toujours la solution, mais ce n'est pas ainsi que Brenda voit les choses. Tirer d'abord, poser des questions ensuite, telle est sa devise.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <!-- START ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000218</GUID>
      <Text>Toutes les usines de bombes et de mines marines de l'Ancien et du Nouveau Monde.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <!-- START Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Edsan Orantes, Jouer avec le ballon</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Edsan a toujours été un fan de football ou de soccer, quel que soit le nom qu'on lui donne. Enfant, il jouait toujours avec ses amis et plus tard, il en a fait sa carrière. Maintenant qu'il est à la retraite, il consacre sa vie à produire des ballons et à rendre les enfants heureux avec des versions adaptées à leurs besoins.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <!-- START Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Jacobus Fussall, la crème glacée pour tous</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Jacobus a trouvé des moyens parfaits de fabriquer des crèmes glacées en masse et a perfectionné le processus en choisissant les bons ingrédients. Il privilégie la saveur de la crème glacée à la noix de coco et essaie d'équilibrer la quantité de sucre. Il combine la crème glacée avec un biscuit.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <!-- START Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Koko Flanel, Parfums sains</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Koko détestait l'état actuel de l'industrie de la beauté et l'utilisation de produits chimiques et d'alcool dans tant de produits. Elle a décidé de créer sa propre formule sans tous ces additifs et utilise des produits plus respectueux de la peau. Son parfum n'est pas à vaporiser mais à étaler sur la peau. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <!-- START Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Alfred Lowman, les herbes naturelles guérissent tout</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Alfred Lowman est convaincu que nous pouvons tout soigner avec les bonnes herbes et les plantes que nous trouvons dans la nature. En regardant autour de nous, nous pouvons créer les meilleurs médicaments et guérir toutes les maladies. En cas de doute, prenez une tisane !</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <!-- START Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Holario Javino, Danse Danse Baby</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Holario a consacré sa vie à la musique Samba et à rendre les gens heureux. Pour lui, c'est un mode de vie et il danse toujours dans les lieux publics et encourage les gens à faire de même. Il rend les gens heureux en dansant. Nous devrions danser, chanter et être heureux ! Pas aller à la guerre, à l'église ou dans une arène de boxe.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <!-- START General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>Général Agnès Mercier, Propagande anarchiste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>Le général Agnès est la sœur d'Hugo Mercier. Comme son frère, elle a été élevée à la manière anarchiste. Le cinéma et les films sont le moyen idéal pour montrer aux gens comment ils doivent vivre leur vie et rester sur le "bon" chemin. Ce n'est pas de la propagande si c'est vrai, n'est-ce pas ?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <!-- START Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Joséphine Grey, Fertiliser partout</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Joséphine est l'épouse de Lucas Brown. Comme son mari, elle entretient une relation étrange avec le fumier et son utilisation comme engrais. En utilisant certains procédés spécifiques, elle extrait de l'éthanol pendant le processus de fertilisation. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <!-- START Bio Dung Fertiliser -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Engrais à base de fumier biologique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Un engrais à base de fumier avec quelques additifs bio pour une optimisation supplémentaire. Il sent un peu mauvais, mais qui s'en soucie ?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Bio Dung Fertiliser -->
  <!-- START Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Henrich Morris, Space Efficient Storage</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Henrich a créé une entreprise de stockage avec sa femme Roberta. Ils formaient un duo fantastique et n'ont pas tardé à trouver des moyens plus efficaces de stocker des marchandises dans le même espace. Un meilleur inventaire, un meilleur rangement, et quand ils mettent quelque chose dans un entrepôt, il ne se perd jamais. Mais bien sûr, cela a un prix.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <!-- START Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Roberta Dompson, Layered Storage Solutions</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Roberta a créé une entreprise de stockage avec son mari Henrich. Lors de leur voyage de noces en Arctique, Roberta est également tombée amoureuse de la beauté de la neige et des paysages de l'Arctique. D'un point de vue professionnel, elle a vu de nombreuses opportunités d'améliorer les possibilités de stockage dans les conditions arctiques. Mais pas sans les investissements nécessaires.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <!-- START Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Ferdinand Da Edificio, les monuments s'élèveront partout</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Ferdinand est un ingénieur en bâtiment spécialisé dans les grands bâtiments, les monuments. Comparé à ses collègues du bâtiment, il connaît des astuces pour rendre la construction de monuments plus efficace et plus sûre. Le ciel est la limite, plus le bâtiment est grand, plus il aime ça.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <!-- START ALL MONUMENTS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000414</GUID>
      <Text>Toutes les phases de la construction de monuments</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL MONUMENTS  -->
  <!-- START Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Frotz Wogmann, inventeur du caoutchouc synthétique</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Frotz voulait se débarrasser de la récolte complexe des caoutchoucs comme le caoutchouc. Il a découvert une nouvelle façon de fabriquer des caoutchoucs à partir d'autres matériaux de base en travaillant dans des usines chimiques.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <!-- START ALL GLASSMAKERS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000417</GUID>
      <Text>Tous les verriers</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL GLASSMAKERS -->
  <!-- START OTHER KITCHENS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000418</GUID>
      <Text>Autres cuisines</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END OTHER KITCHENS -->
  <!-- START ALL STEEL INDUSTRY -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000419</GUID>
      <Text>Toutes les industries sidérurgiques</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL STEEL INDUSTRY -->
  <!-- START ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000420</GUID>
      <Text>Toutes les usines de filaments et de câbles</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES  -->
  <!-- START ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000421</GUID>
      <Text>Tous les dépôts de l'Arctique</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <!-- START ALL FERTILSER WORKS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000422</GUID>
      <Text>Toutes les usines d'engrais et de fumier</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FERTILSER WORKS -->
  <!-- START ALL TEA PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000423</GUID>
      <Text>Toutes les productions de thé</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TEA PRODUCTION -->
  <!-- START ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000424</GUID>
      <Text>Toutes les usines de produits chimiques Laque</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <!-- START ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000425</GUID>
      <Text>Tous les ateliers de fabrication de violons</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <!-- START ALL SAILMAKERS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000426</GUID>
      <Text>Tous les fabricants de voiles</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SAILMAKERS -->
  <!-- START ALL FLOUR MILLS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000427</GUID>
      <Text>Toutes les minoteries</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FLOURS MILLS -->
  <!-- START ALL TALLOW PROCESSING -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000428</GUID>
      <Text>Tous Traitement du suif</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TALLOW PROCESSING -->
  <!-- START ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000429</GUID>
      <Text>Tous les abattoirs</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <!-- START Julie Black, Gas and oil can work together -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000430</GUID>
      <Text>Julie Black, Le gaz et le pétrole peuvent fonctionner ensemble</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000431</GUID>
      <Text>Julie est la sœur de Dennis. Ils ont tous deux grandi avec l'or noir, le pétrole. Mais Julie était plus intéressée par ce qu'elle pouvait trouver dans le sol en dehors du pétrole et a découvert que le pétrole n'était pas la seule ressource qui se cachait sous terre. Outre le pétrole en tant que sous-produit, il y avait des gaz naturels qui pouvaient également être pompés.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Julie Black, Gas and oil can work together -->
  <!-- START - Olivier Levassier -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000432</GUID>
      <Text>Olivier Levassier, Vous ne passerez pas sans payer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000433</GUID>
      <Text>Olivier est un ancien pirate qui met aujourd'hui ses compétences au service de la gestion du port. Mais pas sans s'assurer de prendre quelque chose pour lui.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Olivier Levassier -->
  <!-- START EXPENSIVE THINGS - Rewardpool -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000434</GUID>
      <Text>Des choses chères</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END EXPENSIVE THINGS - Rewardpool -->
  <!-- START - Rudy Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000435</GUID>
      <Text>Rudy Scholz, Les déchets de la mer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000436</GUID>
      <Text>Rudy s'est installé dans les régions froides de l'Arctique avec l'une des expéditions vers le Nord. Il a perdu l'un de ses meilleurs amis à cause de l'environnement hostile de l'Arctique. Il a été séparé de son ami lors d'une grosse tempête. En recherchant les restes des expéditions perdues, il espère trouver un signe de son ami disparu.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Rudy Scholz -->
  <!-- START - Herbert Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000437</GUID>
      <Text>Herbert Scholz, Les déchets de l'acier</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000438</GUID>
      <Text>Herbert voit des déchets partout dans la production d'acier. Au cours de la production, il est capable de créer des rebuts avec les matériaux restants. Comme son frère et ses sœurs, il travaille dans le secteur de la ferraille.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Herbert Scholz -->
  <!-- START - Heidi Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000439</GUID>
      <Text>Heidi Scholz, rebuts d'armes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000440</GUID>
      <Text>Comme ses frères et sœurs, Heidi travaille dans le secteur de la ferraille. Contrairement à son frère, elle peut fabriquer des déchets de meilleure qualité.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Heidi Scholz -->
  <!-- START - Regina Scholz -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000441</GUID>
      <Text>Regina Scholz, rebuts d'armes perfectionnées</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000442</GUID>
      <Text>Aînée des quatre enfants de la famille Scholz, Regina est la plus avancée en matière de fabrication de ferraille. La ferraille qu'elle produit à partir de la production d'armes avancées est la meilleure que l'on puisse trouver.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Regina Scholz -->
  <!-- START - Marie-Antoinette Montagne -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000443</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette Montagne, les gaz riches</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000444</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette est la sœur du père des frères mineurs Montagne. Elle a suivi les fils de son frère dans l'Arctique pour lui promettre de s'occuper d'eux. Outre le gaz arctique, elle a trouvé d'autres gaz riches dans le sol.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END - Marie-Antoinette Montagne -->
</ModOps>