<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>William Henry Pilkington, experta en vidrio de seguridad</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>También conocido como "Harry". Hizo su carrera optimizando el proceso de fabricación de vidrio y se especializó en vidrio de seguridad. No se puede encontrar un vidrio más fuerte.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Gretl Brown, Madre de los bosques</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Madre de Úrsula y Greta. Esposa de Carsten Green. Le encanta trabajar con Ursula dentro de los bosques y le apasionan las bayas silvestres y hacer mermelada. Las frutas que usa para sus mermeladas son de los bosques y usa pequeñas colonias de sus propias abejas para ayudar a que el bosque florezca.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Carsten Green, Padre de los bosques árticos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Padre de Úrsula y Greta. Esposo de Gretl Brown. Le encanta trabajar con Greta en los fríos bosques del Ártico. Le encantan los animales y los perros esquimales en particular. Le apasiona domesticar perros esquimales salvajes.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Greta Green, guardiana de los bosques árticos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Siguiendo los pasos de su padre, Greta decidió demostrar su amor por los bosques en el frío Ártico. Junto a su padre pasa sus días conservando los bosques del Ártico. Se enamoró de uno de los cazadores locales. Nukilik Takirak. Ella elabora sus propias bebidas fuertes para mantenerse caliente.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Nukilik Takirak, el cazador más fuerte</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Siendo el cazador más fuerte de su tribu, Nukilik siempre buscaba más en la vida. Cuando gente de otras regiones vino al Ártico conoció a Greta Green y se enamoró de ella. Ella hizo su vida completa y compartieron su amor por los bosques.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Brandon Heat, el carbonero perfeccionista</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Brandon perfeccionó el arte de quemar madera para carbón en el Ártico. Llegó al Ártico junto con su hermana Jenny. Además de crear una gran cantidad de carbón con ayuda adicional, encontró formas de extraer más recursos de las coníferas del Ártico y drena resina de ellas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Arnakuagsak Takirak, Cazadora del mar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Al igual que su hermano Nukilik, Arnakuagsak heredó la forma de cazar de sus padres. Prefiere cazar en las costas y el mar.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Sir Pryce Pryce-Jones, Ropa de abrigo para todos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Bien conocido por su iniciativa empresarial, se le ocurrieron algunas buenas ideas nuevas para el aislamiento en la ropa. Perfecto para usar en sacos de dormir, parkas calientes y abrigos de piel.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Jenny Heat, no es solo madera</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Al igual que su hermano Brandon, Jenny encontró un nuevo hogar en el Ártico. Ambos se especializaron en el procesamiento de la madera. A Jenny la encanta transformar la madera básica en madera para ayudar a construir otros materiales de madera. Aprendió algunos trucos especiales de su hermano para crear un poco de carbón extra a partir de la madera sobrante.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Aissa Okoro, trituradora de guisos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Enbesa era muy cálida para ella, quería un clima más frío y optó por viajar al Ártico. Con su conocimiento de la cocina del estofado de mariscos, le muestra a la gente del Ártico que el pemmican también se puede hacer con pescado. A veces elabora alguna caldereta marinera como recuerdo de sus tiempos en Enbesa.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Jean-Claude Montagne, el perfecto minero del Ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>El mayor de los 3 hermanos mineros. Perfeccionó la minería en el Ártico. Las minas de gas y las minas de oro profundas ya no tienen secretos para él. Tras la muerte de sus padres, se siente responsable de sus dos hermanos menores.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Jean-François Montagne, El mejor minero del Ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>El hermano mediano de 3 hermanos mineros. La minería es lo que ama, y sobre todo en las condiciones brutales del Ártico. Admira a su hermano mayor, Jean-Claude, su gran ejemplo. Junto a sus dos hermanos forma el trío minero perfecto para el Ártico.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Jean-Marie Montagne, el triste minero ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>El menor de 3 hermanos mineros. De hecho, odia el clima frío del Ártico, pero no tuvo otra opción y tuvo que seguir a sus 2 hermanos mayores al Ártico después de la muerte de sus padres.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Amka Etok, tallar para deslizar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Amka tiene un negocio familiar junto con su hermano Toklo. Tallan y crean trineos tirados por perros para todos los habitantes del Ártico. No le gusta mucho el mar y por eso prefiere las pieles a la piel de foca para crear los trineos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Toklo Etok, más que un trineo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Con su hermana Amka, Toklo perfeccionó la creación de trineos tirados por huskys. Pero hay más en su conocimiento que solo trineos. Una vez, un viajero le dio a Toklo bocetos de coches de vapor. Su fascinación fue tal que tunea el chasis básico.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Rolf van der Mark, criador de animales del Ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>Rolf siempre estuvo rodeado de animales cuando era niño. A diferencia de su hermano Mark, que quería producir tanto como fuera posible, Rolf quería producir lo más eficiente posible en el espacio. Tenían un negocio junto con sus hermanas Wendy y Judy pero en algún momento tuvieron una gran pelea. Rolf no pudo soportar a su hermano y se mudó al Ártico.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Jumoke Okoro, la luz enbesiana</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Con su hermana Aissa, Jumoke viajó al Ártico. Se enamoraron de los hermosos paisajes y la nieve. En Enbesa Jumoke produjo los mejores faroles que la gente pudiera desear. En el Ártico, comenzó a trabajar en las fábricas de lámparas de aceite y utilizó su experiencia para mejorar el proceso.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Yuka Saunik, mantente caliente y enciende tu espíritu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Yuka odia el frío y por eso quiere mantener a todos abrigados con la ropa perfecta y ligera. Hermana de Inuksuk y Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Umiaktorvik Saunik, Bebidas para todos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Umiaktorvik sabe cómo complacer a la gente. Si se trata de alcohol o café, se asegura de que todas las personas se mantengan calientes con la bebida perfecta. Hermano de Yuka e Inuksuk.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Inuksuk Saunik, Mantén una barriga redonda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Inuksuk ama la comida y comparte su amor por la comida con todos. Quiere mantener las barrigas de todos llenas en esos tiempos fríos. Hermano de Yuka y Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Philipa Sky, rápido, rápido, más rápido</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Su mayor sueño cuando era niña era volar entre las nubes. Persiguió sus sueños y, junto con su hermano Phillip, ayudó a Old Nate a aprender a navegar en aeronaves.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Phillip Sky, Navegando con la corriente del viento</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>Como hermano mayor, Phillip se sintió responsable de los sueños de su hermana menor, Philipa. En realidad, quería convertirse en capitán de la marina, pero sacrificó sus propios sueños por su hermana. Conoció a Old Nate y vio la oportunidad de ayudarlo con sus aeronaves haciendo muy feliz a su hermana.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Coronel Joseph Potts, experto en fundiciones</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>Fundir todo tipo de minerales siempre fue una pasión en la familia. Como buen miembro de su familia, el Coronel Potts entró en el negocio familiar. Lo modernizó e hizo de la seguridad en el trabajo una de las principales prioridades.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Alessandro Volta, El flujo de la electricidad</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Alessandro fue pionero en lo que respecta a la electricidad y las formas en que podemos transferirla. Dedicó su vida a compartir sus conocimientos con la mayor cantidad de personas posible.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison, Maestro de la luz</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison perfeccionó y combinó diferentes tecnologías para crear la bombilla que podría producirse en masa. Esto abrió muchas posibilidades y, junto con la electricidad, trajo luz más segura para la gente.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Zaire Mto Wa Bluu, hace fluir el río</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>El agua es lo que ama. Es la fuente de toda vida y realmente preciada en Enbesa. Después de años de investigación y nuevos conocimientos, Zaire descubrió cómo hacer que las bombas de agua sean más efectivas e irrigar más tierras. Ahora es honrado por sus contribuciones.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Wendy van der Mark, Criadora de animales</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Junto con sus 2 hermanos Mark y Rolf y su hermana Judy, comenzó un negocio. Wendy siempre admiraba a su hermano Mark y nunca se apartaba de su lado. Cuando Rolf decidió mudarse al Ártico y Judy ya no podía soportar a su hermano, Wendy se quedó con Mark para seguir administrando el negocio familiar.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Judy van der Mark, amante de ovejas y cabras</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Judy siempre se sintió atraída por las ovejas y las cabras. Otros animales nunca le interesaron realmente. En algún momento hubo problemas en el negocio familiar que inició con sus 2 hermanos y hermana. Junto con su hermano Rolf dejó el negocio. Se fue al Ártico pero ella no quiso dejar a sus ovejas y cabras que no pueden vivir en ese clima frío. A veces va a Enbesa a ayudar a las granjas de cabras.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Zendaya Chedjou, La carne es la carne</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>Desde el momento en que vio una imagen del Viejo Mundo, Zendaya tuvo el sueño de viajar a este país desconocido. Cuando se hizo adulta y tuvo suficiente dinero para viajar, se arriesgó y dejó todo atrás para encontrar su felicidad en el Viejo Mundo. Se llevó su experiencia con ella y ahora trabaja en los mataderos para procesar cerdos y procesar la carne en nuevos productos desconocidos para la gente del Viejo Mundo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Veronica Castelli, Déjalo crecer con menos espacio</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Veronica tiene el mismo amor por los cultivos que su hermano Cosmo. Ambos se especializan en los cultivos del Viejo Mundo. Pero Veronica aprendió algunos trucos del nuevo mundo y encontró una solución para cosechar maíz junto con otros cultivos, y eso con una cantidad menor de campos. No le gusta el monocultivo y planta árboles dentro y al lado de los campos, lo que da como resultado frutos extra.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Alisha Al-Zahir, Menos campos más ganancias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>Alisha tiene sus propias opiniones sobre la forma en que cultivamos nuestros cultivos. De hecho, cree que deberíamos usar menos espacio para devolverle algo a la naturaleza. Ella es un gran ejemplo para su hermano Ali y tomó algunas investigaciones que aprendió en Enbesa en su hogar en el Nuevo Mundo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Abebe Kanumba, Optimización del espacio</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>Los terrenos de secano de Enbesa son realmente difíciles de cultivar. Abebe se propuso como objetivo en la vida encontrar mejores formas de cultivar en menos espacio, lo que se traduce en menos agua. Encontró una forma de manipular semillas para hacer posible el cultivo de otros cultivos en las islas de Enbesa.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Trudy Garnier, El grano es oro</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>Trudy y su hermano Marie-Antoine son el dúo perfecto para hornear. Trudy se encarga del mejor grano y su hermano luego usa esa harina para hornear un delicioso pan. También le gusta hacer galletas en su tiempo libre.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Dennis Black, inflalo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Dennis podría beber petroleo si fuera posible. Le encanta el oro negro. Ha establecido algunos procedimientos de seguridad para reducir drásticamente la posibilidad de explosiones.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Lucy Roberts, Poder para la gente</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Lucy es una experta en lo que se refiere a centrales eléctricas. Si se trata de una planta de energía basada en petróleo o gas, ella lo tiene cubierto. La seguridad primero es su lema.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Macy Parker, sin rendirse sin gloria</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Macy está especializada en el procesamiento de cerdos y sebo. El sebo ya no tiene secretos para ella. Investigó otros procesos con cerdos y sebo y descubrió que podía extraer otros bienes de ellos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Maurice Dupont, sácale jugo a los tractores</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>Cuando era niño, Maurice vio pasar los avances tecnológicos y los tractores lo fascinaron desde el principio. Cuando creciera, su objetivo era montar una de esas fantásticas máquinas. Cuando finalmente pudo cumplir su sueño, se centró en maximizar la producción de aceite que necesitaban los tractores.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Polly Davies, ¿está funcionando?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Polly ama las máquinas. Como una de las mejores ingenieras, conoce casi todos los motores de cabo a rabo. Casi todas las máquinas que usan un motor han sido desmontadas y reensambladas por ella.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Curtis Blink, Hazlo brillante</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>A Curtis no le gusta trabajar con carbón. Utiliza madera en lugar de carbón para derretir el mineral de oro. Experimenta para conseguir otro tipo de materiales.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Hendrick Harrison, Arriba y abajo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Los ascensores hacen la vida de las personas mucho más fácil. Hendrick fue uno de los primeros que utilizó un ascensor quedabdo realmente impresionado. Pero desde su perspectiva un ascensor debería estar con vistas al exterior. Por eso prefiere usar vidrio y no chapas de madera.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Jacques Brun, Hornear galletas de chocolate</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Jacques es el gran rival de Marie-Antoine. A ambos les encanta hornear y se desafían en concursos de repostería. La última vez que estuvieron en un concurso tuvieron una gran pelea y casi destruyen las creaciones de los demás. El jurado tuvo que interponerse entre ellos. Y ambos fueron descalificados.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Henry Mill, mecanografía 24/7</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Henry fue una de las primeras personas que pensó en poner letras en una secuencia en papel que daría lugar a una nueva máquina, la máquina de escribir.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Zola Kanumba, Mezclando las semillas del bosque</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>A Zola no le gusta el monocultivo de los huertos. Ella mezcla las cosas para asegurarse de que todas esas flores hermosas y coloridas se mezclen para crear vistas increíbles en el Viejo y el Nuevo Mundo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Kofi Adomako, Puros y pipas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>En Enbesa era conocido por sus pipas de barro de calidad. Viajó al Nuevo Mundo para aprender más sobre los puros. Se inspiró tanto que dejó a su hermano Adamo en Enbesa y se quedó en el Nuevo Mundo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Mildred Mitchell, hecho a medida</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Mildred es una de las mejores tejedoras del Viejo Mundo. En cierto momento se cansó de esos aburridos diseños de ropa del Viejo Mundo y acudió a Enbesa para aprender más sobre la colorida ropa de este fantástico mundo. Regresó al Viejo Mundo con ideas nuevas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell, llamando a casa</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell fue uno de los fundadores del primer teléfono y dejó su huella en la historia.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Mariana Soto, Tejiendo hasta caer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Mariana conoce cada tejido y fibra de cabo a rabo. Tejer no tiene secretos para ella. Descubrió formas de hacer papel a partir de textiles.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Gertrude von Malching, Buscando oro</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>La minería es una tradición familiar. Al igual que sus hermanos Jörg y Fritz, Gertrude siempre está buscando formas de mejorar el negocio minero. Decidió centrarse en el negocio de la minería de oro en el Nuevo Mundo porque el tiempo que lleva extraer oro allí no es suficiente. Desarrolló nuevas y sorprendentes formas de impulsar la producción a un nivel increíble. El número 6 es su número de la suerte.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ana Paula Vargas, me gusta el azúcar y no puedo ocultarlo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>El azúcar es el oro blanco para Ana Paula. La encanta hacer tantas cosas con él. En el futuro se asegurará de que haya más productos que usen su azúcar. La encanta la cerveza con un toque dulce.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Juliana Perez, La lana es la respuesta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Juliana ha perdido el corazón en Enbesa. Viajó allí desde el Nuevo Mundo y no solo se enamoró del hermoso continente sino también de una mujer, Hibo Ameziane. Juntas iniciaron un negocio de ropa. Juliana se encarga de las materias primas y su socia Hibo Ameziane las procesa para obtener hermosas prendas que mantienen a la gente de Enbesan abrigada y con estilo. Ella tiene algunos buenos trucos bajo la manga para procesar las materias primas en nuevos productos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane, Ropa con estilo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Hibo es una de los mejores fabricantes de ropa de Enbesa. Junto a su pareja Juliana Pérez, quien se enamoró de ella y de Enbesa, inició un negocio de ropa. Hibo fabrica la ropa más increíble para mantener a la gente de Enbesa abrigada y con estilo al mismo tiempo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Ghudan Keita, Los mejores telares</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>Los mejores tapices de Enbesa están hechos por Ghudan. Algunas personas dicen que tiene dedos de oro, pero en realidad usa los telares más nuevos para ser más precisa y eficiente. Con las sobras teje adornos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Rua Okoro, Con las mareas del mar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Hermana de Aissa y Jumoke, quienes se fueron al Ártico. Se quedó en Enbesa porque no quería ir al Ártico. Se especializó en las Salinas y en optimizar el proceso de extraer más bienes del mar con las mareas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Danen Bamidele, Estas botas están hechas para caminar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Danen siempre estuvo intrigado en que se podía hacer con materias animales. Cuando trabajaba en los secaderos, vio que muchos materiales se desperdiciaban. Se animó a usar todo y hace botas de cuero.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Frank Keinehen, le encanta la cerveza</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Frank es conocido por el uso de ingredientes inusuales para la cerveza. Ha elaborado una gran variedad de tipos de cerveza. Su última creación ha sido la cerveza a partir de pétalos de hibisco.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Fritz von Malching, Minería de superficie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Como el más joven de la familia minera von Malching, Fritz es un poco claustrofóbico y no le gusta meterse en pequeños túneles dentro de las montañas para extraer los minerales preciosos. Cuando escuchó que en Enbesa se explota la minería a cielo abierto en los ríos, decidió ir allí y ver cómo podía mejorar este tipo de minería con la experiencia de su familia.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Margaret Lee, Arcilla y arena</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>Margaret siempre jugaba en los pozos de arcilla cuando era niña. Sus padres eran realmente pobres y trabajaban duro para ganarse la vida y darle a Margaret un futuro mejor. Cuando Margaret creció, no pudo obtener la mejor experiencia laboral a pesar de que tenía muchas buenas habilidades con la arcilla. El único trabajo que pudo encontrar fue en la Fábrica de ladrillos. Lo hace lo mejor que puede y, a veces, crea cerámica en su tiempo libre para mostrar su amor por la arcilla.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Mariette Brun, Sin dolor no hay grano</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Mariette es la hermana de Jacques, quien también está en el negocio de la repostería. Mariette dejó el Viejo Mundo por la exótica Enbesa para explorar nuevas tierras. Allí se dio cuenta de que el grano era algo que también podía usar como reemplazo del teff.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Ayaan Chedjou, la carne enlatada es mejor carne</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Cuando visitó a su hermana Zendaya en el Viejo Mundo, descubrió la belleza de la comida enlatada. Cuando volvió a Enbesa decidió utilizar esta técnica para conservar más tiempo los alimentos y asegurarse de que no se derramaba comida al hacer el guiso.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Adam Adomak, pipas y puros</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Junto con su hermano Kofi, Adamo siempre se encontraba en los campos de tabaco para encontrar la mejor calidad para sus pipas de arcilla. En sus viajes al Nuevo Mundo aprendieron sobre los puros que hacen en el Nuevo Mundo. Cuando su hermano decidió quedarse en el Nuevo Mundo, Adamo todavía quería volver a su hogar en Enbesa, pero se llevó el conocimiento de los cigarros con él.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Elgizouli Nnamani, el guardián de las abejas doradas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Las personas no son las mejores amigas de Elgizouli, él prefiere sus abejas. También es un gran amante de las flores, que es la combinación perfecta junto con sus abejas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Kwame Aku, Las velas perfectas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>Kwame tiene manos de oro para hacer las velas perfectas. Cambió algunos principios básicos en el proceso que da como resultado la extracción de etanol, incluso si usa los mismos productos base. Las velas perfectas que hace son luego procesadas por su hermana Makena en hermosos faroles.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Makena Aku, portador de luz</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>A Makena siempre le gustó tallar objetos en la resistente madera de wanza. Perfeccionó el arte de tallar faroles en madera de wanza. Esta madera es tan fuerte que puede soportar el calor de las velas del interior. Las velas perfectas que recibe de su hermano Kwame.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Catherina Hendrika, la primera periodista</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Cuando las máquinas de escribir se convirtieron en algo, Catherina vio la oportunidad de comenzar a escribir para el periódico de la Universidad de forma más rápida que antes. Ella le brinda a los becarios las noticias perfectas para hacerlos felices. En su tiempo libre la gusta abrazar a su gato y trabajar en el jardín para ver florecer sus flores.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>La gata maya, ronroneando de felicidad</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Nadie ha visto nunca una gata más alegre y adorable que Maya. Brinda a los huéspedes del hotel su cálida presencia y da la bienvenida a todos los huéspedes nuevos con un agradable ronroneo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Yared Aguta, Brillante sin color</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Yared quería que la cerámica tuviera más valor. Al agregar perlas en lugar de colorearlas, creó un nuevo tipo de cerámica que era popular entre una amplia variedad de personas. También hace joyas de cerámica al mismo tiempo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>Rupert Flanders, Educación en el hogar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Rupert es un creyente de la educación en el hogar. No tenemos que ir a escuelas públicas o universidades para aprender cosas nuevas. Podemos hacer esto en casa con la orientación adecuada.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Jacky Daniels, Bebidas para los ricos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Jacky bebía whisky desde muy joven. Pero una vez que probó el coñac, ya no bebió nada más. A su familia no le hizo gracia esto, pero a ella no le importó. Además del coñac, también descubrió el ron y el champán.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Brian Branch, Mesas basicas de madera</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Brian y su familia trabajan en el negocio de la madera y perfeccionan muchos productos diferentes para el Viejo Mundo. Su enfoque es simplificar las Mesas de Billar. Ahora están hechos con madera normal y no con madera de cerezo de lujo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Brook Branch, madera natural sin laca brillante</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Brook y su familia trabajan en el negocio de la madera y perfeccionan muchos productos diferentes para el Viejo Mundo. Su enfoque es hacer violines sin la laca tóxica y con una hermosa madera como acabado. Para este acabado utiliza Chapas de Madera y no Laca. Ella misma toca el violín y es una música muy conocida en el Viejo Mundo. También crea gramófonos para difundir su música entre la gente.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Brandon Branch, juguetes de madera</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Brian y su familia trabajan en el negocio de la madera y perfeccionan muchos productos diferentes para el Viejo Mundo. Su enfoque son los juguetes de madera para niños. Nunca le gustó el hecho de que los juguetes de hoy en día estén hechos de celuloide y terminados con una laca tóxica. Lo reemplaza con madera natural creando hermosos juguetes de madera con los que los niños pueden jugar. Aparte de eso, algunos de los juguetes también se pueden usar como recuerdos para los turistas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Irene Braunkopf, Pelo fresco y rizado</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Irene trabajaba como peluquera cuando descubrió que el champú tenía mucho más potencial. Empezó a probar nuevas fórmulas en su casa y descubrió algunas nuevas fragancias frescas. Con esas nuevas fórmulas simplificó muchos de los procesos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>John Lemon, limonada sin azucar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>A John no le gusta el azúcar, es dañino para nuestra salud. Embotella limonada sin azúcar y la reemplaza con pétalos de hibisco añadiendo un sabor extra.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Britt Branch, recuerdos de madera</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Britt y su familia trabajan en el negocio de la madera y perfeccionan muchos productos diferentes para el Viejo Mundo. Su enfoque es hacer souvenirs de madera. Esto da como resultado nuevos y hermosos tipos de recuerdos que están hechos con los tipos de madera más finos. Algunos de esos recuerdos también se pueden usar como juguetes.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Denise Blink, eficiencia de laca</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Al igual que su hermano Curtis Denise ama las cosas brillantes. La forma en que la laca hace que las superficies sean más brillantes le da escalofríos. Perfeccionó el proceso de lacado para usar menos materiales.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Ernesto Vargas, Sin azúcar, puro plátano</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Ernesto es todo lo contrario de su hermana Ana Paula. No le gusta el azúcar y lo usa lo menos posible. Se dedica al chicle y decidió eliminar los azúcares aditivos reemplazándolos por plátanos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Francesco Plastmasa, Celuloide eficiente</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Junto con su hermana Francesca, Francesco siempre buscaba nuevos materiales y formas de mejorar los productos. Cuando descubrieron los poderes del alcanfor y el etanol, investigó formas más eficientes de utilizar esos materiales en el proceso de fabricación del celuloide.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Francesca Plastmasa, sobremarcha de etanol</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Junto con su hermano Francesco, Francesca siempre buscaba nuevos materiales y formas de mejorar los productos. Ella vio nuevas oportunidades en el proceso de hacer etanol y mejoró el proceso aún más.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Marco Paulo, sazonando las cosas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>A Marco le gusta el sabor de la comida picante. Siempre hace la comida con ese sabor extra picante. Una buena comida necesita tener una buena salsa picante para ser perfecta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Hermana Moppertus, Bebidas de la hacienda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>La hermana Moppertus primero dedicó su vida a Dios, pero vio al hermano Hilarius haciendo un trabajo increíble al preparar bebidas interesantes. Decidió dedicar más su vida a la optimización de la hacienda y las diferentes bebidas que allí se elaboran. A ella no le importaba si esto era con el consentimiento de los dioses o no. Ella ama el alcohol.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Lena Brown, Fertilizante del bosque</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Lena es la hermana de Gretl Brown y la hija de Lukas Brown. Al igual que su padre, estaba interesada en cómo podemos mejorar nuestras tierras de cultivo con fertilizantes. Pero a diferencia de su padre, ella quería que se usaran más recursos naturales existentes como fertilizante y se enfoca en las maravillas de los bosques para producir fertilizantes.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Lukas Brown, recolector de estiércol</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Lukas es el padre de Gretl y Lena Brown. A Lukas siempre se le puede encontrar cerca de las granjas de animales. Descubrió el potencial del estiércol al visitar el Nuevo Mundo. Con un poco de magia marrón, procesa el estiércol inmediatamente para convertirlo en fertilizante, listo para usar en las tierras de cultivo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Valentina de Faro, Chocolate, café y galletas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Valentina es la hermana mayor de Fernando de Faro. Fernando aprendió a hacer el mejor café de Valentina, quien a la vez aprendió de su padre, el cual falleció hace muchos años. Ambos han tirado por el camino de la preparación del café, Valentina solo sabe de café, le gusta el sabor dulce del chocolate y las galletas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>La señora Garrick, El dinero y las cosas brillantes no son la respuesta.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>La señora Garrick es la hermana del señor Garrick. En realidad, no la gustan los productos caros ni el banco.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Georgina Ravenscroft, inventora de la estracción moderna de arena</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>El negocio de la fabricación de vidrio siempre fue parte del imperio Ravenscroft, pero fue Georgina quien automatizó y acortó significativamente el proceso de recolección y extracción de arena.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Lola Mazigh, Persuasora del mar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Lola es hermana de Lalla Mazigh y, por tanto, también pariente de Mme. Kahina. Si Lola forma parte de la tripulación del barco, ningún barco se atreverá a atacar. Ella tiene la voz tan dulce que puede hacer que el enemigo más grande sea su amigo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Lou Mazigh, rutas comerciales perfectas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Lou es el padre de Lola y Lalla. Al igual que su hija Lola, le gusta navegar mar adentro y sentir el viento. Se centró en la optimización de los barcos para lograr un mayor grado de eficiencia para su negocio comercial.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Flappy, el mejor amigo del ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Flappy es el mejor amigo de Carsten Green, quien adiestró a Flappy desde que era un cachorro. Flappy fue dejado solo por sus padres en el bosque donde Carsten lo encontró. Flappy ahora está siempre al lado de Carsten cuando vagan por el bosque. Flappy ilumina el espíritu de la gente del Ártico.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>flippy, flippinito impresionante</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Todos conocemos perros que son increíbles. Flippy es uno de esos perros. Le gusta jugar con juguetes que chirrían, pero por increíble que sea, siempre escucha un chirrido y se sorprende tanto que salta un metro en el aire.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Floppy, pastor de animales</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Floppy es un perro pastor de cuarta generación. La familia de Floppy siempre estuvo con la familia Van der Mark ayudándola a hacer crecer su imperio de granjas de animales. Sin Floppy y su familia, el negocio no sería tan exitoso.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu, Menos daño, más velocidad y carga</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Kulwa es la hermana gemela de Zaire. Ambas amantes del agua, Kulwa decidió dejar la tierra y a su hermano para ir al mar y explorar nuevas tierras. Dedicó su servicio en barcos militares para asegurarse de que la carga que llevan no retrase a los barcos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Torpedo de la fatalidad</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>El torpedo definitivo, ningún barco sobrevivirá a este impacto.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Disparo de proyectil ultrarrápido</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>La guerra granular definitiva. Las bombas vuelan más rápido que nunca.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Mina marina mortal</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Coloca esas minas legendarias bajo la superficie y nadie pasará.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Hélice propulsora autocontrolable</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>La hélice legendaria definitiva para todos los barcos de vapor.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Doctor Edward Davy, un estilo de vida saludable</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>El doctor Edward Davy es un gran creyente de un estilo de vida saludable. Convence a sus pacientes para que sigan andando en bicicleta en lugar de usar esos sucios coches de vapor insalubres. Predica con el ejemplo y dondequiera que va lleva su bicicleta. También está en contra de fumar cigarros y te dará una conferencia sobre lo poco saludable que es fumar.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Helga Hogarth, maestra de armas de la plataforma de aeronaves</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Hermana del famoso Capitán Hogarth ,veterano de Trelawney. Al igual que su hermano, se interesa por la carga y descarga de barcos. Perfecciona la eficiencia de cómo los barcos pueden cargarse y descargarse más rápidamente.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Capitán Pirtylo, Exploración desde el cielo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>El Capitán Pirtylo alcanza el cielo en enormes aeronaves. Cuando era niño perdió a uno de sus mejores amigos que fue secuestrado por piratas. Juró que encontraría a su amigo cuando creciera. Hasta el día de hoy, vuela por todo el mundo en busca de su amigo perdido, con la esperanza de encontrarlo algún día.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Joseph Christians, hablando con sentido común a las personas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Joseph es el esposo de Mad Mary. Ve a su mujer haciendo locuras en las minas sin pensar en lo que puede pasar. Equilibra esas ideas locas y se asegura de que todo vaya de acuerdo con (su) plan.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>Vela negra del capitán pirata</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>Con esta legendaria vela negra, un barco puede superar a cualquier oponente.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Oliver Thorlof, el cartero guay más feliz</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>La comunicación fluye a través de la sangre de Oliver. Él sigue esta pasión siendo un cartero feliz para todos en el Ártico. Él entrega cada carta a todos personalmente a través del frío del Ártico haciendo felices a todos los destinatarios.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Celeste Cecce, Cartero gerente</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Celeste no es una cartero normal. Ella administra todas las oficinas de correos del Nuevo Mundo. Ella espera lo mejor de todo cartero, para entregar cada carta con una gran sonrisa a los destinatarios.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Todas las oficinas y buzones postales del Viejo y Nuevo Mundo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Birdy Bird, mensajes aéreos más rápidos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Paloma del cartero Oliver. Entregando cada carta de ventana en ventana sin dudarlo. Fue el cartero Oliver quien entrenó a esta paloma para que fuera la paloma postal perfecta. Cuando la gente ve a Birdy volando, saludan y tiran granos al suelo para que Birdy los coma.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Raveena Bhargava, la arquitecta de aeronaves</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Raveena es la hermana de Rohit. Al igual que su hermano, dedicó su vida a la construcción de barcos. Ella siempre quiso ser inventora y aún persigue este sueño en la búsqueda de nuevas tecnologías.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Ron Rogers, falsificador de correo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Ron ya estuvo varias veces en prisión por falsificar documentos. Cada vez que sale vuelve a empezar. Esta vez encontró un negocio falsificando correo y vendiendo historias falsas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Brenda Ironbright, La guerra debe continuar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Brenda es la hermana menor de Bruno Ironbright. Ambos encontraron, sin vergüenza, la manera de producir armas a gran escala. Las armas no siempre son la respuesta, pero Brenda no ve las cosas así. Su lema es dispara primero y pregunta después.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Edsan Orantes, jugar con el balón</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Edsan siempre fue aficionado al fútbol. De niño siempre jugaba con sus amigos y más tarde hizo carrera. Ahora que está jubilado, dedica su vida a producir balones y a hacer felices a los niños con versiones adaptadas a ellos.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Jacobus Fussall, helado para todos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Jacobus encontró la forma perfecta de fabricar helados en masa y perfeccionó el proceso eligiendo los ingredientes adecuados. Prefiere el sabor del helado de coco e intenta equilibrar la cantidad de azúcar. Combina el helado con una galleta.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Koko Flanel, perfumes saludables</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Koko odiaba el estado actual de la industria de la belleza y el uso de productos químicos y alcohol en tantos productos. Decidió crear su propia fórmula sin todos esos aditivos y utiliza productos más respetuosos con la piel. Su perfume no es para pulverizar, sino para untar en la piel.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Alfred Lowman, las hierbas naturales lo curan todo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Alfred cree que podemos curarlo todo con las hierbas y plantas adecuadas que encontramos en la naturaleza. Mirando a nuestro alrededor podemos crear las mejores medicinas y curar todas las enfermedades. En caso de duda, ¡toma un té de hierbas!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Holario Javino, Baila Baila Bebé</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Holario ha dedicado su vida a la música samba y a hacer feliz a la gente. Para él es una forma de vida y siempre está bailando en lugares públicos y anima a la gente a hacer lo mismo. Hacer feliz a la gente bailando. Deberíamos bailar y cantar y ser felices. No ir a la guerra, a la iglesia o a un palacio de boxeo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>General Agnes Mercier, propaganda anarquista</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>La generala Agnes es hermana de Hugo Mercier. Al igual que su hermano, fue educada al estilo anarquista. El cine y las películas son el medio perfecto para mostrar a la gente cómo debe vivir su vida y mantenerse en el camino "correcto". No es propaganda si es verdad, ¿no?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Josephine Grey, fertilizante por todas partes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Josephine es la esposa de Lucas Brown. Al igual que su marido, tiene una extraña relación con el estiércol y su uso como fertilizante. Utilizando algunos procesos específicos, extrae etanol durante el proceso de fertilización.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Fertilizante biológico a base de estiércol</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Un fertilizante a base de estiércol con algunos aditivos biológicos adicionales para una mayor optimización. Huele un poco, pero ¿a quién le importa?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Henrich Morris, almacenamiento eficiente</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Henrich montó un negocio de almacenamiento junto con su mujer Roberta. Formaban un dúo fantástico y no tardaron en encontrar formas mejores de almacenar mercancías en el mismo espacio. Mejor inventarización, mejor disposición, cuando guardaban algo nunca se perdía. Pero claro, esto tiene un precio.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Roberta Dompson, Soluciones de almacenamiento en capas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Roberta montó un negocio de almacenamiento junto con su marido Henrich. Cuando fueron de luna de miel al Ártico, Roberta también se enamoró de la belleza de la nieve y los paisajes del Ártico. Desde un punto de vista profesional, vio muchas oportunidades de mejorar las posibilidades de almacenamiento en las condiciones árticas. Pero no sin las inversiones necesarias.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Ferdinand Da Edificio, los monumentos se levantarán en todas partes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Ferdinand es un ingeniero de la construcción especializado en los grandes edificios, los monumentos. En comparación con sus colegas constructores, conoce trucos para que la construcción de monumentos sea más eficiente y segura. El cielo es el límite, cuanto más grande es el edificio, más le gusta.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Frotz Wogmann, inventor del caucho sintético</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Frotz quería librarse de la compleja obtención de cauchos como el caucho. Descubrió una nueva forma de fabricar cauchos a partir de otros materiales básicos cuando trabajaba en las plantas químicas.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000430</GUID>
      <Text>Julie Black, Gas y petróleo pueden trabajar juntos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000431</GUID>
      <Text>Julie es la hermana de Dennis. Ambos crecieron con el oro negro, el petróleo. Pero a Julie le interesaba más lo que podía encontrar en el subsuelo aparte del petróleo y descubrió que el petróleo no era el único recurso que se escondía bajo tierra. Además del petróleo como subproducto, había gases naturales que también se podían bombear.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000432</GUID>
      <Text>Olivier Levassier, No pasarás sin pagar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000433</GUID>
      <Text>Olivier es un antiguo pirata que ahora utiliza sus habilidades en la gestión del puerto. Pero no sin antes asegurarse de llevarse algo para él.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000434</GUID>
      <Text>Cosas caras</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000435</GUID>
      <Text>Rudy Scholz, Restos del mar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000436</GUID>
      <Text>Rudy se trasladó al Ártico más frío con una de las expediciones al Norte. Perdió a uno de sus mejores amigos en el duro ambiente del Ártico. Se separó de su amigo durante una gran tormenta. Buscando los restos de las expediciones perdidas, espera encontrar una señal de su amigo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000437</GUID>
      <Text>Herbert Scholz, Chatarra de acero</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000438</GUID>
      <Text>Herbert ve chatarra por todas partes en la producción de acero. Durante la producción es capaz de crear chatarra con los materiales sobrantes. Al igual que sus hermanos, se dedica al negocio de la chatarra.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000439</GUID>
      <Text>Heidi Scholz, desechos de armas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000440</GUID>
      <Text>Al igual que sus hermanos y hermanas, Heidi se dedica al negocio de la chatarra. A diferencia de su hermano, ella puede hacer chatarra de mejor calidad.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000441</GUID>
      <Text>Regina Scholz, restos de armas avanzadas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000442</GUID>
      <Text>Como la mayor de los 4 hijos de la familia Scholz, Regina es la más avanzada en la fabricación de chatarra. La chatarra que produce a partir de la fabricación de armas avanzadas es la mejor que se puede encontrar.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000443</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette Montagne, ricos gases</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000444</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette es la hermana del padre de los hermanos mineros Montagne. Siguió a los hijos de su hermano al Ártico como promesa a su hermano de cuidar de ellos. Además del gas ártico, encontró otros gases ricos en el subsuelo.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000445</GUID>
      <Text>Destilador de cobre de primera calidad</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000446</GUID>
      <Text>Embotella todas tus bebidas en las mejores condiciones premium con este hervidor de destilería de primera categoría.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000447</GUID>
      <Text>Brotes de patata legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000448</GUID>
      <Text>Semillas de grano legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000449</GUID>
      <Text>Vides de uva legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000450</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de pimiento rojo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000451</GUID>
      <Text>Retoños de caña legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000452</GUID>
      <Text>Semillas de tabaco legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000453</GUID>
      <Text>Semillas de algodón legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000454</GUID>
      <Text>Granos de cacao legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000455</GUID>
      <Text>Retoños legendarios de caucho</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000456</GUID>
      <Text>Granos de café legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000457</GUID>
      <Text>Semillas de maíz legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000458</GUID>
      <Text>Retoños legendarios de plátano</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000459</GUID>
      <Text>Desove de ostras legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000460</GUID>
      <Text>Semillas de lúpulo legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000461</GUID>
      <Text>Cebo para animales legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000462</GUID>
      <Text>Yacimientos legendarios de nitrato</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000463</GUID>
      <Text>Semillas de hierbas legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000464</GUID>
      <Text>Semillas de orquídeas legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000465</GUID>
      <Text>Semillas de linaza legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000466</GUID>
      <Text>Semillas de hibisco legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000467</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de índigo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000468</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de Teff</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000469</GUID>
      <Text>Semillas de Especias Legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000470</GUID>
      <Text>Colmenas legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000471</GUID>
      <Text>Desove de langosta legendaria</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000472</GUID>
      <Text>Semillas legendarias del Bosque Ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000473</GUID>
      <Text>Cebo legendario para osos árticos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000474</GUID>
      <Text>Cebo legendario para animales árticos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000475</GUID>
      <Text>Cebo legendario para caribú ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000476</GUID>
      <Text>Aparecen focas árticas legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000477</GUID>
      <Text>Desoves legendarios de ballenas del Ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000478</GUID>
      <Text>Enbesa Fertilidad Legendaria</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000479</GUID>
      <Text>Fertilidad legendaria del Ártico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000482</GUID>
      <Text>Retoños vegetales legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000483</GUID>
      <Text>Semillas de cáñamo legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000484</GUID>
      <Text>Retoños de olivo legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000485</GUID>
      <Text>Engendros de calamares legendarios</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000486</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de remolacha azucarera</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000487</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de Madder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000488</GUID>
      <Text>Semillas de arroz legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000489</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de hierbas de té</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000490</GUID>
      <Text>Semillas de pimienta legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000491</GUID>
      <Text>Semillas de morera legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000492</GUID>
      <Text>Semillas legendarias de Ume</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000493</GUID>
      <Text>Semillas de soja legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000494</GUID>
      <Text>Haye Sanders, Fan De Las Letras</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000495</GUID>
      <Text>Le encanta usar todas las letras del alfabeto para hacer el arte más asombroso. Su letra favorita es la A. Incluso hizo una gran versión de mármol de esta carta para mirarla todos los días.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000496</GUID>
      <Text>Valentino Álvarez, di queso</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000497</GUID>
      <Text>De todas las cosas que se pueden hacer con leche de vaca, Valentino elige todo tipo de quesos. Justo en la granja produce el mejor queso que puedas imaginar.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000498</GUID>
      <Text>Semillas de aguacate legendarias</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000499</GUID>
      <Text>Maurice, amigo de todos</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000500</GUID>
      <Text>Maurice es un gato negro de 15 años amado por todos. A todos los que conoce los saluda con unos ronroneos encantadores. Nadie puede ser duro con esta monada. Le falta un pedazo de la oreja izquierda, nadie sabe cómo sucedió.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000502</GUID>
      <Text>Harry Rogers, cartero leal</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000503</GUID>
      <Text>En contraste con su hermano Ron, Harry es el cartero más leal que hayas visto nunca. Siguiendo las normas al pie de la letra, nunca haciendo algo mal.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000504</GUID>
      <Text>Sello Previo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000505</GUID>
      <Text>Envía tu correo regional con más facilidad.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000506</GUID>
      <Text>Carta en el extranjero</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000507</GUID>
      <Text>Envía buen correo extranjero a otras regiones con sellos especiales.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000508</GUID>
      <Text>Todas las oficinas de correos y buzones del Viejo Mundo</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
