<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>ウィリアム・ヘンリー・ピルキントン、ガラス安全の専門家</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>「ハリー」とも呼ばれています。 彼はガラス製造プロセスの最適化にキャリアを積み、安全ガラスを専門としました。 より強いガラスは見つかりません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>グレトル・ブラウン、森の母</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>ウルスラとグレタの母。 カーステン・グリーンの妻。 森の中でウルスラと一緒に働くのが大好きで、野生のベリーとジャム作りに情熱を注いでいます。 彼女がジャムに使う果物は森から採れたもので、自分のミツバチの小さなコロニーを使って森の花を咲かせています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>カーステン・グリーン、北極の森の父</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>ウルスラとグレタの父。 グレトル・ブラウンの夫。 北極圏の寒い森の中でグレタと一緒に働くのが大好きです。 彼は特に動物とハスキーが大好きです。 彼は野生のハスキーを飼いならすことに情熱を持っています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>グレタ・グリーン、北極圏の森の守護者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>父の足跡をたどって、グレタは寒い北極圏の森への愛を示すことにしました。 彼女は父親と一緒に、北極圏の森を保護する日々を過ごしています。 彼女は地元のハンターの一人と恋に落ちました。 ヌキリク・タキラク。 彼女は暖かく保つために自分で強い飲み物を醸造します。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>ヌキリク・タキラック、最強のハンター</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>部族で最強の狩人であるヌキリクは、常に人生でより多くのものを求めていました。 他の地域の人々が北極圏に来たとき、彼はグレタ・グリーンに会い、彼女に恋をしました。 彼女は彼の人生を完全なものにし、彼らは森への愛を共有しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>ブランドン・ヒート、完璧主義者の炭バーナー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>ブランドンは、北極圏で木炭のために薪を燃やす技術を完成させました。 彼は妹のジェニーと一緒に北極圏に来ました。 彼は、北極圏の針葉樹からより多くの資源を抽出し、そこから樹脂を排出する方法を見つけました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>アルナクアグサック・タキラック、海の狩人</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>兄のヌキリクと同じように、アルナクアグサックは両親から狩猟の道を通されました。 彼女は海岸線と海での狩猟を好みます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>プライス・プライス・ジョーンズ卿、みんなのための暖かい服</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>彼の起業家精神でよく知られている彼は、衣類の断熱材のためのいくつかの良い新しいアイデアを思いつきました。 寝袋、暖かいパーカー、毛皮のコートに使用するのに最適です。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>ジェニー・ヒート、それはただの木ではありません</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>兄のブランドンと同じように、ジェニーは北極圏に新しい家を見つけました。 彼らは両方とも木材の加工を専門としていました。 ジェニーは、基本的な木材を木材に加工して、他の木材を作るのが大好きです。 彼女は兄からいくつかの特別なトリックを学び、残りの木から余分な木炭を作りました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>アイッサ・オコロ、シチューのスマッシャー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>エンベサは彼女にとって本当に暑かった、彼女はより寒い気候を望んでいて、北極圏への旅行を選びました。 彼女のシーフードシチュー料理の知識で、彼女は北極圏の人々にペミカンも魚で作ることができることを示しています。 時々、彼女はエンベサでの思い出としてシーフードシチューを作ります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>ジャン・クロード・モンターニュ、完璧な北極圏の鉱山労働者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>鉱山3兄弟の長男。 彼は北極圏での採掘を完成させました。 ガス鉱山や深い金鉱には、もう彼にとっての秘密はありません。 彼は両親の死後、2人の弟に責任を感じています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>ジャン・フランソワ・モンターニュ、より優れた北極圏の鉱山労働者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>鉱山3人兄弟の真ん中の兄。 彼が愛するのは鉱業であり、主に北極圏の過酷な条件で行われています。 彼は兄のジャン・クロードを尊敬しており、彼の大きな模範です。 彼は2人の兄弟とともに、北極圏の完璧な採掘トリオを形成しています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>ジャン・マリー・モンターニュ、悲しい北極圏の鉱山労働者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>鉱山3人兄弟の末っ子。 彼は実際には北極圏の寒い気候を嫌っていますが、両親の死後、2人の兄を北極圏に追いかけるしかありませんでした。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Amka Etok、スライドに彫る</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>アムカは兄のトクロと一緒に家族経営の会社を経営しています。 彼らはすべての北極圏の人々のためにハスキーなそりを彫り、作ります。 彼女は海があまり好きではないので、そりを作るためにアザラシの皮の代わりに毛皮を好むのです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>トクロエトク、そり以上のもの</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>トクロは妹のアムカとともに、ハスキー犬のそりの製作を完成させました。 しかし、彼の知識にはそり以上のものがあります。 トクロはかつて旅行者から蒸気車両のスケッチをもらったことがあります。 彼はとても魅了され、基本的なシャーシを再現しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>ロルフ・ファン・デル・マーク、北極圏の動物のブリーダー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>ロルフは子供の頃、いつも動物に囲まれていました。 兄のマークができるだけ多くの生産を望んでいたのに対し、ロルフはできるだけスペース効率の良い生産を望んでいました。 彼らは姉妹のウェンディとジュディと一緒にビジネスをしていましたが、ある時点で大喧嘩をしました。 ロルフは兄に耐えられず、北極圏に引っ越しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>ジュモーク・オコロ エンベシアの光</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>ジュモークは妹のアイッサと一緒に北極圏に旅をしました。 彼らは美しい風景と雪に恋をしました。 エンベサでは、ジュモケは人々が望む最高のランタンを生産しました。 北極圏では、彼は石油ランプ工場で働き始め、彼の専門知識を使用してプロセスを改善しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>ユカ・サウニック、暖かく、あなたの精神を明るくしてください</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>ユカは寒さが嫌いで、そのために完璧な服と光でみんなを暖かく保ちたいと思っています。 イヌクスクとウミアクトルヴィクの姉妹。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Sealift Saunik, みんなのための飲み物</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Umiaktorvikは人々を喜ばせる方法を知っています。 それがアルコールやコーヒーであるならば、彼は完璧な飲み物ですべての人が暖かく保たれることを確認します。 ユカとイヌクスクの兄。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>イヌクスク・サウニク、丸い腹を保つ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>イヌクスクは食べ物が大好きで、食べ物への愛をみんなと共有しています。 彼は、その寒い時期にみんなの腹をいっぱいにしたいと思っています。 ユカとウミアクトルヴィクの兄弟。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>フィリパスカイ、速い、速い、最速</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>子供の頃の彼女の最大の夢は、雲の中を飛ぶことでした。 彼女は夢を追いかけ、兄のフィリップと一緒にオールドネイトが飛行船の操縦を学ぶのを助けました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>フィリップスカイ、風の流れと共に行く</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>兄のフィリップは、妹のフィリパの夢に責任を感じていました。 彼は本当は海軍の大尉になりたかったのですが、自分の夢を妹のために犠牲にしました。 彼はオールド・ネイトに会い、彼の飛行船を手伝う機会を見つけ、妹を本当に幸せにしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>ジョセフ・ポッツ大佐、鋳造所の専門家</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>あらゆる種類の鉱石を製錬することは、家族の中で常に情熱を注いでいました。 良き家族の一員として、ポッツ大佐は家業に足を踏み入れました。 彼はそれを近代化し、職場の安全を最優先事項にしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>アレッサンドロ・ボルタ、電気の流れ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>アレッサンドロは、電気と電気を伝送する方法に関して、画期的な人物でした。 彼は自分の知識をできるだけ多くの人々に共有するために彼の人生を捧げました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>トーマス・アルバ・エジソン、光の達人</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>トーマス・アルバ・エジソンは、さまざまな技術を完成させて組み合わせ、大量生産可能な実用的な電球を作り上げました。 これにより多くの可能性が開かれ、電気とともに人々に安全な光をもたらしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Zaire Mto Wa Bluu、川の流れを作る</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>彼が愛するのは水です。 それはすべての生命の源であり、エンベサでは本当に貴重です。 何年にもわたる研究と新たな洞察の後、ザイールはウォーターポンプをより効果的にし、より多くの土地を灌漑する方法を見つけ出しました。 彼は現在、彼の貢献に対して表彰されています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>ウェンディ・ファン・デル・マーク、動物のブリーダー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>彼女は2人の兄弟、マークとロルフ、そして妹のジュディと一緒にビジネスを始めました。 ウェンディはいつも兄のマークを尊敬し、彼のそばを離れることはありませんでした。 ロルフが北極圏への移住を決意し、ジュディも兄に耐えられなくなったとき、ウェンディはマークと一緒に家業を続けることになりました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>ジュディ・ファン・デル・マーク、羊と山羊の恋人</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>ジュディはいつも羊や山羊に惹かれていました。 他の動物は彼女にあまり興味を示さなかった。 ある時点で、彼女が2人の兄弟と妹と一緒に始めた家業に問題がありました。 彼女は兄のロルフと一緒にビジネスを辞めました。 彼は北極圏に行きましたが、彼女はその寒い気候で生きることができない羊や山羊を残しませんでした。 彼女は時々エンベサに行ってヤギの農場を手伝います。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>ゼンデイヤ・チェジュー、肉は肉</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>旧世界の写真を見た瞬間から、ゼンデイヤはこの未知の国に旅行するという夢を持っていました。 彼女が大人になり、旅行するのに十分なお金を持っていたとき、彼女はリスクを冒し、すべてを捨てて旧世界での幸せを見つけました。 彼女は専門知識を持ち帰り、今では食肉処理場で豚を加工し、その肉を旧世界の人々には知られていない新製品に加工するために働いています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>ヴェロニカ・カステッリ、より少ないスペースで成長させましょう</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>ヴェロニカは、兄のコスモと同じように作物が大好きです。 どちらも旧世界の作物を専門としています。 しかし、ヴェロニカは新しい世界からいくつかのトリックを学び、他の作物と一緒に、しかも少量の畑でハーバストコーンの解決策を見つけました。 彼女は単一栽培が好きではなく、畑の中や隣に木を植え、その結果、余分な果物が生まれます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>アリーシャ・アル・ザヒル、より少ないフィールド、より多くの利益</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>アリーシャは、私たちが作物を育てる方法について彼女自身の意見を持っています。 彼女は実際に、自然に何かを返すために、スペースを減らすべきだと考えています。 彼女は兄のアリの大きな例であり、エンベサで学んだいくつかの研究を新世界に持ち帰りました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>アベベ・カヌンバ スペース最適化</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>エンベサの乾燥した土地は、作物を育てるのが本当に難しいです。 アベベは、より少ないスペースで作物を育てるより良い方法を見つけることを人生の目標にしました。 彼は、エンベサ島で他の作物を育てることができるように、種子を操作する方法を見つけました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>トゥルーディ・ガルニエ、木目は金</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>トゥルーディと彼女の兄弟のマリー・アントワーヌは完璧なベーキングデュオです。 トゥルーディは最高の穀物の世話をし、彼女の兄はその小麦粉を使って素敵なパンを焼きます。 彼女はまた、余暇にビスケットを作るのが好きです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>デニス・ブラック、ポンプ・イット・アップ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>デニスは、可能であればオイルを飲むことができる。 彼はブラックゴールドが大好きです。 彼は、爆発の可能性を大幅に減らすために、いくつかの安全手順を設定しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>ルーシー・ロバーツ、Power to the People</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>ルーシーは、発電所に関しては専門家です。 それが石油ベースまたはガスベースの発電所である場合、彼女はそれをカバーします。 安全第一が彼女のモットーです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>メイシー・パーカー、ノーレンダリングノーグローリー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>メイシーは豚と獣脂の加工を専門としています。 タローにはもう秘密はありません。 彼女は豚と獣脂を使って他のプロセスを研究し、それらから他の商品を抽出できることを発見しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>モーリス・デュポン、トラクターにジュースをあげて</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>子供の頃、モーリスは技術の進歩が進み、トラクターが彼を最初から魅了するのを見ました。 彼が成長したとき、彼の目標はそれらの素晴らしいマシンの1つに乗ることでした。 彼がついに彼の夢を叶えることができたとき、彼はトラクターが必要とする石油の生産量を最大化することに集中しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>ポリー・デイヴィス、それは実行されていますか</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>ポリーは機械が大好きです。 最高のエンジニアの一人として、彼女はほぼすべてのモーターを熟知しています。 モーターを使用するほとんどの機械は、彼女によって解体され、再び組み立てられています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>カーティスブリンク、光沢を出す</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>カーティスは石炭を扱うのが好きではありません。 彼は石炭の代わりに木材を使って金鉱石を溶かします。 彼は他の種類の材料を得るために実験します。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>ヘンドリック・ハリソン、アップとダウン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>エレベーターは多くの人々の生活をとても楽にします。 ヘンドリックはエレベーターを最初に使った人の一人で、本当に感動しました。 しかし、彼の視点から見ると、エレベーターは外部を眺めるものであるべきです。 そのため、彼は木製のベニヤではなくガラスを使用することを好みます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>ジャック・ブラン、ベーキングショコラビスケット</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>ジャックはマリー・アントワーヌの大きなライバルです。 彼らは両方ともパンを焼くのが大好きで、ベーキングコンテストでお互いに挑戦します。 前回彼らがコンテストにいたとき、彼らは大喧嘩をし、お互いの創造物をほとんど破壊しました。 陪審員は彼らの間に入らなければなりませんでした。 そして、彼らは両方とも失格でした。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>ヘンリーミル、タイピング24 / 7</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>ヘンリーは、紙に文字を順番に並べて、新しい機械、タイプライターを作ることを考えた最初の人物の一人でした。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>ゾラ・カヌンバ、森の種を混ぜる</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>ゾラは、蘭園の単一栽培が好きではありません。 彼女は、美しく色とりどりの花が混ざり合って、旧世界と新世界の素晴らしい景色を作り出すために、物事を混ぜ合わせます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>コフィ・アドマコ、葉巻、パイプ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>エンベサでは、彼は高品質の粘土パイプで知られていました。 彼は葉巻についてもっと学ぶために新世界を旅しました。 彼は非常に感銘を受け、兄のアダモをエンベサに残し、新世界に留まりました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>ミルドレッド・ミッチェル、テーラーメイド</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>ミルドレッドは、旧世界で最も優れた編み物職人の一人です。 ある時点で、彼は退屈な旧世界の服のデザインにうんざりしていたので、この素晴らしい世界のカラフルな服についてもっと学ぶためにエンベサに行きました。 彼はたくさんの新しいアイデアを持って旧世界に戻ってきました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>アレクサンダー・グラハム・ベル、 家に電話する</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>アレクサンダー・グラハム・ベルは、最初の電話の創設者の1人であり、歴史に名を残しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>マリアナ・ソト、あなたが落ちるまで織る</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>マリアナは、あらゆるテキスタイルと繊維を熟知しています。 彼女にとって、織物に秘密はありません。 彼女はテキスタイルから紙を作る方法を発見しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>ガートルード・フォン・マルヒング、金の採掘</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>鉱業は家族の伝統です。 兄弟のイェルクとフリッツと同様に、ガートルードも常に鉱業を改善する方法を探しています。 彼女は、新世界での金採掘事業に焦点を当てることに決めました。 なぜなら、そこで金を抽出するのにかかる時間が十分ではないからです。 彼女は、生産量を驚くべきレベルに引き上げるための驚くべき新しい方法を開発しました。 6番は彼女のラッキーナンバーです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>アナ・ポーラ・バルガス、私は砂糖が好きで嘘をつくことはできません</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>砂糖はアナ・ポーラのホワイトゴールドです。 彼女はそれを使ってたくさんのものを作るのが大好きです。 将来的には、彼女は自分の砂糖を使用する商品が増えることを確認します。 甘いタッチのビールが大好きです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>ジュリアナ・ペレス、ウールが答えです</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>ジュリアナはエンベサで心を失ってしまいました。 彼女は新世界からそこに旅行し、美しい大陸だけでなく、ヒボ・アメジアンという女性にも恋をしました。 彼らは一緒に衣料品ビジネスを始めました。 ジュリアナは原材料の世話をし、彼女のパートナーであるヒボ・アメジアンはそれらを美しい服に加工して、エンベサンの人々を暖かくスタイリッシュに保ちます。 彼女は、原材料を新しい商品に加工するためのいくつかの素晴らしいトリックを袖に持っています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane、スタイリッシュな服</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Hiboは、Enbesaの最高の衣料品メーカーの1つです。 エンベサとヒボに恋をしたパートナーのジュリアナ・ペレスと共に、衣料品ビジネスをスタート。 Hiboは、エンベサの人々を暖かくスタイリッシュに保つために、最も素晴らしい服を作ります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Ghudan Keita、最高級の織機</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>エンベサの最高級のタペストリーはグダンによって作られています。 彼女の指は金色だと言う人もいますが、実際には最新の織機を使用して、より正確で効率的です。 残り物で彼女は精巧に織ります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>オコロ通り、海の潮の満ち引きとともに</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>アイッサとジュモークの妹で、どちらも北極圏に行った。 彼女はエンベサに置き去りにされましたが、北極圏には行きたくありませんでした。 彼女は製塩所に焦点を当て、プロセスを最適化し、潮の満ち引きに合わせて海からより多くの商品を抽出しています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Danen Bamidele、これらのブーツは歩くために作られています</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>ダネンは、動物性材料を使って何ができるかに常に興味を持っていました。 彼がドライハウスで働いていたとき、彼は多くの材料が無駄になるのを見ました。 彼は何でも使うことを奨励し、サイドに革のブーツを作っています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>フランク・ケイネヘン、彼はビールが大好きです</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>フランクは、ビールの材料を珍しく使っていることで知られています。 彼は多種多様な種類のビールを作ってきました。 彼の最新の作品は、ハイビスカスの花びらから作られたビールです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>フリッツ・フォン・マルヒング、 地表の鉱業</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>フォン・マルヒング鉱山一家の末っ子であるフリッツは、少し閉所恐怖症で、貴重な鉱石を採掘するために山の中の小さなトンネルに入るのが好きではありません。 エンベサでは地表の川で採掘を行っていると聞いたとき、彼はエンベサに行き、家族の専門知識でこのタイプの採掘をどのように改善できるかを確認することにしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>マーガレット・リー、粘土と砂</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>マーガレットは子供の頃、いつもクレーピットで遊んでいました。 彼女の両親は本当に貧しく、生計を立て、マーガレットにより良い未来を与えるために一生懸命働いていました。 マーガレットが年をとると、粘土を使った優れたスキルがたくさんあるにもかかわらず、最高の仕事の経験を得ることができませんでした。 彼女が見つけることができた唯一の仕事は、ブリックドライハウスでした。 彼女はそれを最大限に活用し、時々彼女の粘土への愛を示すために彼女の余暇に陶磁器を作成します。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>マリエット・ブラン、痛みなし穀物</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>マリエットは、同じくベーキングビジネスをしているジャックの妹です。 マリエットは旧世界を離れ、新しい土地を探索するためにエキゾチックなエンベサに向かいました。 そこで彼女は、穀物が実際にテフの代わりとしても使用できるものであることに気づきました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Ayaan Chedjou、缶詰の肉はより良い肉です</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>彼女が旧世界の姉ゼンデイヤを訪れたとき、彼女は缶詰の美しさを発見しました。 エンベサに戻ったとき、彼女はこの技術を使って、シチューを作るときに食べ物をこぼさないように、より長く食品を保存することにしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>あだお どまこ、パイプ&amp;巻</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>アダモは兄のコフィと一緒に、タバコ畑で常に最高の品質を見つけるために見つけられていました。 新世界への旅行で、彼らは新世界で作る葉巻について学びました。 彼の兄が新世界に留まることを決めたとき、アダモはまだエンベサの家に帰りたかったのですが、彼は葉巻の知識を持って行きました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Elgizouli Nnamani、黄金の蜂の番人</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>人々はエルジズーリの親友ではありません、彼は彼の蜂を好みます。 彼はまた、彼の蜂と一緒に完璧な組み合わせである花の大愛好家です。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>クワメ・アク、完璧なキャンドル</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>クワメは金色の手を持っており、それを使って完璧なキャンドルを作ります。 彼は、同じ基本製品を使用してもエタノールを抽出する結果となるプロセスのいくつかの基本原則を変更しました。 彼が作った完璧なキャンドルは、妹のマケナによって美しいランタンに加工されます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>マケナ・アク、光のブリンガー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>マケナはいつも丈夫なワンザ材から物を彫るのが好きでした。 彼女はワンザの木からランタンを彫る芸術を完成させました。 この木材は非常に丈夫で、中のキャンドルの熱に耐えることができます。 彼女が兄のクワメからもらった完璧なキャンドル。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Catherina Hendrika、最初のジャーナリスト</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>タイプライターが普及したとき、キャサリーナは以前よりも早く大学の新聞に書き始める機会を見つけました。 彼女は奨学生に彼らを幸せにする完璧なニュースを提供します。 余暇には、猫を抱きしめたり、庭で花が咲くのを見たりするのが好きです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>猫のマヤ、幸せに喉を鳴らす</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>マヤほど楽しくて愛らしい猫を見たことのある人はいません。 彼女はホテルのゲストに温かい存在感を提供し、すべての新規およびリピーターを素敵な喉を鳴らして歓迎します。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>ヤレド・アグタ、シャイニー・ノーカラー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>ヤレドは、陶磁器にもっと価値を持たせたいと考えていました。 真珠を着色するのではなく、加えることで新しいタイプの陶磁器を生み出し、幅広い層に親しまれました。 彼は同時に陶磁器のジュエリーも作っています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>ルパート・フランダース、ホームスクーリング</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>ルパートはホームスクーリングの信奉者です。 新しいことを学ぶために公立学校や大学に行く必要はありません。 これは、適切な指導を受ければ自宅で行うことができます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>ジャッキー・ダニエルズ、金持ちのための飲み物</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>ジャッキーは幼い頃からウイスキーを飲んでいました。 しかし、一度コニャックを味わったら、もう何も飲まなくなりました。 彼女の家族はこれを面白がらなかったが、彼女は気にしなかった。 コニャック以外にも、彼女はラム酒とシャンパンを発見しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>ブライアンブランチ、ベーシックな木製テーブル</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>ブライアンと彼の家族は木材ビジネスで働いており、旧世界のためにさまざまな木製品を完成させています。 彼の焦点は、ビリヤードテーブルのテーブルを簡素化することです。 今、彼らは普通の木材で作られており、派手な桜の木ではありません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>小川の枝、純木、光沢のない漆</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>ブルックと彼女の家族は木材ビジネスで働いており、旧世界のためにさまざまな木製品を完成させています。 彼女の焦点は、有毒な漆を使わず、美しい木材を仕上げとしてバイオリンを作ることです。 この仕上げには、ラッカーではなくウッドベニヤを使用しています。 彼女自身もバイオリンを弾き、旧世界では有名な音楽家です。 また、グラモフォンも制作し、自分の音楽を人々に広めています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>ブランドンブランチ、木のおもちゃ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>ブライアンと彼の家族は木材ビジネスで働いており、旧世界のためにさまざまな木製品を完成させています。 彼の焦点は子供のための木のおもちゃです。 彼は、今日のおもちゃがセルロイドで作られ、有毒な漆で仕上げられているという事実を決して好きではありませんでした。 彼はそれらを純粋な木の代替品に置き換えて、子供たちが遊べる美しい木製のおもちゃに変えます。 それ以外にも、一部のおもちゃは観光客のお土産としても使用できます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>アイリーン・ブラウンコフ、巻き毛のフレッシュヘア</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>アイリーンは美容師として働いていたとき、シャンプーにはもっと多くの可能性があることを発見しました。 彼女は自宅で新しい処方を試し始め、いくつかの新しいフレッシュフレグランスを発見しました。 これらの新しい公式により、彼女は多くのプロセスを簡素化しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>ジョン・レモン、シュガーフリー・レモネード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>ジョンは砂糖が好きではありません、それは私たちの健康にとって悪です。 彼は砂糖を一切加えずにレモネードを瓶詰めし、それをハイビスカスの花びらに置き換えて追加の味を加えます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>ブリットブランチ、木製のお土産</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>ブリットと彼女の家族は木材ビジネスで働いており、旧世界のためにさまざまな木製品を完成させています。 彼女の焦点は木でお土産を作ることです。 これにより、最高級の木材から作られた美しい新しいタイプのお土産が生まれました。 そのお土産の中には、おもちゃとしても使えるものもあります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>デニス ブリンク、ラッカー効率</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>彼女の兄のように、カーティス・デニスは光沢のあるものが大好きです。 漆が表面をより光沢のあるものにする様子は、彼女に悪寒を与えます。 彼女は、より少ない材料を使用するために漆のプロセスを完成させました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>エルネスト・バルガス、砂糖なし、純粋なバナナ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>エルネストは、妹のアナ・ポーラとは正反対です。 彼は砂糖が嫌いで、できるだけ砂糖を使わないようにしたいと思っています。 彼はチューインガムに焦点を当てており、添加糖を取り除き、それをオオバコに置き換えることにしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Francesco Plastmasa, セルロイド効率</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>フランチェスコは、姉のフランチェスカとともに、常に新しい素材と製品を改善する方法を探していました。 彼らが樟脳ワックスとエタノールで何ができるかを発見したとき、彼はセルロイドを作る過程でそれらの材料をより効率的に使用する方法を研究しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>フランチェスカプラストマサ、エタノールオーバードライブ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>フランチェスカは、兄のフランチェスコとともに、常に新しい素材と製品を改善する方法を探していました。 彼女はエタノールを作るプロセスに新たな機会を見出し、このプロセスをさらに改善しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>マルコ・パウロ、スパイスアップ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>マルコは辛い食べ物の味が好きです。 いつもその辛い味で料理を作ってくれます。 おいしい食事は、完璧であるためには、良いスパイシーなソースが必要です。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>シスターモッパータス、アシエンダからの飲み物</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>シスター・モッパートゥスは最初、自分の人生を神に捧げましたが、ブラザー・ヒラリウスが面白い飲み物を作るという素晴らしい仕事をしているのを見ました。 彼女は、アシエンダの最適化とそこで作られるさまざまな飲み物に人生をもっと捧げることに決めました。 彼女はこれが神の同意によるものかどうか気にしませんでした。 彼女はお酒が大好きです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>レナ・ブラウン、森からの肥料</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>レナはグレトル・ブラウンの妹で、ルーカス・ブラウンの娘です。 彼女の父親のように、彼女は肥料で農地をどのように改善できるかに興味を持っていました。 しかし、父親とは対照的に、彼女は既存の天然資源を肥料にもっと使うことを望み、森の不思議に焦点を当てて肥料を生産しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>ルーカス・ブラウン、糞の収集家</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>ルーカスはグレトルとレナ・ブラウンの父です。 ルーカスはいつも動物農場の近くで見つけることができます。 彼は新世界を訪れて糞の可能性を発見しました。 茶色の魔法で、彼は糞をすぐに肥料に加工し、農地で使えるようにする。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>バレンティーナ・デ・ファロ、チョコレート、コーヒー、ビスケット</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>ヴァレンティーナはフェルナンド・デ・ファロの姉です。 フェルナンドは、何年も前に亡くなった父親から学んだヴァレンティーナから最高のコーヒーを淹れる方法を学びました。 彼らは両方とも今、コーヒー作りの方法を通過し、ヴァレンティーナはコーヒーだけでなく、彼女はチョコレートとビスケットの甘い味が好きです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>ギャリック夫人、お金と光沢のあるものは答えではありません</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>ギャリック夫人はギャリック氏の妹です。 彼女は実際には高価な商品と銀行が好きではありません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>ジョージナ・レイヴンズクロフト、現代の砂収集の発明者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>ガラス製造事業は常にレイヴンズクロフト帝国の一部でしたが、砂の収集と抽出のプロセスを大幅に自動化し、短縮したのはジョージナでした。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>ローラ・マジグ、海の説得者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>ローラはララ・マジグの姉妹であり、カヒナ夫人の親戚でもあります。 ローラが船の乗組員の一部である場合、船はあえて攻撃しません。 彼女は、最大の敵を友達にすることができる最も甘い声を持っています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Lou Mazigh、パーフェクトな交易路</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>ルーはローラとララの父です。 娘のローラのように、彼は海に出て風を感じるのが好きです。 彼は、貿易ビジネスの効率をより高いグレードにするために、船舶の最適化に注力しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>ゆるい、北極圏の親友</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>フラッピーは、子犬の頃からフラッピーを飼いならしたカーステン・グリーンの親友です。 フラッピーは、カーステンが見つけた森に両親に一人で取り残されました。 フラッピーは今、森の中をさまようカーステンのそばにいつもいます。 ゆるみは北極圏の人々の精神を明るくします。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>フリッピー、フリッピン素晴らしい</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>私たちは皆、ひっくり返るだけの素晴らしい犬を知っています。 フリッピーもその犬の1匹です。 彼はきしむおもちゃで遊ぶのが好きですが、彼は恐ろしいですが、いつもきしむ音が聞こえ、彼はショックを受けて空中に1メートル飛び上がります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>フロッピー、動物の飼い主</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>フロッピーは4代目の牧畜犬です。 フロッピー家は常にファン・デル・マーク家に属し、ファン・デル・マーク家が動物農場帝国を成長させるのを助けました。 フロッピーと彼女の家族がいなければ、ビジネスはこれほど成功しなかったでしょう。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu、ダメージが少なく、スピードと貨物が増えました</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>クルワはザイールの双子の姉妹です。 二人とも水を愛していたクルワは、陸と兄を離れて海に出て新しい土地を探索することにしました。 彼女は軍用船での任務を捧げ、軍用船が保持する貨物が船の足を引っ張らないようにしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>運命の魚雷</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>究極の魚雷であるこの衝撃を生き残る艦船はありません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>ウルトララピッドキャニスターショット</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>究極の粒状戦。 爆弾はかつてないほど速く飛んでいきます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>死の海雷</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>それらの伝説的な鉱山を水面下に置けば、誰も通らなくなります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>自動制御ピッチプロペラ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>あらゆる蒸気船のための究極の伝説的なプロペラ。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>ドクター・エドワード・デイビー、健康的なライフスタイル</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>エドワード・デイビー医師は、健康的なライフスタイルを強く信じています。 彼は患者たちに、汚れた不健康な蒸気機関車を使う代わりに自転車に乗り続けるように説得しています。 彼は模範を示してリードし、どこへ行くにも自転車で行きます。 彼はまた、葉巻を吸うことに熱心で、喫煙がいかに不健康であるかについて講義を行います。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>ヘルガ・ホガース、飛行船プラットフォーム・マスター・オブ・アームズ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>有名なホガースハーバーマスター、トレローニーのベテランの姉妹。 彼女の兄弟のように、彼女は船の積み下ろしに興味を持っています。 彼女は、船の積み下ろしをより迅速に行うことができる効率的な方法を完成させています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>ピルティロ大尉、空から偵察</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>ピルティロ船長は、巨大な飛行船で空に手を伸ばします。 彼が子供の頃、海賊に誘拐された親友の一人を失いました。 彼は、大きくなったら友達を見つけると誓った。 今日まで、彼は行方不明の友人を探して世界中を飛び回り、いつか彼が彼を見つけることを望んでいます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>ジョセフ・クリスチャン、人々に感覚を語る</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>ジョセフはマッド・メアリーの夫です。 彼は、妻が鉱山でクレイジーなことをしているのを見て、何が起こるか考えずに。 彼はそれらのクレイジーなアイデアのバランスを取り、すべてが(彼の)計画どおりに進むことを確認します。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>海賊船長の黒い帆</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>この伝説的な黒い帆があれば、すべての船が帆走する敵を追い抜くことができます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>オリバー・ソーロフ、最も幸せでクールな郵便配達員</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>コミュニケーションはオリバーの血を流れています。 彼はこの情熱に従って、北極圏のすべての人にとって幸せな郵便配達員になります。 彼は北極圏の寒さの中、すべての手紙をすべての人に届け、すべての受取人を幸せにします。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Cecce Celeste、郵便配達員マネージャー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>セレステは普通の郵便配達員ではありません。 彼女はすべての旧世界と新世界の郵便局を管理しています。 彼女は、すべての郵便配達員の中で最高のものを期待しており、すべての手紙を満面の笑みで受取人に届けます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>すべての旧世界と新世界の郵便局と郵便ポスト</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>バーディバード、最速の航空メッセージ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>郵便配達員オリバーの鳩。 ためらうことなく窓から窓へすべての手紙を届けます。 この鳩を完璧な郵便鳩に育てたのは郵便配達員のオリバーでした。 バーディが飛んでいるのを見ると、人々は手を振ったり、バーディが食べるために地面に穀物を投げたりします。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>ラヴィーナ・バルガヴァ、飛行船の建築家</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>ラビーナはロヒットの妹です。 彼女の兄のように、彼女は船の建造に彼女の人生を捧げました。 彼女は常に発明家になりたかったし、新しい技術を求めてこの夢を追いかけています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>ロン・ロジャース、フェイクメールの偽造者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>ロンは、虚偽の書類を偽造した罪ですでに何度も刑務所に入れられていました。 彼が外に出るたびに、彼は再び始めます。 今回は、偽のメールを偽造し、偽のストーリーを販売するビジネスを見つけました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>ブレンダ・アイアンブライト、戦争は続けなければならない</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>ブレンダはブルーノ・アイアンブライトの妹です。 彼らは両方とも、大規模に武器を生産する方法を恥ずかしがらずに見つけました。 ウェポンが必ずしも答えになるわけではありませんが、ブレンダはそうは考えていません。 最初に撃ち、後で質問するのがモットーです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>エドサン・オランテス、ボールで遊ぶ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>エドサンは、何と呼ぼうと、常にサッカー/フットボールのファンでした。 子供の頃、彼はいつも友達と遊んでいましたが、後にキャリアを積みました。 彼が引退した今、彼はボールを作り、子供向けのバージョンで子供たちを幸せにすることに人生を捧げました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>ヤコブス・フッサル、みんなのためのアイスクリーム</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>ジェイコブスはアイスクリームを大量生産する完璧な方法を見つけ、適切な材料を選択することでプロセスを完成させました。 彼はココナッツアイスクリームの風味を好み、砂糖の量のバランスを取ろうとしています。 彼はアイスクリームとクッキーを組み合わせます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>ココ・フラネル、ヘルシー香水</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>ココは、美容業界の現状と、多くの製品に化学物質やアルコールが使用されていることを嫌っていました。 彼女は、これらの添加物をすべて使用せず、より肌に優しい製品を使用する独自のフォーミュラを作成することに決めました。 彼女の香水はスプレーではなく、肌に塗るものです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>アルフレッド・ローマン、ナチュラルハーブはすべてを治す</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>アルフレッドは、自然界で見つけた適切なハーブや植物ですべてを治すことができると信じています。 周りを見回すことで、最高の薬を作り、すべての病気を治すことができます。 迷ったらハーブティーを飲んでみてください!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>ホラリオ・ハヴィーノ、ダンスダンスベイビー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>ホラリオは、サンバ音楽と人々を幸せにすることに人生を捧げました。 彼にとってこれは生き方であり、彼は常に公共の場所で踊り、人々に同じことをするように奨励しています。 踊るとき、人々を幸せにする。 私たちは踊り、歌い、幸せになるべきです! 戦争、教会、ボクシングのアリーナには行かないでください。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>アグネス・メルシエ将軍、アナーキスト・プロパガンダ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>アグネス将軍はヒューゴ・メルシエの妹です。 彼女の兄のように、彼女はアナキストの方法で育てられた。 映画館と映画は、人々がどのように人生を生き、「正しい」道を歩むべきかを示すのに最適な方法です。 それが本当なら、それはプロパガンダではありませんよね?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>ジョセフィン・グレイ、どこでも肥料</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>ジョセフィンはルーカス・ブラウンの妻です。 彼女の夫のように、彼女は糞と肥料の使用に奇妙な関係を持っています。 彼女はいくつかの特別なプロセスを使用して、肥料プロセス中に余分なエタノールを抽出します。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>バイオ糞肥料</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>糞をベースにした肥料で、追加の最適化のためにいくつかの追加のバイオ添加剤が含まれています。 少し臭いがしますが、誰が気にしますか?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>ヘンリッヒ・モリス、スペース効率の良いストレージ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>ヘンリッヒは、妻のロベルタと一緒にストレージビジネスを始めました。 彼らは素晴らしいデュオで、同じスペースに商品を保管するためのより良い方法を見つけるのにそれほど時間はかかりませんでした。 より良い発明、より良い配置、彼らが何かを保管したとき、それは決して失われることはありません。 しかし、当然のことながら、これには代償が伴います。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Roberta Dompson、階層型ストレージソリューション</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>ロベルタは夫のヘンリッヒと一緒にストレージビジネスを始めました。 彼らが新婚旅行で北極圏に行ったとき、ロベルタも雪の美しさと北極圏の風景に恋をしました。 彼女は専門的な観点から、北極圏の条件で貯蔵の可能性を向上させる多くの機会を見ました。 しかし、必要な調査がないわけではありません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>フェルディナンド・ダ・エディフィシオ、モニュメントはどこにでもそびえ立つ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>フェルディナンドは、より大きな建物、モニュメントを専門とする建築エンジニアです。 彼の建設仲間と比較して、彼はモニュメントの建設をより効率的で安全にするためのトリックを知っています。 空。 限界です、建物が大きければ大きいほど、彼はそれを好きになります。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Frotz Wogmann、合成ゴムの発明者</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>フロッツは、カウチュークのようなゴムの複雑な収穫から解放したいと考えていました。 彼は、化学工場で働くときに、他の基本的な材料に基づいてゴムを製造する新しい方法を発見しました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000430</GUID>
      <Text>ジュリー・ブラック、ガスと石油は一緒に働くことができます</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000431</GUID>
      <Text>ジュリーはデニスの妹です。 彼らは両方ともブラックゴールド、石油で育ちました。 しかし、ジュリーは石油以外に地中に何を見つけることができるかにもっと興味があり、地下に隠れているのは石油だけではないことを発見しました。 副産物としての石油以外にも、汲み上げることができる天然ガスがありました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000432</GUID>
      <Text>オリヴィエ・ルヴァシエ、あなたは支払わずに通過してはいけません</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000433</GUID>
      <Text>オリビエは元海賊で、現在は港の管理に彼のスキルを使用しています。 しかし、彼が実際に自分で何かを取ることを確認しないわけにはいきません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000434</GUID>
      <Text>高価なもの</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000435</GUID>
      <Text>ルディ・ショルツ、海からのスクラップ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000436</GUID>
      <Text>ルディは、北への遠征の1つで寒い北極圏に移動しました。 彼は北極圏の過酷な環境で親友を一人失いました。 彼は大きな嵐の最中に友人とはぐれてしまいました。 彼は失われた遠征のスクラップを探すことで、行方不明の友人の痕跡を見つけたいと考えています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000437</GUID>
      <Text>ハーバートScholz、鋼鉄からのスクラップ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000438</GUID>
      <Text>ハーバートは、鉄鋼の生産のいたるところにスクラップを見ています。 制作中に、彼は残った材料でスクラップを作成することができます。 彼の兄弟姉妹のように、彼はスクラップビジネスに携わっています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000439</GUID>
      <Text>ハイディScholz、武器からのスクラップ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000440</GUID>
      <Text>彼女の兄弟姉妹のように、ハイジはスクラップビジネスをしています。 彼女の兄とは異なり、彼女はより良い品質のスクラップを作ることができます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000441</GUID>
      <Text>レジーナ・ショルツ、高度な武器からのスクラップ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000442</GUID>
      <Text>ショルツ家の4人の子供のうち最年長であるレジーナは、スクラップメイキングで最も進んでいます。 彼女が高度な武器の生産から生み出すスクラップは、あなたが見つけることができる最高のものです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000443</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette Montagne、豊富なガス</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000444</GUID>
      <Text>マリー・アントワネットは、モンターニュ鉱山兄弟の父の姉妹です。 彼女は兄の息子たちを追って北極圏に行き、兄に彼らの世話をするという約束をしました。 北極圏のガス以外にも、彼女は地面に他の豊富なガスを見つけました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000445</GUID>
      <Text>プレミアム銅蒸留器</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000446</GUID>
      <Text>この一流の蒸留器ケトルで最高のプレミアムコンディションですべての飲み物を瓶詰めします。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000447</GUID>
      <Text>伝説のポテトスプラウト</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000448</GUID>
      <Text>レジェンドグレインシード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000449</GUID>
      <Text>伝説のブドウの木</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000450</GUID>
      <Text>伝説の赤唐辛子の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000451</GUID>
      <Text>伝説の杖の苗木</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000452</GUID>
      <Text>伝説のタバコの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000453</GUID>
      <Text>伝説の綿の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000454</GUID>
      <Text>伝説のカカオ豆</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000455</GUID>
      <Text>伝説のCaoutchoucの苗木</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000456</GUID>
      <Text>伝説のコーヒー豆</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000457</GUID>
      <Text>伝説のトウモロコシの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000458</GUID>
      <Text>伝説のオオバコの苗木</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000459</GUID>
      <Text>レジェンドオイスタースポーン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000460</GUID>
      <Text>伝説のホップシード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000461</GUID>
      <Text>レジェンドアニマルベイト</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000462</GUID>
      <Text>伝説の硝石鉱床</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000463</GUID>
      <Text>伝説のハーブの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000464</GUID>
      <Text>伝説の蘭の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000465</GUID>
      <Text>伝説の亜麻仁の種子</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000466</GUID>
      <Text>伝説のハイビスカスの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000467</GUID>
      <Text>伝説の藍の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000468</GUID>
      <Text>伝説のテフシード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000469</GUID>
      <Text>レジェンダリースパイスシード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000470</GUID>
      <Text>伝説の蜂の巣</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000471</GUID>
      <Text>伝説のロブスタースポーン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000472</GUID>
      <Text>伝説の北極圏の森の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000473</GUID>
      <Text>伝説のホッキョクグマの餌</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000474</GUID>
      <Text>伝説の北極圏の動物餌</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000475</GUID>
      <Text>伝説の北極カリブー餌</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000476</GUID>
      <Text>レジェンドホッキノクティックアザラシのスポーン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000477</GUID>
      <Text>伝説のホッキョクジラのスポーン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000478</GUID>
      <Text>エンベサ レジェンダリー 不妊治療</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000479</GUID>
      <Text>北極圏の伝説的な豊穣</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000482</GUID>
      <Text>伝説の野菜の苗木</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000483</GUID>
      <Text>伝説のヘンプシード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000484</GUID>
      <Text>伝説のオリーブの苗木</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000485</GUID>
      <Text>レジェンドのイカのスポーン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000486</GUID>
      <Text>伝説のテンサイの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000487</GUID>
      <Text>伝説の茜の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000488</GUID>
      <Text>伝説の米の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000489</GUID>
      <Text>伝説の茶ハーブの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000490</GUID>
      <Text>伝説のペッパーシード</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000491</GUID>
      <Text>伝説の桑の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000492</GUID>
      <Text>伝説の梅の種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000493</GUID>
      <Text>伝説の大豆種子</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000494</GUID>
      <Text>ヘイ・サンダース、手紙のファン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000495</GUID>
      <Text>彼女はアルファベットのすべての文字を使用して、最も素晴らしいアートを作成するのが大好きです。 彼女のお気に入りの文字はAです。 彼女はこの手紙の大きな大理石のバージョンさえ作って、毎日見るようにしました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000496</GUID>
      <Text>バレンティーノ・アルバレス、チーズを言う</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000497</GUID>
      <Text>牛乳で作れるすべてのものの中から、ヴァレンティノはあらゆる種類のチーズを選びます。 農場のすぐそばで、彼は想像できる最高のチーズを生産しています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000498</GUID>
      <Text>伝説のアボカドの種</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000499</GUID>
      <Text>モーリス、みんなの友達</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000500</GUID>
      <Text>モーリスは、みんなに愛されている15歳の黒猫です。 彼が出会うすべての人は、いくつかの素敵な喉を鳴らして挨拶します。 誰もこのかわい子ちゃんに対して厳しくすることはできません。 彼は左耳の一部を見逃しています、誰もこれがどうして起こったのか知りません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000502</GUID>
      <Text>ハリー・ロジャース、忠実な郵便配達人</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000503</GUID>
      <Text>兄のロンとは対照的に、ハリーはこれまで見た中で最も忠実な郵便配達員です。 ルールを厳格に守り、決して間違ったことはしない。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000504</GUID>
      <Text>プライアースタンプ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000505</GUID>
      <Text>地域の郵便をより簡単に送信しましょう。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000506</GUID>
      <Text>海外からの書簡</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000507</GUID>
      <Text>特別な切手を貼った海外郵便を他地域に送りましょう。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000508</GUID>
      <Text>オールドワールドの郵便局と郵便受け</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
