<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>William Henry Pilkington, Experte für Glassicherheit</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>Auch bekannt als "Harry". Seine Karriere began mit der Optimierung von Herstellungsprozessen für und spezialisierte sich auf die Herstellung von Sicherheitsglas. Auf dem Markt gibt es kein stärkeres Glas als seins.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Gretl Brown, Mutter aller Wälder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Mutter von Ursula und Greta. Ehefrau von Carsten Green. Sie liebt es, zusammen mit Ursula in den Wäldern zu arbeiten. Ihre Passion sind Waldbeeren und die Marmeladenherstellung. Die Früchte, die sie für ihre handegemachten Marmeladen verwendet, stammen aus eigener Wildsammlung. Gretl setzt kleine Bienenvölker ein, um den Wald zum Blühen zu bringen und ihre Ernte zu optimieren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Carsten Green, Vater des arktischen Waldes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Vater von Ursula und Greta. Ehemann von Gretl Brown. Er genießt es, zusammen mit Greta in den eisigen Wäldern der Arktis zu arbeiten. Er liebt Tiere und insbesondere Schlittenhunde. Seine Leidenschaft ist es, wilde Huskies zu zähmen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Greta Green, Hüterin der arktischen Wälder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Greta ist früh in die Fußstapfen ihres Vaters getreten und hat ihre Liebe zu den Wäldern der kalten und ungemütlichen Arktis entdeckt. Zusammen mit ihrem Vater hat sie es sich zur Aufgabe gemacht, die weiten Wälder der Arktis vor der Ausbeutung zu schützen. Dabei hat sie sich in einen örtlichen Jäger verliebt, Nukilik Takirak. Sie brennt ihre eigenen Spirituosen, um sich warm zu halten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Nukilik Takirak, stärkster Jäger der Arktis</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Als stärkster Jäger seines Stammes war Nukilik immer auf der Suche nach einem höheren Sinn im Leben. Nachdem Menschen aus anderen Regionen in der Arktis sesshaft wurden, hat er Greta Green getroffen und sich in sie verliebt. Zusammen teilen sie die innige Liebe zu den Wäldern.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Brandon Heat, perfektionistischer Köhler</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Brandon perfektionierte die Kunst des Verkohlens in den besonderen Bedingungen der Arktis. Er kam zusammen mit seiner Schwester Jenny in die Arktis. Abgesehen davon, dass er mit zusätzlicher Hilfe eine riesige Menge Holzkohle herstellt, fand er Wege, um mehr Ressourcen aus den Nadelbäumen der Arktis zu gewinnen und ihnen das Harz zu entziehen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Arnakuagsak Takirak, Jägerin des Arktischen Meeres</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Genau wie ihrem Bruder Nukilik liegt Arnakuagsak die Jagd im Blut. Dieses Talent hat sie von ihren Eltern geerbt. Die steilen Küsten und das endlose Meer der Arktis sind ihr Territorium.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Sir Pryce Pryce-Jones, warme Kleidung für alle</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Er ist bekannt für seinen Unternehmergeist und hat einige bahnbrechende Ideen für die Isolierung der Arktis-Kleidung entwickelt, perfekt geeignet für Schlafsäcke, warme Parkas und Pelzmäntel.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Jenny Heat, Holzkennerin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Genau wie ihr Bruder Brandon fand Jenny in der Arktis eine neue Heimat. Sie haben sich beide auf die Verarbeitung von Holz spezialisiert. Jenny liebt es, rohe Baumstämme zu Bauholz zu verarbeiten. Von ihrem Bruder hat sie einige spezielle Tricks gelernt, um aus den Holzresten zusätzliche Holzkohle zu gewinnen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Aissa Okoro, Eintopf-Künstler</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Enbesa war Aissa zu heiß. Sie wollte schon immer eine kühlere Klimazone kennenlernen und beschloss daher, in die Arktis zu reisen. Mit ihrem Wissen über die Zubereitung von Meeresfrüchteeintopf zeigt sie den Einheimischen, dass man Pemmican auch mit Fisch zubereiten kann. Manchmal kocht sie Meeresfrüchteeintopf als Erinnerung an ihre Zeit in Enbesa.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Jean-Claude Montagne, der perfekte arktische Bergmann</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>Der älteste der 3 Bergbau-Brüder. Er hat den Bergbau in der Arktis perfektioniert. Bei seiner Arbeit an Gasvorkommen und in tiefen Goldminen kann ihn nichts mehr schocken. Nach dem Tod der Eltern fühlt er sich für seine beiden jüngeren Brüder verantwortlich.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Jean-François Montagne, der bessere arktische Bergmann</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>Der mittlere Bruder der 3 Bergbau-Brüder. Er liebt den Bergbau, vor allem unter den rauen Bedingungen der Arktis. Zu seinem älteren Bruder Jean-Claude, seinem großen Vorbild, schaut er auf. Zusammen mit seinen beiden Brüdern bildet er das perfekte Bergbau-Trio für die Arktis.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Jean-Marie Montagne, der traurige arktische Bergmann</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>Der jüngste der 3 Bergbau-Brüder. Eigentlich hasst er das kalte Klima der Arktis, aber er hatte keine Wahl und musste seinen beiden älteren Brüdern nach dem Tod ihrer Eltern in die Arktis folgen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Amka Etok, Schnitzerin schneller Schlitten</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Amka betreibt zusammen mit ihrem Bruder Toklo ein Familienunternehmen. Sie schnitzen gerne und fertigen Husky-Schlitten an. Sie mag das Meer nicht wirklich, deshalb bevorzugt sie Felle anstelle von Robbenfellen für die Herstellung der Schlitten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Toklo Etok, meisterlicher Schlitten-Bauer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Zusammen mit seiner Schwester Amka perfektionierte Toklo die Herstellung von Husky-Schlitten. Aber sein Wissen umfasst noch mehr als nur Schlitten. Einst erhielt Toklo von einem fremden Reisenden Skizzen von Dampfwägen. Er war so fasziniert, dass er deren Grundgerüst nachbaute.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Rolf van der Mark, Züchter arktischer Tiere</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>Rolf war als Kind immer von Tieren umgeben. Im Gegensatz zu seinem Bruder Mark, der so viel wie möglich besitzen wollte, war Rolf auf Effizienz bei der Haltung bedacht. Sie hatten zusammen mit ihren Schwestern Wendy und Judy ein Geschäft, das sie aber irgendwann aufgrund eines großen Streits aufgeben mussten. Rolf, der seinen Bruder seitdem nicht mehr ausstehen kann, zog in die Arktis, um sich ein neues Leben aufzubauen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Jumoke Okoro, das Licht Enbesas</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Zusammen mit seiner Schwester Aissa reiste Jumoke in die Arktis. Sie verliebten sich in die wunderschönen Schneelandschaften. In Enbesa stellte Jumoke die schönsten Laternen her, die man sich wünschen konnte. In der Arktis begann er in den Öllampenfabriken zu arbeiten und nutzte sein Fachwissen, um das Herstellungsverfahren zu verbessern.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Yuka Saunik, Sonne der Eiswüste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Yuka hasst die Kälte, und möchte daher Freunde und Familie mit der perfekten Kleidung und dem richtigen Licht warm halten. Schwester von Inuksuk und Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Umiaktorvik Saunik, Getränkelieferant en gros</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Umiaktorvik weiß, wie man Menschen zufrieden stellt. Ob Alkohol oder Kaffee, er sorgt dafür, dass alle Menschen mit wohlschmeckenden Getränken warm gehalten werden. Bruder von Yuka und Inuksuk.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Inuksuk Saunik, arktischer Großkoch</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Inuksuk liebt Essen und teilt seine Liebe zum Essen mit allen. Er möchte, dass die Bäuche der Bewohner in der unwirtlichen Eiswüste stets gut gefüllt sind. Bruder von Yuka und Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Philipa Sky, höher, schneller, weiter</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Ihr größter Traum als Kind war es, über den Wolken zu fliegen. Sie verfolgte ihre Träume und half dem Alten Nate zusammen mit ihrem Bruder Phillip beim Studium der hohen Kunst der Luftschiffnavigation.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Phillip Sky, Segelmeister</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>Als älterer Bruder fühlte sich Phillip für die Träume seiner jüngeren Schwester Philipa verantwortlich. Eigentlich wollte er Marinekapitän werden, aber er opferte seine eigenen Träume für die seiner Schwester. Er lernte den Alten Nate kennen und sah eine Gelegenheit, ihm bei seinen Problemen mit den Luftschiffen zu helfen. Damit machte er seine Schwester sehr glücklich.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Colonel Joseph Potts, Experte der Schmelzen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>Die Verhüttung von Erzen aller Art war schon immer eine Leidenschaft der Familie. Als treues Familienmitglied stieg Colonel Potts in das Familienunternehmen ein. Er modernisierte es und machte die Sicherheit am Arbeitsplatz zur obersten Priorität.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Alessandro Volta, Fluss der Elektrizität</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Alessandro war bahnbrechend innovativ, wenn es um Elektrizität und Möglichkeiten der Stromübertragung ging. Er hat sein Leben dem Ziel gewidmet, sein Wissen mit so vielen Menschen wie möglich zu teilen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison, Meister des elektrischen Lichts</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison perfektionierte und kombinierte verschiedene Technologien, um eine funktionierende Glühbirne zu schaffen, die in Massenproduktion hergestellt werden konnte. Dies eröffnete viele Möglichkeiten und brachte zusammen mit der Elektrizität sicheres Licht für die Menschen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Zaire Mto Wa Bluu, staatlicher Kanalbauer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>Wasser ist sein Element. Es ist die Quelle allen Lebens und daher für Enbesa sehr kostbar. Nach jahrelanger Forschung und mehreren Durchbrüchen hat Zaire herausgefunden, wie man die Wasserpumpen effektiver machen und damit mehr Land bewässern kann. Nun wird er überall für seine Beiträge zur Wasserwirtschaft Enbesas geehrt.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Wendy van der Mark, preisgekrönte Tierzüchterin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Zusammen mit ihren beiden Brüdern Mark und Rolf und ihrer Schwester Judy gründete sie ein Familienunternehmen. Wendy schaute immer zu ihrem Bruder Mark auf und wich ihm nie von der Seite. Als Rolf beschloss, in die Arktis zu ziehen, und auch Judy ihren Bruder nicht mehr leiden konnte, blieb Wendy bei Mark, um das Familienunternehmen weiterzuführen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Judy van der Mark, Liebhaberin von Schafen und Ziegen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Judy war schon immer von Schafen und Ziegen fasziniert. Andere Tiere haben sie nie wirklich interessiert. Irgendwann gab es Streit im Familienbetrieb, den sie mit ihren beiden Brüdern und ihrer Schwester gegründet hatte. Zusammen mit ihrem Bruder Rolf verließ sie das Geschäft. Er ging in die Arktis, aber sie wollte ihre Schafe und Ziegen nicht zurücklassen, da diese in dem kalten Klima nicht überleben können. Manchmal reist sie nach Enbesa, um auf den Ziegenfarmen auszuhelfen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Zendaya Chedjou, Fleisch ist ihr Gemüse</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>Seit sie ein Bild von der Alten Welt gesehen hat, träumt Zendaya davon, in dieses unbekannte Land zu reisen. Als sie erwachsen wurde und genügend Geld zum Reisen hatte, ging sie das Risiko ein und ließ alles hinter sich, um ihr Glück in der Alten Welt zu suchen. Sie nahm all ihr Fachwissen mit und arbeitet nun in den Schlachthöfen, um Schweine zu verarbeiten und daraus neue, für die Menschen in der Alten Welt unbekannte, Produkte zu kreieren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Veronica Castelli, Platzspar-Wunder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Veronica hat die gleiche Liebe für Pflanzen wie ihr Bruder Cosmo. Beide haben sich auf die Nutzpflanzen der alten Welt spezialisiert. Aber Veronica hat einige Tricks aus der neuen Welt gelernt und eine Lösung gefunden, um auf kleineren Feldern Mais zusammen mit anderen Feldfrüchten anzupflanzen. Sie mag keine Monokulturen und pflanzt Bäume in und neben den Feldern, was zusätzliche Erträge liefert.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Alisha Al-Zahir, effiziente Pflanzerin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>Alisha hat ihre eigene Meinung über die Art und Weise, wie wir unsere Feldfrüchte anbauen sollten. Sie ist der Meinung, dass wir platzeffizienter arbeiten müssen, um der Natur etwas zurückzugeben. Sie ist ein großes Vorbild für ihren Bruder Ali und hat die Ergebnisse einiger Forschungsarbeiten, die sie in Enbesa durchgeführt hat, mit in die Neue Welt genommen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Abebe Kanumba, kaiserlicher Farmplaner</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>Auf den trockenen Böden von Enbesa ist der Anbau von Nutzpflanzen sehr schwierig. Abebe hat es sich zur Aufgabe gemacht, bessere Wege zu finden, um Pflanzen auf weniger Raum und damit mit geringerer Wassereinsatz anzubauen. Er fand einen Weg, das Saatgut so zu manipulieren, dass auf den Inseln von Enbesa auch andere Nutzpflanzen angebaut werden können.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Trudy Garnier, Getreide ist Gold</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>Trudy und ihr Bruder Marie-Antoine sind das perfekte Backduo. Trudy kümmert sich um die Auswahl der besten Getreidesorten, und ihr Bruder backt mit dem Mehl daraus ein herrliches Brot. In ihrer Freizeit backt sie auch gerne ein paar Kekse für ihre Liebsten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Dennis Black, Ölbaron</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Dennis würde Öl trinken, wenn das möglich wäre. Er liebt das schwarze Gold. Er hat einige Sicherheitsvorkehrungen getroffen, um die Gefahr von Explosionen bei der Förderung drastisch zu verringern.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Lucy Roberts, Elektrizität für Alle</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Lucy ist die Expertin, wenn es um Kraftwerke geht. Egal, ob es sich um ein öl- oder gasbasiertes Kraftwerk handelt, sie kennt sich damit aus. "Safety first" ist ihr Motto.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Macy Parker, Meister der Speckschwarten</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Macy ist auf die Verarbeitung von Schweinen und Talg spezialisiert. Sie erforscht neue Verarbeitungsverfahren für Talg aus Schweinen und fand heraus, dass sie daraus auch andere Waren gewinnen kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Maurice Dupont, Traktorfahrer mit Leidenschaft</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>Als Kind der technischen Revolution faszinierten Maurice die Traktoren von Anfang an. Als er aufwuchs, war es sein Ziel, eine dieser fantastischen Maschinen zu fahren. Als er sich seinen Traum endlich erfüllen konnte, konzentrierte er sich auf die effiziente Nutzung des Traktoren-Treibstoffs durch Fortschritte im Motorenbau.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Polly Davies, manigfaltig talentierte Maschinenmonteurin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Polly liebt Maschinen. Als eine der besten Ingenieurinnen kennt sie fast jeden Motor in- und auswendig. Fast jede Maschine, die einen Motor hat, wurde von ihr zerlegt und wieder zusammengebaut.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Curtis Blink, Gläubiger des Goldes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>Curtis mag es nicht, mit Kohle zu arbeiten. Er verwendet Holz anstelle von Kohle, um Golderz zu verhütten. Er experimentiert, um daraus auch andere Arten von Rohstoffen zu extrahieren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Hendrick Harrison, angehender Aufzuginspekteur</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Aufzüge machen das Leben der Menschen so viel einfacher. Hendrick war einer der ersten, die einen Aufzug benutzten, und er war tief beeindruckt. Seiner Meinung nach sollte ein Aufzug jedoch einen Blick nach draußen ermöglichen. Deshalb zieht er es vor, Glas statt Holzfurniere zu verwenden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Jacques Brun, kalkulierender Keks-Connaisseur</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Jacques ist der große Rivale von Marie-Antoine. Die beiden lieben es zu backen und fordern sich gegenseitig bei Backwettbewerben heraus. Das letzte Mal, als sie an einem Wettbewerb teilnahmen, zerstörten sie durch ein Handgemenge fast das Lebenswerk des anderen. Die Jury musste schlichtend eingreifen und sie deshalb beide disqualifizieren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Henry Mill, Schreibmaschinen-Spezialist</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Henry war einer der Ersten, der darüber nachdachte, Buchstaben in einer Reihenfolge auf Papier zu drucken. Das Ergebnis dieses Prozesses war die Schreibmaschine; eine Maschine, die Text in geraden Linien und vor allem leserlich zu Papier bringt.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Zola Kanumba, Samenmischer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>Zola mag Monokultur in Obstgärten nicht. Sie setzt die Setzlinge queer Beet, um sicherzustellen, dass all die schönen, farbenfrohen Blüten zusammen aufblühen und Alt und Jung sich an der Farbenpracht erfreuen kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Kofi Adomako, Vater der Tabakpfeife</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>In Enbesa war er für seine hochwertigen Tonpfeifen bekannt. Er reiste in die Neue Welt, um mehr über Zigarren zu erfahren. Er war so begeistert, dass er seinen Bruder Adamo in Enbesa zurückließ und in der Neuen Welt blieb.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Mildred Mitchell, meisterlicher Manufaktur-Mogul</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Mildred ist eine der besten Stricker der Alten Welt. Irgendwann hatte er genug von den langweiligen Kleidungsstücken der Alten Welt und ging nach Enbesa, um mehr über die farbenfrohe Kleidung aus dieser fantastischen Welt zu erfahren. Er kehrte mit vielen neuen Ideen in die Alte Welt zurück.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell, der Beinah-Erfinder des Telefons</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell war einer der Begründer des Telefons und ging dafür in die Geschichte ein.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Mariana Soto, variabel Woll-Weberin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Mariana kennt jedes Textil und jede Faser in- und auswendig. Weben ist für sie eine Berufung. Sie hat Wege entdeckt, wie man aus Textilien Papier herstellen kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Gertrude von Malching, gierige Goldgräberin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>Der Bergbau ist eine Familientradition. Wie ihre Brüder Jörg und Fritz ist Gertrude immer auf der Suche nach Möglichkeiten, das Bergbaugeschäft zu optimieren. Sie beschloss, sich auf den Goldabbau in der Neuen Welt zu konzentrieren, weil die Extraktionsgeschwindigkeit für Golderz hier viel zu lang ist. Sie nutzt moderne Methoden, um die Produktion auf ein erstaunliches Niveau zu heben. Die Zahl 6 ist ihre Glückszahl.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ana Paula Vargas, Zucker ist ihr Leben</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>Zucker ist das weiße Gold für Ana Paula. Sie liebt es, ihn kreativ für das Design neuer Produkte einzusetzen. In Zukunft wird sie dafür sorgen, dass es mehr Waren gibt, die ihren Zucker verwenden. Sie mag ihr Bier am liebsten mit einer süßen Note.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Juliana Perez, Wolle soweit das Auge reicht</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Juliana hat ihr Herz in Enbesa verloren. Sie reiste aus der Neuen Welt dorthin und verliebte sich nicht nur in den schönen Kontinent, sondern auch in eine Frau, Hibo Ameziane. Gemeinsam gründeten sie ein Bekleidungsgeschäft. Juliana kümmert sich um die Rohstoffe, und ihre Partnerin Hibo Ameziane verarbeitet diese zu schöner luftiger Kleidung. Sie hat ein paar nette Tricks auf Lager, um die zur Verfügung stehenden Rohmaterialien zu neuen Waren zu verarbeiten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane, stylische Mode-Designerin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Hibo ist eine der besten Schneiderinnen Enbesas. Zusammen mit ihrer Partnerin Juliana Perez gründete sie ein Bekleidungsgeschäft. Hibo stellt die erstaunlichsten Kleidungsstücke her, um die Menschen in Enbesa stilvoll zu kleiden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Ghudan Keita, Exporteur fliegender Teppiche</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>Die schönsten Wandteppiche von Enbesa werden von Ghudan hergestellt. Manche Leute sagen, sie habe goldene Finger, aber in Wirklichkeit benutzt sie die neuesten Webstühle, um präziser und effizienter zu sein. Mit den Resten webt sie dann die schönsten Stoffe.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Rua Okoro, die Tide ist ihr Freund</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Schwester von Aissa und Jumoke, die beide in die Arktis gezogen sind. Sie konzentriert sich darauf, in den Salinen dank des Tiedenhubs verschiedene andere Waren aus dem weiten enbesianischen Meer zu fischen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Danen Bamidele, orthopädischer Schuhtechniker</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Danen war schon immer fasziniert davon, was er mit tierischen Rohstoffen erschaffen konnte. Als er in den Trockenhäusern arbeitete, sah er, dass viele dieser Rohstoffe verschwendet wurden. Er ermutigt Eure Arbeiter, das gesamte Tier zu verwenden und stellt nebenbei Lederstiefel her.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Frank Keinehen, betuchter Bier-Sommelier</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Frank ist für seine ungewöhnlichen Bier-Variationen weltbekannt. Bei seinen Geschmacksexperimenten hat er bereits eine große Vielfalt an Biersorten kreiert. Seine neueste Kreation ist Bier angereichert mit einem Hauch von Hibiskusblüten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Fritz von Malching, Tagebau-Spezialist</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Als jüngstes Mitglied der Bergbaufamilie von Malching ist Fritz etwas klaustrophobisch und mag es nicht, in engen Stollen in den Bergen nach wertvollen Erzen zu suchen. Als er hörte, dass in Enbesa Erz aus den Flüssen gewonnen wird, beschloss er, dorthin zu reisen mit dem Ziel, diese Art des Bergbaus mit dem Fachwissen seiner Familie zu verbessern.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Margaret Lee, Lehm oder Sand? Hauptsache Dreck!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>Als Kind spielte Margaret immer in den Tongruben. Ihre Eltern waren sehr arm und arbeiteten hart, um ihren Lebensunterhalt zu verdienen und Margaret eine bessere Zukunft zu ermöglichen. Als Margaret älter wurde, konnte sie trotz ihrer Geschicklichkeit im Umgang mit Lehm keine gute Arbeitserfahrung sammeln. Die einzige Arbeit, die sie finden konnte, war in der Ziegelfabrik. Sie macht das Beste daraus und stellt in ihrer Freizeit manchmal Keramiken her, um ihre Leidenschaft für Ton zu zeigen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Mariette Brun, Mutter des Getreideanbaus</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Mariette ist die Schwester von Jacques, der ebenfalls in der Bäckerbranche tätig ist. Mariette verließ die Alte Welt in Richtung des exotischen Enbesa, um neue Länder zu erkunden. Dort stellte sie fest, dass sie als Ersatz für das dort weit verbreitete Teff auch Getreide verwenden kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Ayaan Chedjou, Dosenfleisch-Fanatikerin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Als sie ihre Schwester Zendaya in der Alten Welt besuchte, entdeckte sie die Vorzüge von Lebensmittelkonserven. Als sie nach Enbesa zurückkam, beschloss sie, mithilfe dieser Technik Lebensmittel länger haltbar zu machen und sicherzustellen, dass bei der Zubereitung von Eintopf nichts verloren geht.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Adamo Adomako, Tabakwa-Unternehmer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Zusammen mit seinem Bruder Kofi war Adamo immer auf den Tabakfeldern anzutreffen, um die beste Qualität für ihre Tonpfeifen zu erhalten. Auf ihren Reisen in die Neue Welt lernten sie die Zigarre kennen. Während sein Bruder beschloss, in der Neuen Welt zu bleiben, kehrte Adamo mit dem neuen Wissen über Zigarren nach Enbesa zurück.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Elgizouli Nnamani, Freund der Bienen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Menschen sind nicht die besten Freunde von Elgizouli, er bevorzugt die Gesellschaft seiner Bienen. Er ist auch ein großer Liebhaber von Blumen, was die perfekte Kombination für seine Bienen ist.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Kwame Aku, königlicher Kerzenzieher</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>Kwame hat talentierte Hände, mit denen er perfekte Kerzen herstellt. Er änderte einige Grundprinzipien im Herstellungsprozess, was dazu führt, dass er aus dem Wachsbad Ethanol extrahieren kann, obwohl er die gleichen Ausgangsstoffe wie alle anderen verwendet. Seine besonderen Kerzen werden dann von seiner Schwester Makena zu schönen Laternen verarbeitet.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Makena Aku, Licht ist ihr Geschäft</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>Makena hatte schon immer ein Fable für Wanzaholz. Sie perfektionierte die Kunst, Laternen aus Wanzaholz zu schnitzen. Dieses Holz ist so stark, dass es die Hitze der Kerzen darin aushält. Die idealen Kerzen für ihr Vorhaben bekommt sie von ihrem Bruder Kwame geliefert.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Catherina Hendrika, Investigativjournalistin durch und durch</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Als die Schreibmaschine aufkam, sah Catherina die Möglichkeit, schneller als bisher Artikel für die Universitätszeitung zu schreiben. Sie versorgt die Gelehrten mit den perfekten Nachrichten, um sie glücklich zu machen. In ihrer Freizeit kuschelt sie gerne mit ihrer Katze und erfreut sich an den blühenden Pflanzen in ihrem Garten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>Maya die schwarze Katze</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Niemand hat je eine fröhlichere und liebenswertere Katze gesehen. Sie verwöhnt die Hotelgäste mit ihrer herzlichen Ausstrahlung und begrüßt alle neuen und heimkehrenden Gäste mit ihrem wohligen Schnurren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Yared Aguta, glänzt ganz ohne Farbe!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Yareds Ziel ist es, dass seine Keramiken einen höheren Wert auf dem Basar erzielen. Indem er sie mit Perlen verziert anstatt sie zu färben, schuf er eine neue Art von Keramik, die sofort bei einer Vielzahl seiner Kunden sehr gefragt war. Gleichzeitig stellt er auch Schmuck aus Keramik her.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>RJ Rushdoony, Heimunterricht</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Rupert ist ein Befürworter des Heimunterrichts. Wir müssen nicht auf öffentliche Schulen oder Universitäten gehen, um neue Dinge zu lernen. Mit der richtigen Anleitung können wir das auch zu Hause tun.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Jacky Daniels, Drinks für die Reichen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Jacky trank von klein auf Whiskey. Aber sobald sie Cognac probiert hatte, wollte sie nichts anderes mehr trinken. Ihre Familie war darüber nicht erfreut, aber das war ihr egal. Neben dem Cognac entdeckte sie auch Rum und Champagner.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Brian Branch, Einfache Holztische</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Brian und seine Familie arbeiten in der Holzbranche und perfektionieren viele verschiedene Holzprodukte für die Alte Welt. Sein Schwerpunkt ist die Vereinfachung der Tische für die Billardtische. Jetzt werden sie aus normalem Holz hergestellt und nicht mehr aus ausgefallenem Kirschbaumholz.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Brook Branch, Reines Holz, kein glänzender Lack</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Brook und ihre Familie arbeiten in der Holzbranche und perfektionieren viele verschiedene Holzprodukte für die Alte Welt. Ihr Schwerpunkt ist die Herstellung von Geigen ohne giftigen Lack und mit schönem Holz als Finish. Dafür verwendet sie Holzfurniere und keinen Lack. Sie spielt selbst Geige und ist eine bekannte Musikerin in der Alten Welt. Sie stellt auch Grammophone her, um ihre Musik unter die Leute zu bringen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Brandon Branch, Holzspielzeu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Brian und seine Familie arbeiten in der Holzbranche und perfektionieren viele verschiedene Holzprodukte für die Alte Welt. Sein Schwerpunkt ist Holzspielzeug für Kinder. Er mochte es nie, dass Spielzeug heutzutage aus Zelluloid hergestellt und mit einem giftigen Lack überzogen wird. Er ersetzt diese durch reine Holzalternativen für schönes Holzspielzeug, mit dem Kinder spielen können. Außerdem können einige der Spielzeuge auch als Souvenirs für Touristen verwendet werden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Irene Braunkopf, Lockiges frisches Haar</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Irene arbeitete als Friseurin, als sie entdeckte, dass Shampoo so viel mehr Potenzial hat. Sie begann, zu Hause neue Formeln zu testen und entdeckte einige neue frische Düfte. Mit diesen neuen Formeln vereinfachte sie viele der Prozesse.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>John Lemon, Zuckerfreie Limonade</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>John mag keinen Zucker, er ist ein Übel für unsere Gesundheit. Er füllt Limonade ohne jeglichen Zuckerzusatz ab und ersetzt ihn durch Hibiskusblüten als zusätzlichen Geschmack.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Britt Branch, Hölzerne Souvenirs</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Britt und ihre Familie sind in der Holzbranche tätig und stellen viele verschiedene Holzprodukte für die Alte Welt her. Ihr Schwerpunkt ist die Herstellung von Souvenirs aus Holz. Das Ergebnis sind wunderschöne neue Souvenirs, die aus den besten Hölzern hergestellt werden. Einige dieser Souvenirs können auch als Spielzeug verwendet werden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Denise Blink, Effizienz des Lackierens</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Wie ihr Bruder Curtis liebt Denise glänzende Dinge. Die Art und Weise, wie Lack Oberflächen zum Glänzen bringt, lässt sie erschaudern. Sie hat das Lackierverfahren perfektioniert, um weniger Materialien zu verwenden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Ernesto Vargas, Kein Zucker, reine Banane</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Ernesto ist das genaue Gegenteil von seiner Schwester Ana Paula. Er mag keinen Zucker und möchte ihn so wenig wie möglich verwenden. Er konzentriert sich auf Kaugummi und beschloss, den Zuckerzusatz zu entfernen und ihn durch Kochbananen zu ersetzen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Francesco Plastmasa, Effizienz aus Zelluloid</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Gemeinsam mit seiner Schwester Francesca war Francesco immer auf der Suche nach neuen Materialien und Möglichkeiten zur Verbesserung von Produkten. Als sie entdeckten, was sie mit Kampferwachs und Ethanol machen konnten, suchte er nach effizienteren Möglichkeiten, diese Materialien bei der Herstellung von Zelluloid zu verwenden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Francesca Plastmasa, Ethanol im Overdrive</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Gemeinsam mit ihrem Bruder Francesco war Francesca immer auf der Suche nach neuen Materialien und Möglichkeiten zur Verbesserung von Produkten. Sie erkannte neue Möglichkeiten bei der Herstellung von Ethanol und verbesserte diesen Prozess noch weiter.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Marco Paulo, Die Dinge aufpeppen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>Marco mag den Geschmack von scharfem Essen. Er kocht immer mit einem besonders würzigen Geschmack. Eine gute Mahlzeit braucht eine gut gewürzte Sauce, um perfekt zu sein.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Sister Moppertus, Getränke von der Hacienda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>Schwester Moppertus widmete ihr Leben zunächst Gott, aber sie sah, dass Bruder Hilarius mit der Herstellung interessanter Getränke erstaunliche Arbeit leistete. Sie beschloss, ihr Leben mehr der Optimierung der Hacienda und den verschiedenen Getränken, die dort hergestellt werden, zu widmen. Es war ihr egal, ob dies mit Gottes Zustimmung geschah oder nicht. Sie liebt Alkohol.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Lena Brown, Dünger aus dem Wald</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Lena ist die Schwester von Gretl Brown und die Tochter von Lukas Brown. Wie ihr Vater interessierte sie sich dafür, wie wir unsere Felder mit Dünger verbessern können. Aber im Gegensatz zu ihrem Vater wollte sie, dass mehr vorhandene natürliche Ressourcen für Düngemittel genutzt werden und setzt auf die Wunder des Waldes, um Dünger zu produzieren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Lukas Brown, Sammler von Dung</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Lukas ist der Vater von Gretl und Lena Brown. Lukas ist immer in der Nähe von Tierfarmen anzutreffen. Bei einem Besuch in der Neuen Welt entdeckte er das Potenzial des Dungs. Mit etwas brauner Magie verarbeitet er den Dung sofort zu Dünger, der auf den Feldern verwendet werden kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Valentina de Faro, Schokolade, Kaffee und Kekse</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Valentina ist die große Schwester von Fernando de Faro. Fernando lernte die Zubereitung des besten Kaffees von Valentina, die ihn von ihrem Vater lernte, der vor vielen Jahren verstarb. Sie haben beide das Kaffeemachen gelernt, aber Valentina kann mehr als nur Kaffee, sie mag auch den süßen Geschmack von Schokolade und Keksen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>Frau Garrick, Geld und glänzende Dinge sind nicht die Antwort</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>Frau Garrick ist die Schwester von Herrn Garrick. Sie mag eigentlich keine teuren Waren und die Bank.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Georgina Ravenscroft, Erfinderin der modernen Sandgewinnung</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>Das Glasmachergeschäft war schon immer Teil des Ravenscroft-Imperiums, aber es war Georgina, die den Prozess der Sandsammlung und -gewinnung erheblich automatisierte und verkürzte.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Lola Mazigh, Überredungskünstlerin des Meeres</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Lola ist die Schwester von Lalla Mazigh und damit auch eine Verwandte von Frau Kahina. Wenn Lola zur Schiffsbesatzung gehört, traut sich kein Schiff, sie anzugreifen. Sie hat die süßeste Stimme, die selbst den größten Feind zum Freund machen kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Lou Mazigh, Perfekte Handelswege</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Lou ist der Vater von Lola und Lalla. Wie seine Tochter Lola liebt er es, aufs Meer zu fahren und den Wind zu spüren. Er konzentriert sich auf die Optimierung von Schiffen, um einen höheren Grad an Effizienz für sein Handelsgeschäft zu erreichen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Flappy, der beste arktische Freund</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Flappy ist der beste Freund von Carsten Green, der Flappy schon als Welpe zähmte. Flappy wurde von seinen Eltern allein im Wald zurückgelassen, wo Carsten ihn fand. Flappy ist jetzt immer an der Seite von Carsten, wenn sie durch die Wälder wandern. Flappy hellt die Stimmung der Arktisbewohner auf.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>Flippy, flippig und genial</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Wir alle kennen Hunde, die einfach verdammt toll sind. Flippy ist einer dieser Hunde. Er spielt gerne mit Spielzeug, das quietscht, aber wenn er ein Quietschen hört, ist er so erschrocken, dass er einen Meter in die Luft springt.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Floppy, Hütehund der Tiere</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Floppy ist ein Hütehund der 4. Generation. Die Familie von Floppy war immer in der Familie Van der Mark und half der Familie van der Mark, ihr Tierzuchtimperium zu vergrößern. Ohne Floppy und ihre Familie wäre der Betrieb nicht so erfolgreich.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu, Weniger Schaden, mehr Geschwindigkeit und Ladung</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Kulwa ist die Zwillingsschwester von Zaire. Da beide das Wasser lieben, beschloss Kulwa, das Land und ihren Bruder zu verlassen, um zur See zu fahren und neue Länder zu erkunden. Sie widmete ihren Dienst auf Militärschiffen, um sicherzustellen, dass die Fracht, die sie transportieren, die Schiffe nicht aufhält.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Torpedo des Verderbens</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>Der ultimative Torpedo, den kein Schiff überleben wird.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Ultraschneller Kanisterschuss</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>Die ultimative granulare Kriegsführung. Bomben fliegen schneller als je zuvor.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Seemine des Todes</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Legen Sie diese legendären Minen unter der Oberfläche aus und niemand wird sie passieren.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Propeller mit automatisch steuerbarer Steigung</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>Der ultimative legendäre Propeller für jedes Dampfschiff.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Dr. Edward Davy, Ein gesunder Lebensstil</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>Doktor Edward Davy ist ein großer Verfechter einer gesunden Lebensweise. Er überzeugt seine Patienten davon, weiterhin mit dem Fahrrad zu fahren, anstatt diese schmutzigen, ungesunden Dampfkutschen zu benutzen. Er geht mit gutem Beispiel voran und nimmt sein Fahrrad überall mit hin. Er ist auch gegen das Rauchen von Zigarren und wird Ihnen einen Vortrag darüber halten, wie ungesund das Rauchen ist.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Helga Hogarth, Waffenmeisterin der Luftschiffplattform</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Schwester des berühmten Hafenmeisters Hogarth, Veteranin von Trelawney. Wie ihr Bruder interessiert sie sich für das Be- und Entladen von Schiffen. Sie perfektioniert die Effizienz, mit der Schiffe schneller be- und entladen werden können.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Kapitän Pirtylo, Aufklärer aus der Luft</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>Kapitän Pirtylo erhebt sich mit riesigen Luftschiffen in den Himmel. Als er ein Kind war, verlor er einen seiner besten Freunde, der von Piraten entführt wurde. Er schwor sich, seinen Freund zu finden, wenn er erwachsen ist. Bis heute fliegt er um die Welt und sucht nach seinem verlorenen Freund, in der Hoffnung, ihn eines Tages zu finden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Joseph Christians, der den Menschen Vernunft einredet</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Joseph ist der Ehemann der verrückten Maria. Er sieht, wie seine Frau in den Minen verrückte Dinge tut, ohne darüber nachzudenken, was passieren könnte. Er gleicht diese verrückten Ideen aus und sorgt dafür, dass alles nach (seinem) Plan läuft.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>Schwarzes Segel des Piratenkapitäns</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>Mit diesem legendären schwarzen Segel kann jedes Schiff einen segelnden Gegner überholen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Oliver Thorlof, der fröhlichste coole Postbote</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>Kommunikation fließt durch Olivers Blut. Er geht dieser Leidenschaft nach, indem er für jeden in der Arktis ein glücklicher Postbote ist. Er bringt jeden Brief persönlich durch die Kälte der Arktis und macht alle Empfänger zu glücklichen Menschen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Cecce Celeste, Postzustellerin</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Celeste ist keine normale Postbotin. Sie verwaltet alle Postämter der Neuen Welt. Sie erwartet von allen Postboten, dass sie jeden Brief mit einem breiten Lächeln an die Empfänger zustellen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Alle Postämter und Briefkästen der Alten und Neuen Welt</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Birdy Bird, Schnellste Luftpost</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Die Taube des Postboten Oliver. Bringt jeden Brief von Fenster zu Fenster, ohne zu zögern. Es war Postbote Oliver, der diese Taube zur perfekten Brieftaube trainierte. Wenn die Leute Birdy vorbeifliegen sehen, winken sie und werfen Körner auf den Boden, die Birdy fressen soll.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Raveena Bhargava, Der Luftschiffarchitekt</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Raveena ist die Schwester von Rohit. Wie ihr Bruder hat sie ihr Leben dem Bau von Schiffen gewidmet. Sie wollte schon immer eine Erfinderin sein und verfolgt diesen Traum immer noch auf der Suche nach neuen Technologien.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Ron Rogers, Fälscher von gefälschten Briefen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Ron Rogers war bereits mehrfach wegen Fälschung von Dokumenten im Gefängnis. Jedes Mal, wenn er rauskommt, fängt er wieder an. Diesmal hat er ein Geschäft mit gefälschter Post und dem Verkauf von gefälschten Geschichten gefunden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Brenda Ironbright, Der Krieg muss weitergehen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Brenda ist die jüngere Schwester von Bruno Ironbright. Beide haben ohne Scham ihren Weg zur Herstellung von Waffen im großen Stil gefunden. Waffen sind nicht immer die Lösung, aber das ist nicht Brendas Sicht der Dinge. Erst schießen, dann fragen ist ihre Devise.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Edsan Orantes, Spiel mit dem Ball</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Edsan war schon immer ein Fan des Fußballs, wie auch immer man es nennen möchte. Als Kind hat er immer mit seinen Freunden gespielt und später eine Karriere daraus gemacht. Jetzt, im Ruhestand, widmet er sein Leben der Herstellung von Bällen und macht Kinder mit kindgerechten Versionen glücklich.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Jacobus Fussall, Eiscreme für alle</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Jacobus fand perfekte Wege zur Massenherstellung von Speiseeis und perfektionierte den Prozess durch die Auswahl der richtigen Zutaten. Er bevorzugt den Geschmack von Kokosnusseis und versucht, die Zuckermenge auszugleichen. Er kombiniert das Eis mit einem Keks.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Koko Flanel, Gesunde Parfüms</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Koko hasste den derzeitigen Zustand der Schönheitsindustrie und die Verwendung von Chemikalien und Alkohol in so vielen Produkten. Sie beschloss, ihre eigene Formel ohne all diese Zusatzstoffe zu entwickeln und hautfreundlichere Produkte zu verwenden. Ihr Parfüm ist nicht zum Sprühen, sondern zum Auftragen auf die Haut gedacht.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Alfred Lowman, Natürliche Kräuter heilen alles</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Alfred glaubt, dass wir mit den richtigen Kräutern und Pflanzen, die wir in der Natur finden, alles heilen können. Indem wir uns umschauen, können wir die besten Medikamente herstellen und alle Krankheiten heilen. Im Zweifelsfall sollte man einen Kräutertee trinken!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Holario Javino, Tanz Tanz Baby</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Holario hat sein Leben der Sambamusik gewidmet und will die Menschen glücklich machen. Für ihn ist das eine Lebenseinstellung, und er tanzt immer auf öffentlichen Plätzen und ermutigt die Menschen, das Gleiche zu tun. Beim Tanzen macht er die Menschen glücklich. Wir sollten tanzen und singen und glücklich sein! Nicht in den Krieg, in die Kirche oder in eine Boxarena gehen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>General Agnes Mercier, Anarchistische Propaganda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>General Agnes ist die Schwester von Hugo Mercier. Wie ihr Bruder wurde sie im Sinne der Anarchisten erzogen. Das Kino und der Film sind das perfekte Mittel, um den Menschen zu zeigen, wie sie ihr Leben leben und auf dem "richtigen" Weg bleiben sollten. Es ist keine Propaganda, wenn es wahr ist, oder?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Josephine Grey, Düngemittel überall</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Josephine ist die Frau von Lucas Brown. Wie ihr Mann hat sie eine seltsame Beziehung zu Dung und dessen Verwendung als Dünger. Mit Hilfe einiger spezieller Verfahren gewinnt sie während des Düngeprozesses Ethanol.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Bio-Dung-Dünger</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Ein Dünger auf der Basis von Mist mit einigen zusätzlichen Bio-Zusatzstoffen zur weiteren Optimierung. Er riecht ein wenig, aber wen stört das schon?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Henrich Morris, Raumeffiziente Lagerung</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Henrich gründete zusammen mit seiner Frau Roberta ein Lagerungsgeschäft. Sie waren ein fantastisches Duo, und es dauerte nicht lange, bis sie bessere Möglichkeiten fanden, Waren auf demselben Raum zu lagern. Bessere Inventarisierung, bessere Anordnung, wenn sie etwas einlagerten, ging es nicht mehr verloren. Aber das hat natürlich seinen Preis.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Roberta Dompson, Geschichtete Speicherlösungen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Roberta Dompson hat zusammen mit ihrem Mann Henrich ein Lagerungsgeschäft gegründet. Als sie ihre Flitterwochen in der Arktis verbrachten, verliebte sich auch Roberta in die Schönheit des Schnees und der Landschaften der Arktis. Aus beruflicher Sicht sah sie viele Möglichkeiten, die Lagermöglichkeiten unter arktischen Bedingungen zu verbessern. Aber nicht ohne die nötigen Investitionen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Ferdinand Da Edificio, Denkmäler werden sich überall erheben</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Ferdinand ist ein Bauingenieur, der sich auf die größeren Gebäude, die Monumente, spezialisiert hat. Im Vergleich zu seinen Kollegen aus dem Baugewerbe kennt er Tricks, um den Bau von Monumenten effizienter und sicherer zu machen. Der Himmel ist die Grenze, je größer das Gebäude, desto mehr mag er es.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Frotz Wogmann, Erfinder des synthetischen Kautschuks</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Frotz wollte die komplizierte Gewinnung von Kautschuk wie Kautschuk abschaffen. Er entdeckte bei seiner Arbeit in den Chemiefabriken eine neue Art der Kautschukherstellung auf der Basis anderer Grundstoffe.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000430</GUID>
      <Text>Julie Black, Gas und Öl können zusammenarbeiten</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000431</GUID>
      <Text>Julie ist die Schwester von Dennis. Sie sind beide mit dem schwarzen Gold, dem Öl, aufgewachsen. Aber Julie interessierte sich mehr dafür, was sie außer Öl noch im Boden finden konnte, und entdeckte, dass Öl nicht die einzige Ressource war, die sich im Untergrund verbarg. Neben dem Öl als Nebenprodukt gab es auch natürliche Gase, die gefördert werden konnten.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000432</GUID>
      <Text>Olivier Levassier, Du sollst nicht gehen, ohne zu bezahlen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000433</GUID>
      <Text>Olivier ist ein ehemaliger Pirat, der nun seine Fähigkeiten bei der Verwaltung des Hafens einsetzt. Aber nicht, ohne sich selbst etwas zu nehmen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000434</GUID>
      <Text>Teure Dinge</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000435</GUID>
      <Text>Rudy Scholz, Abfälle aus dem Meer</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000436</GUID>
      <Text>Rudy zog mit einer der Expeditionen in den Norden in die kältere Arktis. Er verlor einen seiner besten Freunde an die raue Umgebung der Arktis. Während eines großen Sturms wurde er von seinem Freund getrennt. Auf der Suche nach verschollenen Expeditionsresten hofft er, ein Zeichen von seinem verlorenen Freund zu finden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000437</GUID>
      <Text>Herbert Scholz, Schrott aus Stahl</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000438</GUID>
      <Text>Herbert sieht überall Schrott bei der Stahlproduktion. Während der Produktion kann er aus den übrig gebliebenen Materialien Schrott herstellen. Wie seine Geschwister ist auch er im Schrottgeschäft tätig.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000439</GUID>
      <Text>Heidi Scholz, Schrott aus Waffen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000440</GUID>
      <Text>Wie ihre Geschwister ist auch Heidi im Schrotthandel tätig. Im Gegensatz zu ihrem Bruder kann sie Schrott mit besserer Qualität herstellen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000441</GUID>
      <Text>Regina Scholz, Schrott aus fortschrittlichen Waffen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000442</GUID>
      <Text>Als ältestes der 4 Kinder der Familie Scholz ist Regina die Fortgeschrittenste in der Schrottherstellung. Der Schrott, den sie aus der Produktion fortschrittlicher Waffen herstellt, ist der beste, den man finden kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000443</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette Montagne, Reiche Gase</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000444</GUID>
      <Text>Marie-Antoinette ist die Schwester des Vaters der Bergwerksbrüder Montagne. Sie folgte den Söhnen ihres Bruders in die Arktis, um ihrem Bruder zu versprechen, sich um sie zu kümmern. Außer dem arktischen Gas fand sie noch andere reiche Gase im Boden.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000445</GUID>
      <Text>Premium Kupfer Destillerie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000446</GUID>
      <Text>Füllen Sie alle Ihre Getränke unter den besten Premium-Bedingungen mit diesem erstklassigen Destillierkessel ab.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000447</GUID>
      <Text>Legendäre Kartoffelsprossen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000448</GUID>
      <Text>Legendäre Getreidesamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000449</GUID>
      <Text>Legendäre Weinreben</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000450</GUID>
      <Text>Legendäre Red Pepper Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000451</GUID>
      <Text>Legendäre Rohrsetzlinge</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000452</GUID>
      <Text>Legendäre Tabaksamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000453</GUID>
      <Text>Legendäre Baumwollsamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000454</GUID>
      <Text>Legendäre Kakaobohnen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000455</GUID>
      <Text>Legendäre Kautschuk-Setzlinge</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000456</GUID>
      <Text>Legendäre Kaffeebohnen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000457</GUID>
      <Text>Legendäre Maissamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000458</GUID>
      <Text>Legendäre Wegerich-Setzlinge</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000459</GUID>
      <Text>Legendärer Austernbrut</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000460</GUID>
      <Text>Legendäre Hopfensamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000461</GUID>
      <Text>Legendärer Tierköder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000462</GUID>
      <Text>Legendäre Salpeter-Vorkommen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000463</GUID>
      <Text>Legendäre Kräutersamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000464</GUID>
      <Text>Legendäre Orchideensamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000465</GUID>
      <Text>Legendäre Leinsamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000466</GUID>
      <Text>Legendäre Hibiskussamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000467</GUID>
      <Text>Legendäre Indigo-Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000468</GUID>
      <Text>Legendäre Teff-Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000469</GUID>
      <Text>Legendäre Spices Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000470</GUID>
      <Text>Legendäre Bienenstöcke</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000471</GUID>
      <Text>Legendärer Hummer-Spawn</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000472</GUID>
      <Text>Legendäre Arctic Forest Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000473</GUID>
      <Text>Legendärer arktischer Bärenköder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000474</GUID>
      <Text>Legendärer arktischer Tierköder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000475</GUID>
      <Text>Legendärer arktischer Karibu-Köder</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000476</GUID>
      <Text>Legendäre arktische Robben-Spawns</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000477</GUID>
      <Text>Legendäre Arktiswal-Laichgebiete</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000478</GUID>
      <Text>Enbesa Legendäre Fruchtbarkeit</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000479</GUID>
      <Text>Legendäre Fruchtbarkeit in der Arktis</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000482</GUID>
      <Text>Legendäre Gemüsesetzlinge</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000483</GUID>
      <Text>Legendäre Hanfsamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000484</GUID>
      <Text>Legendäre Olivensetzlinge</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000485</GUID>
      <Text>Legendäre Calamari-Spawns</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000486</GUID>
      <Text>Legendäre Zuckerrübensamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000487</GUID>
      <Text>Legendäre Krappsamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000488</GUID>
      <Text>Legendäre Reissamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000489</GUID>
      <Text>Legendäre Teekräuter-Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000490</GUID>
      <Text>Legendäre Pepper Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000491</GUID>
      <Text>Legendäre Maulbeersamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000492</GUID>
      <Text>Legendäre Ume-Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000493</GUID>
      <Text>Legendäre Sojasamen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000494</GUID>
      <Text>Haye Sanders, Fan der Buchstaben</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000495</GUID>
      <Text>Sie liebt es, alle Buchstaben des Alphabets zu verwenden, um die erstaunlichsten Kunstwerke zu schaffen. Ihr Lieblingsbuchstabe ist das A. Sie hat sogar eine große Marmorversion dieses Buchstabens gemacht, die sie sich jeden Tag ansehen kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000496</GUID>
      <Text>Valentino Álvarez, sag Käse</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000497</GUID>
      <Text>Von all den Dingen, die man mit Kuhmilch herstellen kann, wählt Valentino alle Arten von Käse aus. Direkt auf dem Hof produziert er den besten Käse, den man sich vorstellen kann.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000498</GUID>
      <Text>Legendäre Avocado-Samen</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000499</GUID>
      <Text>Maurice, Freund aller</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000500</GUID>
      <Text>Maurice ist ein 15 Jahre alter schwarzer Kater, der von allen geliebt wird. Jeden, den er trifft, begrüßt er mit einem schönen Schnurren. Niemand kann jemals hart gegen diese Süße sein. Ihm fehlt ein Stück seines linken Ohres, niemand weiß, wie das passiert ist.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000502</GUID>
      <Text>Harry Rogers, treuer Postbote</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000503</GUID>
      <Text>Im Gegensatz zu seinem Bruder Ron ist Harry der treueste Postbote, den du je gesehen hast. Die Regeln strikt befolgen, niemals etwas falsch machen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000504</GUID>
      <Text>Prioritätsstempel</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000505</GUID>
      <Text>Senden Sie Ihre regionale Post einfacher.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000506</GUID>
      <Text>Auslandsbrief</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000507</GUID>
      <Text>Schicke schöne Auslandspost mit speziellen Briefmarken in andere Regionen.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000508</GUID>
      <Text>Alle Postämter und Postfächer der alten Welt</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
