<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <!-- START William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>Уильям Генри Пилкингтон, Эксперт небьющегося стекла</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>Также известен как "Гарри". Он сделал свою карьеру, оптимизируя процесс производства стекла, и специализировался на "безопасном" стекле. Более прочного стекла вам не найти.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <!-- START Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Гретль Браун, Мать лесов</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Мать Урсулы и Греты. Жена Карстена Грина. Любит работать вместе с Урсулой в лесу, увлекается сбором лесных ягод и приготовлением варенья. Все плоды, которые она использует для варенья,- из местных лесов. Она также разводит небольшие колонии собственных пчел, чтобы помочь лесу цвести.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <!-- START Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Карстен Грин, Отец арктических лесов</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Отец Урсулы и Греты. Муж Гретль Браун. Любит работать и проводить время вместе с Гретой в холодных лесах Арктики. Любит животных и, в частности, хаски. У него есть страсть к одомашниванию диких хаски.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Грета Грин, Хранительница арктических лесов</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Пойдя по стопам отца, Грета решила проявить свою любовь к лесу в холодной Арктике. Вместе с отцом она проводит свои дни, охраняя леса Арктики. Она влюбилась в одного из местных охотников. Нукилика Такирака. Также она варит свои собственные креплёные напитки, чтобы согреться в суровые холода.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Нукилик Такирак, Сильнейший охотник</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Будучи сильнейшим охотником своего племени, Нукилик всегда искал чего-то большего в его обычной жизни. Когда в Арктику пришли люди из других регионов, он встретил Грету Грин и влюбился в неё. Она наполнила его жизнь смыслом. Вместе они разделяют свою взаимную любовь к лесам.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <!-- START Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Брэндон Хит, Перфекционист уголежог</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Брэндон усовершенствовал искусство выжигания древесины для получения древесного угля в Арктике. Он приехал в Арктику вместе со своей сестрой Дженни. Помимо создания огромного количества древесного угля с помощью нескольких дополнительных технологий, он нашел способ извлекать из хвойных деревьев Арктики смолу.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <!-- START Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Арнакуагсак Такирак, Морская охотница</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Как и её брат Нукилик, Арнакуагсак впитала охотничий талант от своих родителей. Она предпочитает охотиться и на побережье и в море.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <!-- START Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Сэр Прайс Прайс-Джонс, Теплая одежда для всех</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Известный своей предприимчивостью, он выдвинул несколько новаторских идей по утеплению одежды. Его методы идеально подходят для использования в спальных мешках, утеплённых куртках и меховых пальто.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <!-- START Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Дженни Хит, Не только дерево</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Как и её брат Брэндон, Дженни нашла свой новый дом в Арктике. Они оба специализируются на переработке древесины. Дженни нравится обрабатывать древесину в брус, из которого можно строить другие деревянные сооружения. Она научилась у своего брата некоторым особым приёмам, чтобы из остатков древесины получать дополнительный уголь для обогрева.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <!-- START Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Аисса Окоро, Мастер тушёных блюд</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Энбеса всегда казалась для неё чрезмерно жаркой, она всегда желала самого холодного климата и в итоге отправилась в Арктику. Благодаря своим знаниям о приготовлении рагу из морепродуктов она показывает жителям Арктики, что пеммикан можно готовить даже из рыбы. Иногда она готовит рагу из морепродуктов на память о временах, проведенных в Энбесе.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <!-- START Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Жан-Клод Монтань, Лучший арктический шахтер</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>Старший из трех братьев-шахтеров. Он значительно усовершенствовал горное дело в Арктике. Газовые шахты и глубокие золотые прииски больше не имеют для него секретов. Жан-Клод чувствует ответственность за двух своих младших братьев после смерти их родителей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Жан-Франсуа Монтань, Передовой арктический шахтер</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>Средний брат трех братьев-шахтеров. Добыча - это то, что он любит, и в основном в суровых условиях Арктики. Он равняется на своего старшего брата Жан-Клода, который является для него лучшим примером. Вместе со своими двумя братьями он являет идеальное трио горняков для Арктики.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Жан-Мари Монтань, Грустный арктический шахтер</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>Младший из трех братьев-шахтеров. На самом деле он ненавидит холодный климат Арктики, но у него не было выбора, и он был вынужден последовать за двумя старшими братьями в Арктику после смерти их родителей. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <!-- START Amka Etok, Carve to slide  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Амка Эток, Резчица санок</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Амка владеет семейным бизнесом вместе со своим братом Токло. Они вырезают и создают сани-упряжки хаски для всех жителей Арктики. Она не очень любит морепроукты и их запах, поэтому предпочитает для изготовления саней меха, а не тюленьи шкуры.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Amka Etok, Carve to slide  -->
  <!-- START Toklo Etok, More then a sled  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Токло Эток, Больше чем сани</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Вместе со своей сестрой Амкой, Токло усовершенствовал создание упряжки хаски. Но его знания не ограничиваются только санями. Однажды путешественник подарил Токло эскизы паровых экипажей. Он был настолько впечатлён, что в итоге разработал шасси для санок. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Toklo Etok, More then a sled  -->
  <!-- START Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Рольф Ван-дер-Марк, Заводчик арктических животных</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>В детстве Рольф всегда был окружен животными. В отличие от своего брата Марка, который хотел производить как можно больше, Рольф стремился производить как можно лучше и эффективнее. У них был совместный бизнес с сёстрами Венди и Джуди, но в какой-то момент они сильно поссорились. Рольф не выносил своего брата и переехал в Арктику.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <!-- START Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Джумоке Окоро, Свет Энбесы</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Вместе со своей сестрой Аиссой Джумоке отправился в Арктику. Они влюбились в эти прекрасные пейзажи и снег. В Энбесе Джумоке производил самые лучшие фонари, о которых многие могли только мечтать. В Арктике он начал работать на производстве по изготовлению масляных ламп и использовал весь свой опыт для улучшения технологических процессов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <!-- START Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Юка Сауник, Согрей и освети свой дух</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Юка ненавидит холод и поэтому хочет согреть всех самой тёплой одеждой и светом. Сестра Инуксука и Умиакторвика.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <!-- START Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Умиакторвик Сауник, Напитки для всех</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Умиакторвик знает, как угодить людям. Он заботится о том, чтобы все люди были согреты вкуснейшим напитком, будь то алкоголь или кофе. Брат Юки и Инуксука.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <!-- START Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Инуксук Сауник, Округлый живот</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Инуксук очень любит поесть и делится своей любовью со всеми. Он хочет, чтобы в суровые холода животы всех были наполнены. Брат Юки и Умиакторвика.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <!-- START Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Филипа Скай, Быстрая, Быстрее, Быстрейшая</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Её самая большая мечта в детстве была - летать в облаках. Она осуществила свою мечту и вместе со своим братом Филиппом помогла старине Нейту научиться управлять дирижаблями.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <!-- START Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Филлип Скай, Плывущий по ветру</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>Как старший брат, Филипп чувствовал ответственность за мечты своей младшей сестры Филиппы. На самом деле он хотел стать капитаном флота, но пожертвовал своими мечтами ради сестры. Он встретил старину Нейта и увидел возможность помочь ему с его дирижаблями, чем исполнил мечту сестры и сделал её по-настоящему счастливой.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <!-- START Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Полковник Джозеф Поттс, Эксперт литейщик</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>Переплавка руды всех типов всегда была страстью в их семье. Как примерный член семьи, полковник Поттс принял участие в семейном деле. Он модернизировал производственные процессы и сделал главным приоритетом безопасность на рабочем месте. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <!-- START Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Алессандро Вольта, Электрический поток</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Алессандро Вольта был первопроходцем в области электричества и способов его передачи. Он посвятил свою жизнь тому, чтобы поделиться своими знаниями с как можно большим количеством людей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <!-- START Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Томас Алва Эдисон, Мастер света</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Томас Алва Эдисон усовершенствовал и объединил различные технологии, чтобы создать работающую лампочку, которую можно было бы производить массово. Это открыло множество возможностей и вместе с электричеством принесло в дома людям безопасное освещение.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <!-- START Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Заир Мто Ва Блуу, Заставляющий реку течь</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>Вода - это то, что он любит. Она является источником всего живого и очень ценна в Энбесе. После многих лет исследований и новых открытий Заир придумал, как сделать водяные насосы более эффективными и орошать больше земли. Теперь его чтят за этот вклад.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <!-- START Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Венди Ван-дер-Марк, Заводчик животных</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Вместе со своими двумя братьями Марком и Рольфом и сестрой Джуди она ведёт семейное дело. Венди всегда равнялась на своего брата Марка и никогда не оставляла его. Когда Рольф решил переехать в Арктику, а Джуди тоже больше не могла терпеть своего старшего брата, Венди осталась с Марком, чтобы продолжать вести семейный бизнес.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <!-- START Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Джуди ван дер Марк, Любительница овец и коз</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Джуди всегда привлекали овцы и козы. Другие животные никогда особо не интересовали её. В её семейном деле, который она основала вместе со своими двумя братьями и сестрой, в какой-то момент начались проблемы. Вместе со своим братом Рольфом она вышла из бизнеса. Он уехал в Арктику, но она не хотела оставлять своих любимых овец и коз, которые не могут выживать в холодном Арктическом климате. Поэтому она иногда ездит в Энбесу, чтобы помочь козьим фермам.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <!-- START Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Зендая Чеджу, Мясо есть мясо</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>С того момента, как она увидела фотографию Старого Света, у Зендайи была мечта отправиться в эту неизведанную страну. Когда она стала взрослой и у неё появилось возможность и достаточно денег для путешествия, она рискнула и оставила всё позади, чтобы найти своё счастье в Старом Свете. Но она привезла с собой свой опыт и теперь работает на скотобойнях, разводя свиней и перерабатывая мясо по своим традиционным рецептам в новые продукты, диковинные для жителей Старого Света.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <!-- START Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Вероника Кастелли, Пусть растёт на меньшем пространстве</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Вероника питает такую же любовь к возделыванию сельскохозяйственных культур, как и её брат Космо. Они оба специализируются на культурах Старого Света. Но Вероника научилась некоторым хитростям в Новом Свете и нашла решение, как выращивать кукурузу вместе с другими культурами, причем на меньшем количестве полей, чем обычно. Ей не нравится монокультура, и она сажает деревья внутри и рядом с полями, что приносит дополнительные плоды.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <!-- START Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Алиша Аль-Захир, Меньше полей - больше прибыли</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>У Алиши есть свое мнение о том, как мы выращиваем урожай. Она считает, что мы должны использовать меньше места, чтобы вернуть долг природе. Она является большим примером для своего брата Али и применяет особые методы, которые она изучила в Энбесе, дома в Новом Свете.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <!-- START Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Абебе Канумба, Оптимизация пространства</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>На засушливых землях Энбесы очень трудно выращивать сельскохозяйственные культуры. Абебе сделал целью своей жизни поиск лучших способов выращивания сельскохозяйственных культур на меньшей площади, что также привело к уменьшению расхода воды. Он нашел способ манипулировать сочетанием семян, чтобы сделать возможным выращивание других культур на островах Энбесы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <!-- START Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Труди Гарнье, Золото полей</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>Труди и её брат Мари-Антуан - идеальный дуэт пекарей. Труди заботится о лучшем качестве зерна и муки, а её брат использует эту муку для выпечки прекрасного хлеба. В свободное время она также любит печь бисквиты.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <!-- START Dennis Black, Pump it up  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Деннис Блэк, Прокачай это</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Деннис пил бы нефть, если бы это было возможно. Настолько он любит чёрное золото. Он разработал и внедрил некоторые процедуры безопасности, что в итоге резко снизило вероятность взрывов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Dennis Black, Pump it up  -->
  <!-- START Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Люси Робертс, Энергию - народу</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Люси - признанный эксперт, если речь заходит об электростанциях. Не важно, нефтяная ли это электростанция или газовая, она всё предусмотрит. Безопасность превыше всего - вот её главный девиз.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <!-- START Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Мэйси Паркер, Нет сала - нет славы</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Мэйси специализируется на переработке свинины и сала. Говорят, она знает теперь про сало абсолютно всё. Мэйси изучала побочные процессы, связанные с переработкой свинины и сала и выяснила, что может извлекать при этом и некоторые другие полезные продукты.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <!-- START Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Морис Дюпон, Даём тракторам горючки</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>В детстве Морис наблюдал за развитием технологического прогрессоа и синие трактора очаровали его с самого начала. Когда он вырос, его целью было оседлать одну из этих фантастических машин. Когда он наконец смог осуществить свою мечту, он сосредоточился на том, чтобы максимально увеличить производство топлива, необходимого для своих любимых тракторов, чтобы он мог кататься бесконечно.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <!-- START Polly Davies, Is it running?  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Полли Дэвис, Оно ездит?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Полли влюблена в авто. Будучи одним из лучших инженеров, она видит все двигатели насквозь. Почти все типы машин, в которых используется двигатель, были вручную разобраны и собраны ею.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Polly Davies, Is it running?  -->
  <!-- START Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Кёртис Блинк, Сделаем блестящим</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>Кёртис не любит работать с углем. Он использует древесину вместо угля, чтобы расплавить золотую руду. Он продолжает экспериментировать, чтобы получить и другие виды материалов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <!-- START Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Хендрик Харрисон, Вверх и вниз</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Лифты значительно облегчают жизнь многих людей. Хендрик был одним из первых, кто воспользовался лифтом, и был очень впечатлён и теперь работает в этом направлении. Но с его точки зрения, лифт должен быть с открытым видом на улицу. Именно поэтому он предпочитает использовать в своих работах стекло, а не деревянные панели.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <!-- START Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Жак Брюн, Выпечка шоколадного бисквита</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Жак - главный соперник Мари-Антуана. Они оба любят печь и соревнуются друг с другом на конкурсах выпечки. В последний раз, когда они были на конкурсе, они сильно поссорились и почти уничтожили творения друг друга! Жюри даже пришлось встать между ними. В итоге они оба были дисквалифицированы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <!-- START Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Генри Милл, Печать 24/7</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Генри был одним из первых, кто задумался о последовательном нанесении букв на бумагу, что привело к созданию новой машины - пишущей машинки.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <!-- START Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Зола Канумба, Смесь лесных семян</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>Золе не нравится монокультура фруктовых садов. Она любит всё смешивать, дабы все эти красочные и сочные цветы смешивались вместе, создавая неповторимые виды Старого и Нового Света.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <!-- START Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Кофи Адомако, Сигары и трубки</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>В Энбесе он был известен, как и его брат Адамо, своими лучшими глиняными трубками. Он отправился в Новый Свет, чтобы узнать больше о сигарах. Он был настолько вдохновлен, что оставил своего брата Адамо в Энбесе, а сам переехал в Новый Свет.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <!-- START Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Милдред Митчелл, Спец-покрой</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Милдред - один из лучших портных Старого Света. В какой-то момент ему надоели эти скучные модели одежды Старого Света, и он отправился в Энбесу, чтобы узнать больше о красочной одежде этого фантастического места. Он вернулся в Старый Свет с множеством новых удивительных идей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <!-- START Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Александр Грэхем Белл, Позвони домой</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Александр Грэм Белл был одним из создателей первого телефона и внёс свой вклад в историю.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <!-- START Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Мариана Сото, Ткать до упаду</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Марьяна знает все ткани и волокна изнутри. Она знает про ткачество абсолютно всё. Она открыла для себя даже способы изготовления бумаги из текстиля.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <!-- START Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Гертруда фон Мальчинг, Копаем золото</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>Горное дело - это её семейная традиция. Как и её братья Йорг и Фриц, Гертруда всегда ищет способы улучшить горнодобывающий процесс. Она решила сосредоточиться на золотодобывающем бизнесе и проявить себя в Новом Свете, потому что добыча золота там совсем хромает. Она разработала новые удивительные способы, что в итоге подняло добычу до невиданных высот. Число 6 - её счастливое число.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <!-- START Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ана Паула Варгас, Люблю сахар, не совру</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>Сахар - это белое золото для Аны Паулы. Она одержима готовить из него множество блюд. В будущем она позаботится о том, чтобы было больше товаров, в которых используется её сахар. Также она прилюбливает пиво со сладкой ноткой.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <!-- START Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Джулиана Перес, Шерсть - вот ответ</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Джулиана обрела своё сердце в Энбесе. Она приехала туда из Нового Света и не только влюбилась в прекрасный континент, но и нашла прекрасного партнёра по бизнесу - Хибо Амезиане. Вместе они открыли бизнес по производству одежды. Джулиана заботится о сырье, а Хибо Амезиане изготавливает из него красивую одежду, которая согревает и украшает жителей Энбесы. У неё есть несколько хитростей в рукаве, чтобы сделать остатков производства новые товары.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <!-- START Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane, Стильная одежда</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Хибо - один из лучших производителей одежды из Энбеса. Вместе со своим партнером Джулианой Перес, которая влюбилась в Энбесу после переезда, она начала бизнес по производству одежды. Хибо создает самую удивительную одежду, которая сочетает в себе тепло для жителей Энбесы и в то же время стиль и удобство.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <!-- START Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Гудан Кейта, Лучшие ткацкие станки</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>Самые лучшие гобелены Энбесы создает Гудан. Некоторые поговаривают, что у неё золотые пальцы, но на самом деле она использует новейшие ткацкие станки, чтобы быть максимально точной и эффективной. А остатки производства она не выбрасывает, а лично ткёт новые изделия.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <!-- START Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Руа Окоро, С приливом моря</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Сестра Аиссы и Джумоке, которые обе отправились в Арктику. Она осталась в Энбесе и не захотела плыть в Арктику. Она занимается солеварней, продолжая улучшать процесс и извлекая больше сырья из моря с помощью приливов и отливов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <!-- START Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Данен Бамиделе, Ботинки для прогулки</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Данен всегда был заинтригован тем, что можно сделать из материалов животных. Когда он работал в сушильнях, он видел, как многие материалы пропадают зря. Он решительно стремится использовать всё сырьё и изготавливает настоящие кожаные сапоги из остатков.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <!-- START Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Фрэнк Кейнехен, Любитель пива</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Фрэнк известен своим неожиданным использованием различных ингредиентов при варке пива. Он приготовил множество сортов пива. Его последнее творение - пиво из лепестков гибискуса!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <!-- START Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Фриц фон Мальхинг, Добыча на поверхности</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Будучи самым младшим в семье шахтеров фон Мальхинг, Фриц страдает клаустрофобией и не любит спускаться в небольшие туннели в горах для добычи драгоценных руд. Когда он услышал, что в Энбесе добывают руду открытым способом на поверхности рек, он решил поехать в Энбесу и посмотреть, как можно улучшить этот вид добычи, используя опыт и наработки своей семьи.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <!-- START Margaret Lee, Clay and sand  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Маргарет Ли, Глина и песок</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>В детстве Маргарет постоянно играла в глиняных карьерах. Её родители были очень бедны и сутками работали, чтобы заработать на жизнь и обеспечить Маргарет лучшее будущее. Когда Маргарет выросла, она не смогла устроиться на хорошую работу, хотя у неё были отличные навыки работы с глиной. Единственная работа, которую она смогла найти, - это кирпичная мастерская. Здесь она применяет весь свой талант и иногда создает керамику в свободное от работы время, чтобы показать всю свою любовь к глине.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Margaret Lee, Clay and sand -->
  <!-- START Mariette Brun, No pain no grain -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Мариетт Брюн, Нет боли - нет зерна</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Мариетт - сестра Жака, который также занимается хлебопекарным бизнесом. Мариетт уехала из Старого Света в экзотическую Энбесу, чтобы исследовать новые земли. Там она поняла, что зерно - это то, что можно использовать вместо теффа.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariette Brun, No pain no grain -->
  <!-- START Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Аяан Чеджу, Мясные консервы лучше мяса</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Когда она посетила свою сестру Зендаю в Старом Свете, она открыла для себя удивительный вкус консервов и была удивлена сроками их хранения. Когда она вернулась в Энбесу, она решила использовать эту технику, чтобы дольше сохранять пищу и следить за тем, чтобы еда не портилась при приготовлении рагу.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <!-- START Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Адамо Адомако, Трубки и сигары</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Вместе со своим братом Кофи Адомако, его всегда можно было найти на табачных полях, где братья выбирали наилучшие растения для своих глиняных трубок. Во время своих путешествий в Новый Свет они узнали о сигарах, которые делают в местных традициях. Тогда его брат решил остаться в Новом Свете, но Адамо всё ещё хотел вернуться домой в Энбесу. В итоге, возвратившись, он привёз с собой и знания о сигарах.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <!-- START Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Эльгизули Ннамани, Хранительница золотых пчел</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Люди не лучшие друзья Эльгизули, он предпочитает своих пчел. Он также большой любитель цветов, которые очень нравятся и его пчелам тоже.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <!-- START Kwame Aku, The perfect candles -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Кваме Аку, Идеальные свечи</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>У Кваме золотые руки, которыми он делает просто идеальные свечи. Он улучшает некоторые основные принципы процесса, что приводит к выделению спиртов в процессе изготовления, даже если используются всё те же обычные ингридиенты. Идеальные свечи, которые он делает, затем использует его сестра Макена в своих красивых фонарях.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kwame Aku, The perfect candles -->
  <!-- START Makena Aku, Bringer of light -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Макена Аку, Несущая свет</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>Макена всегда любила вырезать предметы из прочного дерева ванзы. Она в совершенстве овладела искусством вырезания фонарей из дерева ванза. Это дерево настолько термически устойчивое, что может выдержать даже тепло свечи изнутри. Идеальные свечи для своих фонарей она получает от своего брата Кваме.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Makena Aku, Bringer of light -->
  <!-- START Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Катерина Хендрика, Первая журналистка</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Когда только появились пишущие машинки, Катерина загорелась возможностью начать писать для университетской газеты быстрее, чем остальные. Теперь она первой сообщает Ученым прекрасные новости, делая их счастливыми. В свободное время она любит тискать свою кошку и проводить время в своём саду, наблюдая за цветами.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <!-- START Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>Кошка Майя, Мурлыкающее блаженство</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Никто никогда не видел более счастливой, милой и радостной кошки, чем Майя. Она дарит гостям отеля всё своё теплое внимание и приветствует каждого нового и возвращающегося гостя удивительно приятным мурлыканьем.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <!-- START Yared Aguta, Shiny no color -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Яред Агута, Блестящая бесцветная</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Яред всегда хотел, чтобы керамика имела большую ценность. Инкрустируя жемчугом вместо банальной покраски, он создал новый тип керамики, который был популярен среди самых различных слоёв общества. Одновременно со своей основной деятельностью он также создаёт керамические украшения.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yared Aguta, Shiny no color -->
  <!-- START Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>Руперт Фландерс, Домашнее обучение</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Руперт - ярый сторонник домашнего обучения. Нам определённо не нужно ходить в государственные школы или университеты, чтобы познавать что-то новое. Ведь мы можем сделать это дома с правильным руководством в лице грамотного специалиста.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <!-- START Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Джеки Дэниелс, Напитки для богатых</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Джеки пила виски с самого раннего возраста. Но как только она попробовала коньяк, больше ничего кроме него пить не хотела. Её семье это не нравилось, но она не обращала внимания. Помимо коньяка, Джеки также открыла для себя ром и шампанское.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <!-- START Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Брайан Бранч, Лёгкие деревянные столы</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Брайан и его семья работают в сфере деревообработки и производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Его внимание сосредоточено на упрощении создания качественных столешниц для бильярда. Брайан разработал технологию и теперь бильярдные столы могут быть изготовлены из распространённого дерева, а не только из дефицитных сортов вишневой древисины.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <!-- START Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Брук Бранч, Полированная древесина без лака</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Брук и её семья работают в сфере деревообработки и производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Она занимается изготовлением скрипок без использования токсичного лака, с красивой отделкой деревом. Для этой отделки она использует шпон, а не лак. Она сама играет на скрипке и является известным музыкантом в Старом Свете. Она также создает авторские граммофоны, чтобы делиться своей страстью к музыке с обществом.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <!-- START Brandon Branch, Wooden toys -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Брэндон Бранч, Деревянные игрушки</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Брэндон и его семья работает в сфере деревообработки, они производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Его основное внимание уделяется деревянным игрушкам для детей. Ему никогда не нравилось, что современные игрушки делают из целлулоида и покрывают токсичным лаком. Он заменяет их альтернативными игрушками из безопасного и красивого дерева, с которыми могут играть дети. Кроме того, некоторые игрушки - настоящие сувениры для туристов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Branch, Wooden toys -->
  <!-- START Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Ирэн Браункопф, Блестящие кудряшки</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Ирэн работала парикмахером и обнаружила, что шампунь, оказывается, можно производить различными способами. Она начала тестировать новые формулы у себя дома и открыла для себя несколько новых восхитительных рецептов. С этими новыми формулами она упростила многие процессы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <!-- START John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>Джон Лемон, Лимонад без сахара</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>Джон не любит сахар, ведь это враг нашего здоровья. Он бутилирует лимонад без добавления сахара, заменяя его лепестками гибискуса, чем придаёт лимонаду особый вкус.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <!-- START Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Бритт Бранч, Деревянный сувенир</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Бритт с её семьёй работают в сфере деревообработки и производят множество различных изделий из дерева для Старого Света. Она занимается изготовлением сувениров из дерева. В результате появляются новые изящные сувениры, выполненные из лучших пород дерева. Некоторые из этих сувениров дарят детям в качестве игрушек.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <!-- START Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Дениз Блинк, Лаковая эффективность</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Как и её брат Кёртис, Дениз любит гладкие и блестящие вещи. То, как лак делает поверхности более блестящими, вызывает у неё чувство эстетического удовлетворения. Она усовершенствовала процесс нанесения лака, что в итоге позволило сократить расход материалов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <!-- START Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Эрнесто Варгас, Без сахара, Исключительно бананы</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Эрнесто — полная противоположность своей сестры Аны Паулы. Он не любит приторный сахар и желает употреблять его как можно меньше. Эрнесто сосредоточил свои усилия на жевательной резинке, решив отказаться от добавок сахара и заменить их приятной вытяжкой из бананов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <!-- START Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Франческо Пластмаса, Целлулоидная эффективность</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Вместе со своей сестрой Франческой, Франческо всегда искал новые материалы и способы улучшения производства. В процессе изучения использования свойств камфорного воска с этанолом, он открыл новый более эффективный способ использования этих материалов в процессе изготовления целлулоида.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <!-- START Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Франческа Пластмаса, Этаноловый овердрайв, Ethanol overdrive</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Вместе со своим братом Франческо, Франческа всегда искала новые материалы и способы улучшения производства. Со временем она увидела новые возможности в процессе производства этанола и в итоге еще больше улучшила этот процесс.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <!-- START Marco Paulo, Spicing things up -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Марко Пауло, «Пряные штучки»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>Марко очень любит острые блюда. Он всегда готовит еду с добавлением всевозможных пряностей. Кулинар полагает, чтобы стать идеальным, блюдо должно быть заправлено особо острым соусом.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Marco Paulo, Spicing things up -->
  <!-- START Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Сестра Моппертус, Напитки из гасиенды</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>Сестра Моппертус сначала посвятила свою жизнь Богу, но увидела, что брат Илариус делает удивительную работу по приготовлению напитков, которые её впоследствии и заинтересовали. Далее она уже решила посвятить свою жизнь улучшению гасиенды и помогать готовить производимые там различные напитки. Ей было уже всё равно, грешно это или нет. Она просто любит выпить.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <!-- START Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Лена Браун, Удобрение из леса</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Лена — сестра Гретл Браун и дочь Лукаса Брауна. Как и её отец, её интересовало, как мы можем улучшить наши сельскохозяйственные угодья с помощью удобрений. Но, в отличие от своего отца, она хотела, чтобы для производства удобрений использовалось больше возобновляемых природных ресурсов - и сосредоточилась на изучении чудес леса, позволивших дать сырьё для производства удобрений.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <!-- START Lukas Brown, Collector of dung -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Лукас Браун, Cборщик удобрения</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Лукас — отец Гретл и Лены Браун. Лукаса всегда можно найти возле животноводческих ферм. Он оценил потенциал навоза во время посещения Нового Света. С помощью "коричневой магии" он немедленно перерабатывает навоз в удобрение, готовое к использованию на сельскохозяйственных угодьях.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lukas Brown, Collector of dung -->
  <!-- START Valentina de Faro, Chocolate, Coffee and biscuits -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Валентина де Фаро, Шоколад, Кофе и Бисквит</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Валентина — старшая сестра Фернандо де Фаро. Фернандо научился варить лучший кофе у Валентины, которая, в свою очередь, училась у их отца, скончавшегося много лет назад. Они оба сейчас идут по пути приготовления кофе. Но Валентина много знает не только о кофе, она также без ума от сладости шоколада и нежности бисквита.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Valentina de Faro, Chocolate, Coffee and biscuits -->
  <!-- START Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>Миссис Гаррик, Деньги и блестяшки - не аргумент</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>Миссис Гаррик — сестра мистера Гаррика. Она и в самом деле не любит дорогие вещи и банк.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <!-- START Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Джорджина Равенскрофт, Изобретатель современного сбора песка</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>Производство стекла всегда было частью империи Равенскрофт, но именно Джорджина ввела в него автоматизацию чем серьёзно сократила и упростила процесс сбора и добычи песка.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <!-- START Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Лола Мазиг, Заклинательница моря</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Лола - сестра Лаллы Мазиг, а значит, и родственница мадам Кахины. Если Лола состоит в команде корабля, то ни один корабль не посмеет их атаковать. Ведь у неё сладчайший голосок, который легко уговорит самого сурового врага стать другом.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <!-- START Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Лу Мазиг, Идеальный торговый путь</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Лу - отец Лолы и Лаллы. Как и его дочь Лола, он любит выходить в море и чувствовать ветер. Он сосредоточился на оптимизации конструкции кораблей, чтобы добиться высочайшей эффективности своего торгового бизнеса.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <!-- START Flappy, The best Arctic friend -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Flappy, Лучший арктический друг</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Флэппи — лучший друг Карстена Грина, который приручил Флэппи, когда тот был ещё совсем щенком. Флэппи остался без родителей один в лесу, где его нашел Карстен. Флэппи теперь бегает рядом с Карстеном, когда они гуляют по лесу. А когда Флэппи бегает по улицам - это поднимает настроение жителям Арктики, ведь все его очень любят.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flappy, The best Arctic friend -->
  <!-- START Flippy, Flippin awesome -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>Флиппи, Крутой переворот</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Мы все видели собак, которые умеют делать нечто потрясающее. Флиппи — одна из таких собак. Он очень любит играть с игрушками, которые пищат. И удивляет то, что каждый раз, когда он слышит такой писк, Флиппи подпрыгивает на метр в высоту и делает сальто в воздухе!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flippy, Flippin awesome -->
  <!-- START Floppy, Herder of animals -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Флоппи, Пастух животных</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Флоппи — пастушья собака в четвертом поколении. Флоппи всегда была частью семьи Ван-дер-Марк и помогала им развивать свою империю животноводства. Без Флоппи бизнес не был бы таким успешным.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Floppy, Herder of animals -->
  <!-- START Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Кулва Мто Ва Блуу, Меньше повреждений больше скорости и груза</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Кулва — сестра-близнец Заира. Оба любили воду, Кулва решила покинуть землю и своего брата, чтобы отправиться в море и исследовать новые земли. Она посвятила свою службу на военных кораблях тому, чтобы груз, который они перевозят, не мешал скорости и манёвренности кораблей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <!-- START Torpedo Of Doom -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Торпеда Судьбы</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>Абсолютная и безоговорочная торпеда. Ни один корабль не переживёт такого удара!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Torpedo Of Doom -->
  <!-- START Ultra Rapid Canister shot -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Сверхбыстрая Картечь</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>Абсолютное гранулированное вооружение. Снаряды летят быстрее, чем кто-то когда-либо видел.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ultra Rapid Canister shot -->
  <!-- START Sea Mine Of Death -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Морская мина смерти</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Спустите эти легендарные мины под поверхность воды, и Никто-не-пройдет!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sea Mine Of Death -->
  <!-- START Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Винт с авто-изменением шага</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>Абсолютно идеальный гребной винт для любого парохода.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <!-- START Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Доктор Эдвард Дэви, Здоровый образ жизни</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>Доктор Эдвард Дэви — большой сторонник здорового образа жизни. Он убеждает своих пациентов продолжать ездить на велосипеде вместо этих грязных и нездоровых паровых экипажей. Он подает всем пример и везде берет с собой велосипед. Он также против курения сигар и с удовольствием прочитает вам лекцию о вреде курения.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <!-- START Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Хельга Хогарт, Мастер погрузочной платформы дирижаблей</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Сестра знаменитого капитана порта Хогарта, ветеран Трелони. Как и её брат, она занимается погрузкой и разгрузкой кораблей. Она совершенствует эффективность того, как воздушные корабли могут загружаться и разгружаться быстрее.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END  Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <!-- START  Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Капитан Пиртило, Небесный разведчик</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>Капитан Пиртыло ходит по небу на огромных дирижаблях. В детстве он потерял одного из своих лучших друзей, которого похитили пираты. Он поклялся, что найдет своего друга, когда вырастет. До сих пор он летает по миру в поисках своего потерянного друга, надеясь, что однажды он его найдет.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <!-- START Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Джозеф Кристианс, Вразумление людей</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Джозеф — муж Безумной Мэри. Он в курсе, что его жена совершает нереальные подвиги в шахтах, не задумываясь о том, что может случиться. Он вразумляет её не совершать бездумные и сумашедшие поступки и следит за тем, чтобы всё шло по (его) плану.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <!-- START Pirate Captain's Black Sail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>Черный парус капитана пиратов</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>С этими легендарными черными парусами ваш корабль сможет обогнать любого плывущего противника.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Pirate Captain's Black Sail -->
  <!-- START Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Оливер Торлоф, Самый счастливый крутой почтальон</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>Письма — в крови Оливера. Он следует своей страсти, являясь счастливым почтальоном для всех в Арктике. Каждое письмо он доставляет через арктический холод лично в руки, радуя всех своих получателей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <!-- START Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Сечче Селеста, Почтовая управляющая</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Селеста не обычная почтальонша. Она управляет всеми почтовыми отделениями Старого Света и Нового Света. Она ожидает лучшего от всех своих почтальонов, чтобы каждое письмо с широкой улыбкой доставляло получателям.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <!-- START ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Все почтовые отделения и почтовые ящики Старого Света и Нового Света</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <!-- START Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Голубиная Почта, Самые быстрые воздушные сообщения</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Голубь почтальона Оливера. Каждое письмо, не задумываясь, доставляет от окна к окну. Почтальон Оливер научил этого голубя быть почтовым. Когда люди видят летящую Птичку, они машут и зовут её, сыпят зёрна на землю, чтобы покормить Голубку.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <!-- START Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Равина Бхаргава, Архитектор дирижаблей</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Равина — сестра Рохита. Как и её брат, она посвятила всю свою жизнь строительству воздушных кораблей. Она всегда мечтала стать изобретателем и до сих пор следует своей мечте в поисках новых технологий.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <!-- START Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Рон Роджерс, Фальшивая марка</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Рон уже несколько раз сидел в тюрьме за изготовление фальшивых ценных бумаг и подделку документов. Каждый раз, когда он выходит, он начинает снова. На этот раз он занялся подделкой почтовых марок и продажей фальшивых статей.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <!-- START Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Бренда Айронбрайт, «Продолжающаяся война»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Бренда — младшая сестра Бруно Айронбрайта. Они оба без проблем нашли способ производить оружие в огромных количествах. Оружие не всегда является аргументом, но Бренда всегда оценивает ситуацию немного иначе. Её девиз - Сначала стреляй, а потом задавай вопросы.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <!-- START ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000218</GUID>
      <Text>Все Фабрики бомб Старого и Нового Света и Фабрики морских мин</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <!-- START Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Эдсан Орантес, Играй с мячом</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Эдсан всегда был ярым фанатом футбола во всех его проявлениях. В детстве он всегда играл со своими друзьями, а позже сделал из этого карьеру. Теперь, когда он на пенсии, он посвятил свою жизнь производству мячей под своей маркой, чтобы сделать детей счастливыми, предлагая им самые лучшие и износоустойчивые мячи.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <!-- START Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Якобус Фуссалл, Всем мороженого</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Якобус нашел идеальные способы массового производства мороженого и усовершенствовал процесс, выбрав правильные ингредиенты и их соотношения. Конечно же, он отдает предпочтение вкусу кокосового мороженого и старается сбалансировать количество сахара. Мороженое он сочетает с печеньем.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <!-- START Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Коко Фланель, здоровая парфюмерия</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Коко ненавидела нынешнее состояние индустрии красоты и использование химикатов и спирта в очень высоких концентрациях практически везде. Она решила разработать свою собственную формулу без всех этих добавок и использовать самые безопасные для кожи ингредиенты. Её контактные духи не распыляются, а наносятся на кожу.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <!-- START Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Альфред Лоуман, Травы исцеляют всё</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Альфред считает, что с помощью правильного подбора трав и растений, которые мы находим в природе мы можем вылечить абсолютно всё. Оглянувшись вокруг, мы можем создать самые лучшие лекарства и вылечить все наши болезни. Если вы сомневаетесь, выпейте вот этот травяной чай!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <!-- START Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Холарио Хавино, Танцуй Детка</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Холарио посвятил свою жизнь музыке самба и тому, чтобы делать людей счастливыми. Его танец - это его стиль жизни, ведь он всегда танцует в общественных местах и призывает людей делать то же самое. Танцуя, он действиьельно делает людей счастливее. Мы должны танцевать, петь и быть счастливыми! А не идти на войну, в кино или на боксерскую арену.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <!-- START General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>Генерал Агнес Мерсье, Анархистская пропаганда</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>Генерал Агнес - сестра Хьюго Мерсье. Как и её брат, она была воспитана в духе анархизма. Кинематограф и популярные фильмы - идеальный способ показать людям, как они должны жить и держаться "правильного" пути. Это ведь не пропаганда, если это правда, верно?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <!-- START Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Жозефина Грей, Удобрения повсюду.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Жозефина - жена Лукаса Брауна. Как и у её мужа, у неё необычный взгляд на навозом и его использование в качестве удобрения. Применяя некоторые особые методы переработки и обогащения, ей удаётся дополнительно конденсировать этанол в процессе производства удобрений. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <!-- START Bio Dung Fertiliser -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Био-удобрение из навоза</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Удобрение на основе навоза с некоторыми биодобавками для дополнительных свойств. Оно, конечно, немного воняет, но кого это волнует?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Bio Dung Fertiliser -->
  <!-- START Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Генрих Моррис, Эффективное хранение</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Генрих начал бизнес по хранению вещей вместе со своей женой Робертой. Они были фантастическим дуэтом и не сразу нашли лучшие решения для хранения товаров в одном и том же пространстве. В итоге вы получаете лучшую инвентаризацию, лучшее расположение и при этом лоты хранения никогда не потеряются... Но, конечно же, за всё приходится платить.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <!-- START Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Роберта Домпсон, Многоуровневое хранение</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Роберта начала бизнес по хранению вещей вместе со своим мужем Генрихом. Когда они отправились в медовый месяц в Арктику, Роберта тоже влюбилась в красоту снега и арктических пейзажей. С профессиональной точки зрения она видела много возможностей для улучшения возможностей хранения товаров и материалов в арктических условиях. Но, естественно, не без необходимых инвестиций.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <!-- START Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Фердинанд да Эдифичио, Прораб монументов</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Фердинанд - инженер-строитель, который специализируется на монументальных зданиях и памятниках архитектуры. По сравнению со своими коллегами-строителями он владеет особыми приемами, позволяющие организовать строительство монументов более эффективным и безопасным образом. Чем больше здание, тем больше оно ему нравится. Небо - это не предел!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <!-- START ALL MONUMENTS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000414</GUID>
      <Text>Все этапы строительства монументов</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL MONUMENTS  -->
  <!-- START Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Фротц Вогманн, Изобретатель синтетического каучука</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Фротц желал избавиться от сложных и медленных методов добычи каучука. Работая на химических заводах, он изобрёл новый способ получения каучуков на основе других распространённых материалов.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <!-- START ALL GLASSMAKERS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000417</GUID>
      <Text>Все стеклопакеты</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL GLASSMAKERS -->
  <!-- START OTHER KITCHENS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000418</GUID>
      <Text>Другие кухни</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END OTHER KITCHENS -->
  <!-- START ALL STEEL INDUSTRY -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000419</GUID>
      <Text>Вся сталелитейная промышленность</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL STEEL INDUSTRY -->
  <!-- START ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000420</GUID>
      <Text>Все заводы по производству нитей и кабелей</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES  -->
  <!-- START ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000421</GUID>
      <Text>Все арктические склады</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <!-- START ALL FERTILSER WORKS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000422</GUID>
      <Text>Все заводы по производству удобрений и навоза</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FERTILSER WORKS -->
  <!-- START ALL TEA PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000423</GUID>
      <Text>Все производства чая</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TEA PRODUCTION -->
  <!-- START ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000424</GUID>
      <Text>Все химические заводы: Лакировочные</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <!-- START ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000425</GUID>
      <Text>Все производства скрипок</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <!-- START ALL SAILMAKERS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000426</GUID>
      <Text>Все парусники</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SAILMAKERS -->
  <!-- START ALL FLOUR MILLS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000427</GUID>
      <Text>Все мукомольные заводы</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FLOURS MILLS -->
  <!-- START ALL TALLOW PROCESSING -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000428</GUID>
      <Text>Все заводы по переработке талового масла</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TALLOW PROCESSING -->
  <!-- START ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000429</GUID>
      <Text>Все скотобойни</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SLAUGHTERHOUSES -->
</ModOps>