<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <!-- START William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>William Henry Pilkington, esperto di sicurezza del vetro</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>Conosciuto anche come "Harry". Ha fatto la sua carriera ottimizzando il processo di lavorazione del vetro e specializzandosi nel vetro di sicurezza. Non è possibile trovare vetro più forte.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <!-- START Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Gretl Brown, Madre delle Foreste</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Madre di Ursula e Greta. Moglie di Carsten Green. Ama lavorare insieme ad Ursula all'interno dei boschi e ha una passione per i frutti di bosco e per la produzione di marmellate. I frutti che usa per le sue marmellate provengono dalle foreste e usa piccole colonie delle sue stesse api per aiutare la foresta a fiorire.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <!-- START Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Carsten Green, padre delle foreste artiche</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Padre di Ursula e Greta. Marito di Gretl Brown. Ama lavorare insieme a Greta nei freddi boschi dell'Artico. Ama gli animali e gli husky in particolare. Ha la passione di addomesticare gli husky selvatici.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Greta Green, Guardiana delle Foreste Artiche</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Seguendo le orme di suo padre, Greta ha deciso di mostrare il suo amore per i boschi nel freddo Artico. Insieme a suo padre trascorre le sue giornate conservando i boschi dell'Artico. Si innamorò di uno dei cacciatori locali. Nukilik Takirak. Prepara le sue bevande forti per riscaldarsi.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Nukilik Takirak, Il cacciatore più forte</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Essendo il cacciatore più forte della sua tribù, Nukilik era sempre alla ricerca di qualcosa di più nella vita. Quando persone provenienti da altre regioni sono arrivate nell'Artico, ha incontrato Greta Green e si è innamorato di lei. Ha reso la sua vita completa e hanno condiviso il loro amore per le foreste.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <!-- START Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Brandon Heat, Il carbonaio perfezionista</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Brandon ha perfezionato l'arte della combustione del legno per il carbone nell'Artico. È venuto nell'Artico insieme a sua sorella Jenny. Oltre a creare un'enorme quantità di carbone con qualche aiuto in più, ha trovato il modo di estrarre più risorse dalle conifere dell'Artico e drenare la resina da esse.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <!-- START Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Arnakuagsak Takirak, Cacciatrice del mare</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Proprio come suo fratello Nukilik, Arnakuagsak ha avuto il modo di cacciare passato attraverso i suoi genitori. Preferisce cacciare in riva al mare e in mare.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <!-- START Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Sir Pryce Pryce-Jones, Abbigliamento caldo per tutti</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Ben noto per la sua imprenditorialità, ha avuto alcune buone nuove idee per l'isolamento nei vestiti. Perfetto da usare nei sacchi a pelo, nei parka caldi e nelle pellicce.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <!-- START Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Jenny Heat, Non è solo legno</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Proprio come suo fratello Brandon, Jenny ha trovato una nuova casa nell'Artico. Entrambi si sono specializzati nella lavorazione del legno. Jenny ama trasformare il legno di base in legno per aiutare a costruire altri materiali in legno. Ha imparato alcuni trucchi speciali da suo fratello per creare del carbone extra dal legno avanzato.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <!-- START Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Aissa Okoro, Spezza stufati</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Enbesa era davvero calda per lei, voleva un clima più freddo e ha scelto di viaggiare nell'Artico. Con la sua conoscenza della cucina di stufati di pesce, mostra alle persone nell'Artico che il Pemmican può essere preparato anche con il pesce. A volte prepara uno stufato di pesce come ricordo dei suoi tempi a Enbesa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <!-- START Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Jean-Claude Montagne, Il perfetto minatore artico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>Il più vecchio dei 3 fratelli minatori. Ha perfezionato l'attività mineraria nell'Artico. Le miniere di gas e le miniere d'oro profonde non hanno più segreti per lui. Si sente responsabile per i suoi due fratelli minori dopo la morte dei genitori.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Jean-François Montagne, Il miglior minatore artico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>Il fratello di mezzo di 3 fratelli minatori. L'estrazione mineraria è ciò che ama, e soprattutto nelle condizioni brutali dell'Artico. Osserva suo fratello maggiore Jean-Claude, il suo grande esempio. Insieme ai suoi due fratelli forma il trio minerario perfetto per l'Artico. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Jean-Marie Montagne, Il triste minatore artico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>Il più giovane di 3 fratelli minatori. In realtà odia il clima freddo dell'Artico ma non ha avuto scelta e ha dovuto seguire i suoi 2 fratelli maggiori nell'Artico dopo la morte dei loro genitori. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <!-- START Amka Etok, Carve to slide  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Amka Etok, Carve per far scorrere</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Amka ha un'azienda di famiglia insieme a suo fratello Toklo. Scolpiscono e creano slitte trainate da husky per tutte le persone dell'Artico. Non le piace molto il mare ed è per questo che preferisce le pellicce al posto della pelle di foca per creare le slitte.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Amka Etok, Carve to slide  -->
  <!-- START Toklo Etok, More then a sled  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Toklo Etok, più che una slitta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Con la sorella Amka, Toklo ha perfezionato la creazione di slitte trainate da husky. Ma c'è di più per la sua conoscenza quindi solo le slitte. Toklo una volta ha ricevuto schizzi di carrozze a vapore da un viaggiatore. Era così affascinato che replica il telaio di base. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Toklo Etok, More then a sled  -->
  <!-- START Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Rolf van der Mark, Allevatore di animali artici</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>Rolf è sempre stato circondato da animali quando era bambino. In contrasto con suo fratello Mark che voleva produrre il più possibile, Rolf voleva produrre il più efficiente possibile in termini di spazio. Avevano un'attività insieme alle loro sorelle Wendy e Judy, ma a un certo punto hanno litigato. Rolf non sopportava suo fratello e si trasferì nell'Artico.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <!-- START Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Jumoke Okoro, La luce enbesiana</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Con sua sorella Aissa, Jumoke si recò nell'Artico. Si sono innamorati degli splendidi paesaggi e della neve. Ad Enbesa Jumoke produceva le migliori lanterne che le persone potessero desiderare. Nell'Artico ha iniziato a lavorare nelle fabbriche di lampade a olio e ha usato la sua esperienza per migliorare il processo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <!-- START Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Yuka Saunik, Tieni al caldo e illumina il tuo spirito</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Yuka odia il freddo e per questo vuole tenere tutti al caldo con abiti e luce perfetti. Sorella di Inuksuk e Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <!-- START Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Umiaktorvik Saunik, Bevande per tutti</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Umiaktorvik sa come accontentare le persone. Se si tratta di alcol o caffè, si assicura che tutte le persone siano riscaldate con la bevanda perfetta. Fratello di Yuka e Inuksuk.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <!-- START Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Inuksuk Saunik, Mantieni una pancia rotonda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Inuksuk ama il cibo e condivide il suo amore per il cibo con tutti. Vuole mantenere le pance di tutti pieni in quei tempi freddi. Fratello di Yuka e Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <!-- START Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Philipa Sky, veloce, più veloce, più veloce</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Il suo sogno più grande da bambina era volare tra le nuvole. Ha perseguito i suoi sogni e insieme a suo fratello Phillip ha aiutato Old Nate a imparare a navigare sui dirigibili.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <!-- START Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Phillip Sky, Andando con il flusso del vento</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>Come il fratello maggiore, Filippo si sentiva responsabile dei sogni di sua sorella minore Filippo. In realtà voleva diventare un capitano della marina, ma ha sacrificato i propri sogni per sua sorella. Ha incontrato Old Nate e ha visto un'opportunità per aiutarlo con i suoi dirigibili e ha reso sua sorella davvero felice.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <!-- START Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Il colonnello Joseph Potts, esperto di fonderie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>La fusione di tutti i tipi di minerali è sempre stata una passione in famiglia. Da buon membro della famiglia, il colonnello Potts è entrato nell'azienda di famiglia. Lo ha modernizzato e ha posto la sicurezza sul lavoro come priorità assoluta. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <!-- START Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Alessandro Volta, Il flusso di elettricità</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Alessandro è stato un pioniere quando si tratta di elettricità e di modi in cui possiamo trasferire l'elettricità. Ha dedicato la sua vita a condividere le sue conoscenze con quante più persone possibile.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <!-- START Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison, maestro della luce</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison ha perfezionato e combinato diverse tecnologie per creare la lampadina funzionante che potrebbe essere prodotta in serie. Questo ha aperto molte possibilità e, insieme all'elettricità, ha portato una luce più sicura per le persone.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <!-- START Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Zaire Mto Wa Bluu, Fa scorrere il fiume</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>L'acqua è ciò che ama. È la fonte di tutta la vita e davvero preziosa in Enbesa. Dopo anni di ricerca e nuove intuizioni, lo Zaire ha capito come rendere più efficaci le pompe dell'acqua e irrigare più terreno. Ora è onorato per i suoi contributi.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <!-- START Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Wendy van der Mark, Allevatrice di animali</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Insieme ai suoi 2 fratelli Mark e Rolf e alla sorella Judy ha avviato un'attività. Wendy ha sempre ammirato suo fratello Mark e non l'avrebbe mai lasciato. Quando Rolf ha deciso di trasferirsi nell'Artico e anche Judy non poteva più sopportare suo fratello, Wendy è rimasta con Mark per continuare a gestire l'azienda di famiglia.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <!-- START Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Judy van der Mark, amante di pecore e capre</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Judy è sempre stata attratta da pecore e capre. Gli altri animali non l'hanno mai veramente interessata. Ad un certo punto ci sono stati problemi nell'attività di famiglia che ha iniziato con i suoi 2 fratelli e la sorella. Insieme a suo fratello Rolf ha lasciato l'attività. È andato nell'Artico ma lei non ha voluto lasciare le sue pecore e capre che non possono vivere in quel clima freddo. A volte va a Enbesa per aiutare gli allevamenti di capre.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <!-- START Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Zendaya Chedjou, La carne è carne</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>Dal momento in cui ha visto una foto del Vecchio Mondo, Zendaya ha sognato di viaggiare in questo paese sconosciuto. Quando è diventata adulta e ha avuto abbastanza soldi per viaggiare, ha corso il rischio e ha lasciato tutto alle spalle per trovare la sua felicità nel Vecchio Mondo. Ha portato con sé la sua esperienza e ora lavora nei macelli per lavorare i maiali e trasformare la carne in nuovi prodotti sconosciuti per la gente del Vecchio Mondo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <!-- START Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Veronica Castelli, Lascia che cresca con meno spazio</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Veronica ha lo stesso amore per i raccolti come suo fratello Cosmo. Entrambi sono specializzati nelle colture del Vecchio Mondo. Ma Veronica ha imparato alcuni trucchi dal nuovo mondo e ha trovato una soluzione per raccogliere il mais insieme ad altre colture, e questo con una minore quantità di campi. Non le piace la monocoltura e pianta alberi dentro e vicino ai campi, il che si traduce in frutti extra.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <!-- START Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Alisha Al-Zahir, Meno campi più profitti</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>Alisha ha le sue opinioni sul modo in cui coltiviamo i nostri raccolti. In realtà pensa che dovremmo usare meno spazio per restituire qualcosa alla natura. È un grande esempio per il fratello Ali e ha portato alcune ricerche che ha appreso a Enbesa a casa nel Nuovo Mondo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <!-- START Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Abebe Kanumba, Ottimizzazione dello spazio</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>Le terre aride di Enbesa sono davvero difficili da coltivare. Abebe si è posto il suo obiettivo nella vita di trovare modi migliori per coltivare colture con meno spazio, il che si traduce in meno acqua. Ha trovato un modo per manipolare i semi per rendere possibile la coltivazione di altri raccolti sulle isole di Enbesa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <!-- START Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Trudy Garnier, il grano è oro</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>TRudy e suo fratello Marie-Antoine sono la coppia perfetta di pasticceri. Trudy si prende cura del grano migliore e suo fratello usa quella farina per cuocere del pane delizioso. Le piace anche fare dei biscotti nel tempo libero.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <!-- START Dennis Black, Pump it up  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Dennis Black, alzalo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Dennis potrebbe bere olio se fosse possibile. Ama l'oro nero. Ha predisposto alcune procedure di sicurezza per ridurre drasticamente la possibilità di esplosioni.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Dennis Black, Pump it up  -->
  <!-- START Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Lucy Roberts, Potere al popolo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Lucy è l'esperta se si tratta di centrali elettriche. Se si tratta di una centrale elettrica a base di petrolio o di gas, l'ha coperta. La sicurezza prima di tutto è il suo motto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <!-- START Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Macy Parker, Nessun rendering, nessuna gloria</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Macy è specializzata nella lavorazione di maiali e sego. Tallow non ha più segreti per lei. Ha studiato altri processi con maiali e sego e ha scoperto che poteva estrarne altri beni.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <!-- START Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Maurice Dupont, dai un po' di succo ai trattori</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>Da bambino Maurice ha visto passare i progressi tecnologici e i trattori lo hanno affascinato fin dall'inizio. Quando è cresciuto il suo obiettivo era guidare una di quelle fantastiche macchine. Quando finalmente è stato in grado di realizzare il suo sogno, si è concentrato sulla massimizzazione della produzione di olio necessaria ai trattori.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <!-- START Polly Davies, Is it running?  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Polly Davies, sta funzionando</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Polly ama le macchine. Essendo uno dei migliori ingegneri, conosce a fondo quasi tutti i motori. Quasi sempre le macchine che utilizzano un motore sono state smontate e rimontate da lei.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Polly Davies, Is it running?  -->
  <!-- START Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Curtis Blink, rendilo lucido</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>A Curtis non piace lavorare con il carbone. Usa il legno invece del carbone per fondere il minerale d'oro. Sperimenta per ottenere altri tipi di materiali.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <!-- START Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Hendrick Harrison, Su e giù</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Gli ascensori rendono la vita di molte persone molto più facile. Hendrick è stata una delle prime persone a usare un ascensore ed è rimasta davvero colpita. Ma dal suo punto di vista un ascensore dovrebbe essere con vista verso l'esterno. Ecco perché preferisce usare impiallacciature di vetro e non di legno.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <!-- START Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Jacques Brun, La cottura dei biscotti al cioccolato</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Jacques è il grande rivale di Marie-Antoine. Entrambi amano cucinare e sfidarsi a vicenda in gare di pasticceria. L'ultima volta che sono stati a un concorso hanno litigato e quasi si sono distrutti a vicenda le creazioni. La giuria doveva mettersi in mezzo a loro. Ed entrambi sono stati squalificati.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <!-- START Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Henry Mill, digitando 24 ore su 24, 7 giorni su 7</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Henry è stata una delle prime persone a pensare di mettere le lettere in una sequenza su carta che avrebbe portato a una nuova macchina, una macchina da scrivere.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <!-- START Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Zola Kanumba, Mescolare i semi della foresta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>Zola non ama la monocultura dei frutteti. Mescola le cose per assicurarsi che tutti quei bellissimi fiori colorati siano mescolati insieme per creare viste incredibili nel Vecchio e nel Nuovo Mondo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <!-- START Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Kofi Adomako, Sigari e pipe</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>A Enbesa era noto per le sue pipe di argilla di qualità. Ha viaggiato nel Nuovo Mondo per saperne di più sui sigari. Fu così ispirato che lasciò suo fratello Adamo a Enbesa e rimase nel Nuovo Mondo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <!-- START Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Mildred Mitchell, su misura</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Mildred è una delle migliori magliaie del Vecchio Mondo. Ad un certo punto era stanco di quei noiosi modelli di abbigliamento del Vecchio Mondo che andò a Enbesa per saperne di più sui vestiti colorati di questo mondo fantastico. È tornato nel Vecchio Mondo con così tante nuove idee.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <!-- START Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell, Chiamare casa</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell è stato uno dei fondatori del primo telefono e ha lasciato il segno nella storia. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <!-- START Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Mariana Soto, Tessitura fino allo sfinimento</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Mariana conosce bene ogni tessuto e fibra. La tessitura non ha segreti per lei. Ha scoperto i modi per fare la carta dai tessuti.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <!-- START Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Gertrude von Malching, Alla ricerca dell'oro</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>L'estrazione mineraria è una tradizione di famiglia. Come i suoi fratelli Jörg e Fritz, Gertrude è sempre alla ricerca di modi per migliorare l'attività mineraria. Ha deciso di concentrarsi sull'attività di estrazione dell'oro nel Nuovo Mondo perché il tempo necessario per estrarre l'oro non è abbastanza buono. Ha sviluppato nuovi modi sorprendenti per aumentare la produzione a un livello sorprendente. Il numero 6 è il suo numero fortunato.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <!-- START Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ana Paula Vargas, mi piace lo zucchero e non posso mentire</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>Lo zucchero è l'oro bianco di Ana Paula. Ama creare così tante cose con esso. In futuro si assicurerà che ci saranno più beni che utilizzeranno il suo zucchero. Ama la birra con un tocco dolce.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <!-- START Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Juliana Perez, Wool è la risposta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Juliana ha perso il suo cuore a Enbesa. Ha viaggiato lì dal Nuovo Mondo e non solo si è innamorata del bellissimo continente, ma anche di una donna, Hibo Ameziane. Insieme hanno avviato un'attività di abbigliamento. Juliana si prende cura delle materie prime e il suo partner Hibo Ameziane le trasforma in splendidi abiti che mantengono il popolo Enbesan caldo ed elegante. Ha alcuni bei trucchi nella manica per trasformare le materie prime in nuovi beni.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <!-- START Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane, Abbigliamento alla moda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Hibo è uno dei migliori produttori di abbigliamento di Enbesa. Insieme alla sua compagna Juliana Perez, innamorata di Enbesa e Hibo, ha avviato un'attività di abbigliamento. Hibo realizza gli abiti più incredibili per mantenere le persone di Enbesa calde ed eleganti allo stesso tempo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <!-- START Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Ghudan Keita, I migliori telai</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>I migliori arazzi di Enbesa sono realizzati da Ghudan. Alcune persone dicono che ha le dita d'oro, ma in realtà usa i telai più recenti per essere più precisa ed efficiente. Con gli avanzi tesse raffinatezze.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <!-- START Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Rua Okoro, Con le maree</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Sorella di Aissa e Jumoke, entrambe andate nell'Artico. È stata lasciata a Enbesa ma non voleva andare nell'Artico. Si concentra sulle Saline e sull'ottimizzazione del processo e sull'estrazione di più merci dal mare con le maree.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <!-- START Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Danen Bamidele, Questi stivali sono fatti per camminare</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Danen è sempre stato incuriosito da ciò che poteva fare con i materiali animali. Quando lavorava nelle Dry-houses vedeva che molti materiali andavano sprecati. Incoraggia a usare tutto e realizza stivali di pelle sul lato.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <!-- START Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Frank Keinehen, Ama la birra</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Frank è noto per il suo uso insolito degli ingredienti per la birra. Ha prodotto un'ampia varietà di tipi di birra. La sua ultima creazione è la birra dai petali di ibisco.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <!-- START Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Fritz von Malching, L'estrazione in superficie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Essendo il più giovane della famiglia mineraria von Malching, Fritz è un po' claustrofobico e non ama entrare nei piccoli tunnel all'interno delle montagne per estrarre i preziosi minerali. Quando ha sentito che a Enbesa si estraggono in superficie nei fiumi, ha deciso di andare a Enbesa e vedere come potrebbe migliorare questo tipo di estrazione con la sua esperienza di famiglia. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <!-- START Margaret Lee, Clay and sand  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Margaret Lee, argilla e sabbia</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>Margaret giocava sempre nelle cave di argilla quando era bambina. I suoi genitori erano davvero poveri e lavoravano sodo per guadagnarsi da vivere e dare a Margaret un futuro migliore. Quando Margaret è cresciuta non ha potuto ottenere la migliore esperienza lavorativa anche se ha così tante buone abilità con l'argilla. L'unico lavoro che riuscì a trovare era al Brick Dry-House. Ne trae il meglio e talvolta crea ceramiche nel tempo libero per mostrare il suo amore per l'argilla.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Margaret Lee, Clay and sand -->
  <!-- START Mariette Brun, No pain no grain -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Mariette Brun, Nessun dolore nessun grano</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Mariette è la sorella di Jacques, anche lui nel settore della panificazione. Mariette lasciò il Vecchio Mondo per l'esotico Enbesa per esplorare nuove terre. Lì si rese conto che il grano era qualcosa che poteva effettivamente usare anche come sostituto del teff.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariette Brun, No pain no grain -->
  <!-- START Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Ayaan Chedjou, La carne in scatola è carne migliore</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Quando visitò sua sorella Zendaya nel Vecchio Mondo, scoprì la bellezza del cibo in scatola. Quando è tornata a Enbesa ha deciso di utilizzare questa tecnica per conservare più a lungo il cibo e assicurarsi che non si rovesciasse cibo durante la preparazione dello stufato.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <!-- START Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Adamo Adomako, Pipe e Sigari</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Insieme al fratello Kofi, Adamo si trovava sempre nei campi di tabaco per trovare la migliore qualità per le sue pipe di terracotta. Durante i loro viaggi nel Nuovo Mondo hanno appreso dei sigari che producono nel Nuovo Mondo. Quando suo fratello decise di restare nel Nuovo Mondo Adamo voleva ancora tornare a casa a Enbesa, ma portò con sé la conoscenza dei sigari.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <!-- START Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Elgizouli Nnamani, Il custode delle api dorate</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Le persone non sono le migliori amiche di Elgizouli, lui preferisce le sue api. È anche un grande amante dei fiori che è la combinazione perfetta insieme alle sue api.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <!-- START Kwame Aku, The perfect candles -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Kwame Aku, Le candele perfette</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>Kwame ha mani d'oro che usa per fare le candele perfette. Ha cambiato alcuni principi di base nel processo che si traduce nell'estrazione di etanolo anche se usa gli stessi prodotti di base. Le candele perfette che realizza vengono poi trasformate da sua sorella Makena in bellissime lanterne.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kwame Aku, The perfect candles -->
  <!-- START Makena Aku, Bringer of light -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Makena Aku, Portatrice di luce</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>Makena ha sempre amato intagliare oggetti dal robusto legno di wanza. Si è perfezionata nell'arte di intagliare lanterne nel legno di wanza. Questo legno è così forte che può sopportare il calore delle candele all'interno. Le candele perfette che riceve da suo fratello Kwame.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Makena Aku, Bringer of light -->
  <!-- START Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Catherina Hendrika, La prima giornalista</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Quando le macchine da scrivere sono diventate una cosa, Catherina ha visto l'opportunità di iniziare a scrivere per il giornale dell'Università più velocemente di prima. Fornisce agli studiosi la notizia perfetta per renderli felici. Nel tempo libero le piace coccolare il suo gatto e lavorare in giardino per vedere sbocciare i suoi fiori.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <!-- START Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>Maya il gatto, che fa le fusa alla felicità</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Nessuno ha mai visto un gatto più gioioso e adorabile di Maya. Fornisce agli ospiti dell'hotel la sua calda presenza e accoglie ogni ospite nuovo e di ritorno con una bella fusa. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <!-- START Yared Aguta, Shiny no color -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Yared Aguta, brillante senza colore</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Yared voleva che la ceramica avesse più valore. Con l'aggiunta di perle invece di colorarle ha creato un nuovo tipo di ceramica che era popolare con un'ampia varietà di persone. Contemporaneamente realizza anche gioielli in ceramica.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yared Aguta, Shiny no color -->
  <!-- START Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>Rupert Flanders, Istruzione domiciliare</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Rupert crede nell'istruzione a casa. Non dobbiamo andare nelle scuole pubbliche o nelle università per imparare cose nuove. Possiamo farlo a casa con la guida giusta.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <!-- START Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Jacky Daniels, Bevande per ricchi</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Jacky beveva whisky fin da piccolo. Ma una volta assaggiato il Cognac non avrebbe più bevuto nient'altro. La sua famiglia non era divertita da questo, ma a lei non importava. Oltre al Cognac ha scoperto anche Rum e Champagne.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <!-- START Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Brian Branch, Tavoli basic in legno</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Brian e la sua famiglia lavorano nel settore del legno e perfezionano molti prodotti in legno diversi per il Vecchio Mondo. Il suo obiettivo è semplificare i tavoli per i tavoli da biliardo. Ora sono realizzati con legno normale e non con legno di ciliegio elegante.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <!-- START Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Brook Branch, Puro legno senza lacca lucida</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Brook e la sua famiglia lavorano nel settore del legno e perfezionano molti prodotti in legno diversi per il Vecchio Mondo. Il suo obiettivo è creare violini senza la vernice tossica e con un bellissimo legno come finitura. Per questa finitura usa impiallacciature di legno e non lacca. Lei stessa suona il violino ed è una musicista molto nota nel Vecchio Mondo. Crea anche Gramophones per diffondere la sua musica tra le persone.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <!-- START Brandon Branch, Wooden toys -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Brandon Branch, Giocattoli di legno</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Brian e la sua famiglia lavorano nel settore del legno e perfezionano molti prodotti in legno diversi per il Vecchio Mondo. Il suo obiettivo sono i giocattoli in legno per bambini. Non gli è mai piaciuto il fatto che i giocattoli oggigiorno siano fatti di celluloide e rifiniti con una vernice tossica. Sostituisce quelli con alternative in puro legno per bellissimi giocattoli in legno con cui i bambini possono giocare. Oltre a ciò, alcuni dei giocattoli possono anche essere usati come souvenir per i turisti.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Branch, Wooden toys -->
  <!-- START Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Irene Braunkopf, Capelli ricci freschi</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Irene lavorava come parrucchiera quando ha scoperto che lo shampoo aveva molto più potenziale. Ha iniziato a testare nuove formule nella sua casa e ha scoperto alcune nuove fragranze fresche. Con quelle nuove formule ha semplificato molti dei processi.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <!-- START John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>John Lemon, limonata senza zucchero</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>A John non piace lo zucchero, è un male per la nostra salute. Imbottiglia la limonata senza zucchero additivo e la sostituisce con petali di ibisco come gusto in più.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <!-- START Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Britt Branch, souvenir in legno</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Britt e la sua famiglia lavorano nel settore del legno e perfezionano molti prodotti in legno diversi per il Vecchio Mondo. Il suo obiettivo è creare souvenir con il legno. Ciò si traduce in bellissimi nuovi tipi di souvenir realizzati con i migliori tipi di legno. Alcuni di questi souvenir possono anche essere usati come giocattoli.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <!-- START Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Denise Blink, Efficacia della lacca</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Come suo fratello, Curtis, Denise ama le cose luccicanti. Il modo in cui la vernice rende le superfici più lucide le fa venire i brividi. Ha perfezionato il processo di lacca per utilizzare meno materiali.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <!-- START Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Ernesto Vargas, Senza zucchero, banana pura</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Ernesto è l'esatto opposto di sua sorella Ana Paula. Non ama lo zucchero e vuole usarlo il meno possibile. Si concentra sulla gomma da masticare e ha deciso di rimuovere gli zuccheri additivi e di sostituirlo con i platani.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <!-- START Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Francesco Plastmasa, Efficienza della celluloide</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Insieme alla sorella Francesca, Francesco era sempre alla ricerca di nuovi materiali e modi per migliorare i prodotti. Quando hanno scoperto cosa potevano fare con la cera di canfora e l'etanolo, ha ricercato modi più efficienti per utilizzare quei materiali nel processo di produzione della celluloide.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <!-- START Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Francesca Plastmasa, Overdrive di etanolo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Insieme al fratello Francesco, Francesca era sempre alla ricerca di nuovi materiali e modi per migliorare i prodotti. Ha visto nuove opportunità nel processo di produzione dell'etanolo e ha migliorato ulteriormente questo processo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <!-- START Marco Paulo, Spicing things up -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Marco Paulo, Ravvivare le cose</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>A Marco piace il gusto del cibo piccante. Fa sempre il cibo con quel gusto extra piccante. Un buon pasto deve avere una buona salsa piccante per essere perfetto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Marco Paulo, Spicing things up -->
  <!-- START Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Suor Moppertus, Bevande della tenuta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>La sorella Moppertus ha inizialmente dedicato la sua vita a Dio, ma ha visto il fratello Hilario fare un lavoro straordinario nel preparare bevande interessanti. Ha deciso di dedicare la sua vita di più all'ottimizzazione dell'hacienda e alle diverse bevande che vengono prodotte lì. Non le importava se questo è con il consenso di Dio o meno. Ama l'alcol.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <!-- START Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Lena Brown, Fertilizzante del bosco</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Lena è la sorella di Gretl Brown e la figlia di Lukas Brown. Come suo padre, era interessata a come possiamo migliorare i nostri terreni agricoli con i fertilizzanti. Ma in contrasto con suo padre voleva che più risorse naturali esistenti fossero utilizzate per i fertilizzanti e si concentra sulle meraviglie dei boschi per produrre fertilizzanti.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <!-- START Lukas Brown, Collector of dung -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Lukas Brown, collezionista di sterco</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Lukas è il padre di Gretl e Lena Brown. Lukas si trova sempre vicino agli allevamenti di animali. Ha scoperto il potenziale dello sterco visitando il Nuovo Mondo. Con un po' di magia marrone trasforma lo sterco immediatamente in fertilizzante, pronto per l'uso nei terreni agricoli.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lukas Brown, Collector of dung -->
  <!-- START Valentina de Faro, Chocolat, Coffee and biscuits -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Valentina de Faro, Cioccolato, caffè e biscotti</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Valentina è la sorella maggiore di Fernando de Faro. Fernando ha imparato a fare il miglior caffè da Valentina, che ha imparato dal loro padre, scomparso molti anni fa. Entrambi hanno imparato a fare il caffè, ma Valentina non si limita al caffè, perché le piace il gusto dolce del cioccolato e dei biscotti.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Valentina de Faro, Chocolat, Coffee and biscuits -->
  <!-- START Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>La signora Garrick, Il denaro e le cose luccicanti non sono la risposta</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>La signora Garrick è la sorella del signor Garrick. Non le piacciono i beni costosi e la banca. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <!-- START Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Georgina Ravenscroft, Inventrice della moderna raccolta della sabbia</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>L'attività di produzione del vetro ha sempre fatto parte dell'impero Ravenscroft, ma è stata Georgina ad automatizzare e abbreviare notevolmente il processo di raccolta ed estrazione della sabbia.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <!-- START Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Lola Mazigh, Persuader of the sea</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Lola is the sister of Lalla Mazigh and so, also a relative of Mme. Kahina. If Lola is part of the ships crew, no ship dares to attack. She has the sweetest voice that can make the biggest enemy your friend.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <!-- START Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Lola Mazigh, persuasore del mare</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Lola è la sorella di Lalla Mazigh e quindi anche una parente di Mme. Kahina. Se Lola fa parte dell'equipaggio di una nave, nessuna nave osa attaccarla. Ha una voce dolcissima che può rendere amico il più grande nemico.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <!-- START Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Lou Mazigh, Vie commerciali perfette</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Lou è il padre di Lola e Lalla. Come sua figlia Lola, ama navigare in mare e sentire il vento. Si è concentrato sull'ottimizzazione delle navi per ottenere un grado di efficienza superiore per la sua attività commerciale.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <!-- START Flappy, The best Arctic friend -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Flappy, il miglior amico artico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Flappy è il migliore amico di Carsten Green, che lo ha addomesticato fin da quando era un cucciolo. Flappy è stato lasciato solo dai genitori nel bosco, dove Carsten lo ha trovato. Flappy è ora sempre al fianco di Carsten quando vagano nel bosco. Flappy alleggerisce lo spirito degli abitanti dell'Artico.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flappy, The best Arctic friend -->
  <!-- START Flippy, Flippin awesome -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>Flippy, fantastico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Tutti conosciamo cani che sono semplicemente fantastici. Flippy è uno di questi cani. Gli piace giocare con i giocattoli che squittiscono, ma, da bravo che è, quando sente uno squittio è così scioccato che salta un metro in aria.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flippy, Flippin awesome -->
  <!-- START Floppy, Herder of animals -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Floppy, pastore di animali</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Floppy è un cane da pastore di quarta generazione. La famiglia di Floppy è sempre stata all'interno della famiglia Van der Mark e l'ha aiutata a far crescere il suo impero di allevatori di animali. Senza Floppy e la sua famiglia, l'azienda non avrebbe avuto tanto successo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Floppy, Herder of animals -->
  <!-- START Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed and cargo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Kulwa is the twinsister of Zaire. Both loving the water, Kulwa decided to leave land and het brother to go on the sea and explore new lands. She devoted her service on military ships to make sure the cargo they hold do not hold the ships back.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <!-- START Torpedo Of Doom -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Torpedo Of Doom</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>The ultimate torpedo, no ship will survive this impact.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Torpedo Of Doom -->
  <!-- START Ultra Rapid Canister shot -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Ultra Rapid Canister shot</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>The ultimate granular warfare. Boms flying faster then ever.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ultra Rapid Canister shot -->
  <!-- START Sea Mine Of Death -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Sea Mine Of Death</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Put those legendary mines underneath the surface and no one will pass.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sea Mine Of Death -->
  <!-- START Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Auto-Controllable-Pitch Propeller</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>The ultimate legendary propeller for every steamship.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Floppy, Herder of animals -->
  <!-- START Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu, meno danni più velocità e carico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Kulwa è la sorella gemella di Zaire. Amando entrambi l'acqua, Kulwa ha deciso di lasciare la terra e il fratello per andare per mare ed esplorare nuove terre. Ha prestato il suo servizio sulle navi militari per assicurarsi che il carico che contengono non rallenti le navi.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <!-- START Torpedo Of Doom -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Siluro del destino</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>Il siluro definitivo, nessuna nave sopravvive a questo impatto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Torpedo Of Doom -->
  <!-- START Ultra Rapid Canister shot -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Colpo di bombola ultra rapido</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>La guerra granulare definitiva. Le bombe volano più velocemente che mai.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ultra Rapid Canister shot -->
  <!-- START Sea Mine Of Death -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Mine marine della morte</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Mettete le leggendarie mine sotto la superficie e nessuno passerà.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sea Mine Of Death -->
  <!-- START Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Elica a passo automatico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>L'elica leggendaria definitiva per ogni piroscafo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <!-- START Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Il dottor Edward Davy, uno stile di vita sano</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>Il dottor Edward Davy è un grande sostenitore di uno stile di vita sano. Convince i suoi pazienti a continuare ad andare in bicicletta invece di usare quelle sporche e malsane carrozze a vapore. Dà l'esempio e ovunque vada porta la sua bicicletta. È anche contrario al fumo dei sigari e vi terrà una lezione su quanto sia malsano fumare.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <!-- START Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Helga Hogarth, Maestro d'armi della piattaforma del dirigibile</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Sorella del famoso Capitano di Porto Hogarth, veterano di Trelawney. Come il fratello, si interessa al carico e allo scarico delle navi. Perfeziona l'efficienza con cui le navi possono essere caricate e scaricate più rapidamente.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END  Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <!-- START  Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Capitano Pirtylo, esploratore dal cielo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>Il Capitano Pirtylo raggiunge il cielo con enormi dirigibili. Da bambino ha perso uno dei suoi migliori amici, rapito dai pirati. Giurò che avrebbe ritrovato il suo amico quando sarebbe cresciuto. Fino ad oggi vola in tutto il mondo alla ricerca del suo amico perduto, sperando che un giorno lo ritrovi.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <!-- START Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Joseph Christians, far ragionare le persone</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Joseph è il marito di Maria la Pazza. Vede sua moglie fare cose folli nelle miniere senza pensare a cosa potrebbe accadere. Lui bilancia queste idee folli e si assicura che tutto vada secondo i (suoi) piani.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <!-- START Pirate Captain's Black Sail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>Vela nera del Capitano Pirata</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>Con questa leggendaria vela nera ogni nave può superare un avversario a vela.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Pirate Captain's Black Sail -->
  <!-- START Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Oliver Thorlof, il postino più allegro del mondo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>La comunicazione scorre nel sangue di Oliver. Egli segue questa passione diventando un postino felice per tutti gli abitanti dell'Artico. Consegna ogni lettera a tutti personalmente attraverso il freddo dell'Artico, rendendo felici tutti i destinatari. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <!-- START Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Cecce Celeste, postino manager</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Celeste non è una normale postina. Gestisce tutti gli uffici postali del Vecchio e del Nuovo Mondo. Si aspetta il meglio da tutti i postini, che consegnino ogni lettera con un grande sorriso ai destinatari.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <!-- START ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Tutti gli uffici postali e le caselle postali del Vecchio e del Nuovo Mondo</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <!-- START Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Birdy Bird, il più veloce dei messaggi aerei</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Il piccione del postino Oliver. Consegna ogni lettera da una finestra all'altra senza esitare. È stato il postino Oliver ad addestrare questo piccione a diventare il perfetto piccione postale. Quando le persone vedono Birdy volare, lo salutano e gettano del grano a terra per farlo mangiare.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <!-- START Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Raveena Bhargava, l'architetto del dirigibile</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Raveena è la sorella di Rohit. Come il fratello, ha dedicato la sua vita alla costruzione di navi. Ha sempre voluto essere un'inventrice e continua a perseguire questo sogno alla ricerca di nuove tecnologie.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <!-- START Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Ron Rogers, falsificatore di posta falsa</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Ron è già stato più volte in prigione per aver falsificato documenti falsi. Ogni volta che esce ricomincia. Questa volta ha trovato un business nella falsificazione della posta e nella vendita di storie false.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <!-- START Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Brenda Ironbright, La guerra deve continuare</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Brenda è la sorella minore di Bruno Ironbright. Entrambi hanno trovato senza vergogna la strada per produrre armi su larga scala. Le armi non sono sempre la risposta, ma non è così che Brenda vede le cose. Sparare prima, fare domande dopo è il suo motto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <!-- START ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000218</GUID>
      <Text>Tutte le fabbriche di bombe del Vecchio e del Nuovo Mondo e le fabbriche di mine marine.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <!-- START Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Edsan Orantes, Gioca con la palla</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Edsan è sempre stato un appassionato di calcio, o di calcio come lo si voglia chiamare. Da bambino giocava sempre con i suoi amici e in seguito ne ha fatto una carriera. Ora che è in pensione, ha dedicato la sua vita a produrre palloni e a rendere felici i bambini con versioni adatte a loro.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <!-- START Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Jacobus Fussall, gelato per tutti</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Jacobus ha trovato modi perfetti per produrre gelati in serie e ha perfezionato il processo scegliendo gli ingredienti giusti. Predilige il gusto del gelato al cocco e cerca di bilanciare la quantità di zucchero. Abbina il gelato a un biscotto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <!-- START Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Koko Flanel, Profumi salutari</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Koko odiava lo stato attuale dell'industria della bellezza e l'uso di prodotti chimici e alcolici in molti prodotti. Ha deciso di creare la propria formula senza tutti questi additivi e di utilizzare prodotti più rispettosi della pelle. Il suo profumo non è da spruzzare ma da spalmare sulla pelle.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <!-- START Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Alfred Lowman, Le erbe naturali curano tutto</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Alfred crede che possiamo curare tutto con le erbe e le piante giuste che troviamo in natura. Guardandoci intorno possiamo creare le migliori medicine e curare tutte le malattie. In caso di dubbio, prendete una tisana!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <!-- START Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Holario Javino, Dance Dance Baby</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Holario ha dedicato la sua vita alla musica samba e a rendere felici le persone. Per lui questo è uno stile di vita e balla sempre in luoghi pubblici e incoraggia le persone a fare lo stesso. Rende felici le persone quando balla. Dovremmo ballare e cantare ed essere felici! Non andare in guerra, in chiesa o in un'arena di boxe.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <!-- START General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>Generale Agnes Mercier, propaganda anarchica</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>Il generale Agnes è la sorella di Hugo Mercier. Come il fratello, è stata educata alla maniera anarchica. Il cinema e i film sono il modo perfetto per mostrare al popolo come dovrebbe vivere la propria vita e rimanere sulla "giusta" strada. Non è propaganda se è vera, giusto?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <!-- START Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Josephine Grey, Fertilizzante ovunque</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Josephine è la moglie di Lucas Brown. Come il marito, ha uno strano rapporto con il letame e l'uso del fertilizzante. Utilizzando alcuni processi specifici, estrae etanolo extra durante il processo di fertilizzazione.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <!-- START Bio Dung Fertiliser -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Fertilizzante a base di sterco biologico</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Un fertilizzante a base di letame con alcuni additivi biologici extra per una maggiore ottimizzazione. Puzza un po', ma a chi importa?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Bio Dung Fertiliser -->
  <!-- START Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Henrich Morris, Stoccaggio efficiente in termini di spazio</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Henrich ha avviato un'attività di stoccaggio insieme alla moglie Roberta. Erano un duo fantastico e non ci volle molto prima che trovassero modi migliori per immagazzinare le merci nello stesso spazio. Inventariando meglio e disponendo meglio i prodotti, quando li mettevano in magazzino non andavano mai persi. Ma ovviamente tutto questo ha un prezzo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <!-- START Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Roberta Dompson, Layered Storage Solutions</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Roberta ha avviato un'attività di stoccaggio insieme al marito Henrich. Quando sono andati in viaggio di nozze nell'Artico, anche Roberta si è innamorata della bellezza della neve e dei paesaggi artici. Da un punto di vista professionale, ha visto molte opportunità per migliorare le possibilità di stoccaggio nelle condizioni artiche. Ma non senza i necessari investimenti.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <!-- START Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Ferdinando Da Edificio, I monumenti sorgeranno ovunque</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Ferdinando è un ingegnere edile specializzato negli edifici più grandi, i monumenti. Rispetto ai suoi colleghi costruttori, conosce i trucchi per rendere la costruzione dei monumenti più efficiente e più sicura. Il cielo è il limite, più grande è l'edificio, più gli piace.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <!-- START ALL MONUMENTS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000414</GUID>
      <Text>Tutte le fasi di costruzione dei monumenti</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL MONUMENTS  -->
  <!-- START Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Frotz Wogmann, inventore della gomma sintetica</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Frotz voleva liberarsi della complessa raccolta di gomme come il caucciù. Lavorando negli impianti chimici, scoprì un nuovo modo di produrre gomme a partire da altri materiali di base.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <!-- START ALL GLASSMAKERS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000417</GUID>
      <Text>Tutti i vetrai</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL GLASSMAKERS -->
  <!-- START OTHER KITCHENS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000418</GUID>
      <Text>Altre cucine</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END OTHER KITCHENS -->
  <!-- START ALL STEEL INDUSTRY -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000419</GUID>
      <Text>Tutte le industrie siderurgiche</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL STEEL INDUSTRY -->
  <!-- START ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000420</GUID>
      <Text>Tutte le fabbriche di filamenti e cavi</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES  -->
  <!-- START ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000421</GUID>
      <Text>Tutti i depositi artici</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <!-- START ALL FERTILSER WORKS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000422</GUID>
      <Text>Tutte le fabbriche di fertilizzanti e gli impianti di letame</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FERTILSER WORKS -->
  <!-- START ALL TEA PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000423</GUID>
      <Text>Tutti gli impianti di produzione del tè</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TEA PRODUCTION -->
  <!-- START ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000424</GUID>
      <Text>Tutti gli impianti chimici: Lacca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <!-- START ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000425</GUID>
      <Text>Tutti i produttori di violini</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <!-- START ALL SAILMAKERS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000426</GUID>
      <Text>Tutti i fabbricanti di vele</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SAILMAKERS -->
  <!-- START ALL FLOUR MILLS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000427</GUID>
      <Text>Tutti i mulini per farina</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FLOURS MILLS -->
  <!-- START ALL TALLOW PROCESSING -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000428</GUID>
      <Text>Tutti gli impianti di lavorazione del sego</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TALLOW PROCESSING -->
  <!-- START ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000429</GUID>
      <Text>Tutti i macelli</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SLAUGHTERHOUSES -->
</ModOps>