<?xml version="1.0"?>
<ModOps>
  <!-- START William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000002</GUID>
      <Text>William Henry Pilkington, Ekspert ds. bezpieczeństwa szkła</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000003</GUID>
      <Text>Znany również jako "Harry". Karierę zawodową rozpoczął od optymalizacji procesu produkcji szkła, specjalizując się w szkle bezpiecznym. Nie można znaleźć mocniejszego szkła.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END William Henry Pilkington, Glass safety expert  -->
  <!-- START Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000004</GUID>
      <Text>Gretl Brown, Matka Lasów</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000005</GUID>
      <Text>Matka Ursuli i Grety. Żona Carstena Green. Uwielbia pracować razem z Ursulą w lesie, a jej pasją są dzikie jagody i robienie dżemów. Owoce, których używa do swoich dżemów, pochodzą z lasów, a małe kolonie własnych pszczół pomagają lasom kwitnąć.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gretl Brown, Mother of the Forests  -->
  <!-- START Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000006</GUID>
      <Text>Carsten Green, Ojciec Lasów Arktycznych</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000007</GUID>
      <Text>Ojciec Ursuli i Grety. Mąż Gretl Brown. Uwielbia pracować razem z Gretą w zimnych lasach Arktyki. Kocha zwierzęta, a w szczególności husky. Jego pasją jest udomawianie dzikich husky.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Carsten Green, Father of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000008</GUID>
      <Text>Greta Green, Strażniczka Lasów Arktycznych</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000009</GUID>
      <Text>Idąc w ślady ojca, Greta postanowiła okazać swoją miłość do lasów w zimnej Arktyce. Wraz z ojcem spędza całe dnie na ochronie lasów Arktyki. Zakochała się w jednym z miejscowych myśliwych. Nukilik Takirak. Aby się ogrzać, sama warzy mocne napoje.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Greta Green, Guardian of the Arctic Forests  -->
  <!-- START Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000010</GUID>
      <Text>Nukilik Takirak, Najsilniejszy myśliwy</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000011</GUID>
      <Text>Nukilik, najsilniejszy myśliwy w swoim plemieniu, zawsze szukał w życiu czegoś więcej. Gdy do Arktyki przybyli ludzie z innych regionów, poznał Gretę Green i zakochał się w niej. Dzięki niej jego życie nabrało sensu, a miłość do lasów stała się ich wspólną pasją.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Nukilik Takirak, The strongest hunter  -->
  <!-- START Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000012</GUID>
      <Text>Brandon Heat, Perfekcjonista palenia węgla</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000013</GUID>
      <Text>Brandon udoskonalił sztukę wypalania drewna na węgiel drzewny w Arktyce. Na Arktykę przybył wraz z siostrą Jenny. Oprócz wytworzenia ogromnej ilości węgla drzewnego z dodatkową pomocą znalazł sposób na wydobycie większej ilości zasobów z drzew iglastych Arktyki i odsączenie z nich żywicy.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Heat, The perfectionist charcoal burner  -->
  <!-- START Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000014</GUID>
      <Text>Arnakuagsak Takirak, Morska łowczyni</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000015</GUID>
      <Text>Podobnie jak jej brat Nukilik, Arnakuagsak przejęła sposób polowania od swoich rodziców. Najchętniej poluje na wybrzeżach i w morzu.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Arnakuagsak Takirak, Huntress of the sea  -->
  <!-- START Sir Pryce Pryce-Jones, Ciepłe ubrania dla wszystkich  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000016</GUID>
      <Text>Sir Pryce Pryce-Jones, Ciepłe ubrania dla wszystkich</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000017</GUID>
      <Text>Znany ze swojej przedsiębiorczości, wpadł na kilka nowych, dobrych pomysłów dotyczących izolacji w odzieży. Idealnie nadaje się do śpiworów, ciepłych kurtek i płaszczy futrzanych.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sir Pryce Pryce-Jones, Warm clothing for everyone  -->
  <!-- START Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000018</GUID>
      <Text>Jenny Heat, Nie tylko drewno</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000019</GUID>
      <Text>Podobnie jak jej brat Brandon, Jenny znalazła nowy dom na Arktyce. Oboje specjalizują się w obróbce drewna. Jenny uwielbia przetwarzać podstawowe drewno na drewno do budowy innych materiałów drewnianych. Od swojego brata nauczyła się kilku specjalnych sztuczek, dzięki którym z resztek drewna można uzyskać dodatkowy węgiel drzewny.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jenny Heat, It is not just wood  -->
  <!-- START Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000020</GUID>
      <Text>Aissa Okoro, Rozgniatacz gulaszu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000021</GUID>
      <Text>Enbesa była dla niej bardzo gorąca, zapragnęła chłodniejszego klimatu i wybrała podróż na Arktykę. Dzięki swojej wiedzy na temat gotowania gulaszu z owoców morza pokazuje mieszkańcom Arktyki, że pemmican można przyrządzić także z ryb. Czasami przygotowuje gulasz z owoców morza na pamiątkę z czasów, gdy mieszkała w Enbesie.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Aissa Okoro, Smasher of stews  -->
  <!-- START Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000022</GUID>
      <Text>Jean-Claude Montagne, Idealny arktyczny górnik</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000023</GUID>
      <Text>Najstarszy z trzech braci górników. Udoskonalił górnictwo na Arktyce. Kopalnie gazu i głębokie kopalnie złota nie mają już dla niego żadnych tajemnic. Czuje się odpowiedzialny za swoich dwóch młodszych braci po śmierci ich rodziców.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Claude Montagne, The perfect Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000024</GUID>
      <Text>Jean-François Montagne, Lepszy arktyczny górnik</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000025</GUID>
      <Text>Średni brat trzech braci górników. Uwielbia górnictwo, głównie w surowych warunkach Arktyki. Wzoruje się na swoim starszym bracie, Jean-Claude'ie, który jest dla niego wielkim przykładem. Wraz z dwoma braćmi tworzy idealne trio górnicze na Arktyce.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-François Montagne, The better Arctic miner  -->
  <!-- START Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000026</GUID>
      <Text>Jean-Marie Montagne, Smutny arktyczny górnik</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000027</GUID>
      <Text>Najmłodszy z trzech braci górników. Nienawidzi zimnego klimatu Arktyki, ale nie miał wyboru i musiał podążyć za swoimi dwoma starszymi braćmi na Arktykę po śmierci ich rodziców.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jean-Marie Montagne, The sad arctic miner  -->
  <!-- START Amka Etok, Carve to slide  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000028</GUID>
      <Text>Amka Etok, Rzeźbi sanie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000029</GUID>
      <Text>Amka prowadzi rodzinny biznes razem z bratem Toklo. Rzeźbią i tworzą sanie husky dla wszystkich mieszkańców Arktyki. Amka nie przepada za morzem i dlatego zamiast foczej skóry do wyrobu sanek woli futra.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Amka Etok, Carve to slide  -->
  <!-- START Toklo Etok, More then a sled  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000030</GUID>
      <Text>Toklo Etok, Więcej niż sanie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000031</GUID>
      <Text>Wraz ze swoją siostrą Amką Toklo udoskonalił tworzenie zaprzęgów husky. Ale jego wiedza to nie tylko sanie. Pewnego razu Toklo otrzymał od podróżnika szkice powozów parowych. Był tak zafascynowany, że odtworzył podstawowe podwozie. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Toklo Etok, More then a sled  -->
  <!-- START Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000032</GUID>
      <Text>Rolf van der Mark, Hodowca zwierząt arktycznych</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000033</GUID>
      <Text>Już w dzieciństwie Rolf zawsze był otoczony zwierzętami. W przeciwieństwie do swojego brata Marka, który chciał produkować jak najwięcej, Rolf chciał produkować jak najmniejszym kosztem. Razem z siostrami Wendy i Judy prowadzili firmę, ale w pewnym momencie doszło między nimi do poważnej kłótni. Rolf nie mógł znieść swojego brata i przeniósł się na Arktykę.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rolf van der Mark, Breeder of Arctic animals  -->
  <!-- START Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000034</GUID>
      <Text>Jumoke Okoro, Światło Enbesy</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000035</GUID>
      <Text>Wraz z siostrą Aissą Jumoke pojechał na Arktykę. Zakochali się w pięknych krajobrazach i śniegu. W Enbesie Jumoke produkował najlepsze latarnie, jakich ludzie mogli sobie życzyć. W Arktyce zaczął pracować w fabrykach lamp naftowych i wykorzystał swoją wiedzę do ulepszenia procesu produkcyjnego.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jumoke Okoro, The Enbesian light  -->
  <!-- START Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000036</GUID>
      <Text>Yuka Saunik, Ogrzewaj i rozpalaj swego ducha</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000037</GUID>
      <Text>Yuka nie znosi zimna i dlatego chce, aby wszystkim było ciepło dzięki doskonałym ubraniom i światłu. Siostra Inuksuk i Umiaktorvik.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yuka Saunik, Keep warm and light your spirit  -->
  <!-- START Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000038</GUID>
      <Text>Umiaktorvik Saunik, Napoje dla wszystkich</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000039</GUID>
      <Text>Umiaktorvik wie, jak dogodzić ludziom. Jeśli chodzi o alkohol lub kawę, dba o to, by wszyscy ludzie byli rozgrzani doskonałym napojem. Brat Yuki i Inuksuka.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Umiaktorvik Saunik, Drinks for everyone  -->
  <!-- START Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000040</GUID>
      <Text>Inuksuk Saunik, Utrzymaj okrągły brzuszek</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000041</GUID>
      <Text>Inuksuk kocha jedzenie i dzieli się tą miłością z innymi. Chce, aby w tych zimnych czasach wszyscy mieli pełne brzuchy. Brat Yuki i Umiaktorvika.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Inuksuk Saunik, Keep a round belly  -->
  <!-- START Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000042</GUID>
      <Text>Philipa Sky, Szybka, szybsza, najszybsza</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000043</GUID>
      <Text>Jej największym marzeniem jako dziecka było latanie w chmurach. Realizowała swoje marzenia i wraz z bratem Phillipem pomagała Staremu Nate'owi w nauce pilotowania sterowców.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Philipa Sky, Fast, Faster, Fastest  -->
  <!-- START Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000044</GUID>
      <Text>Phillip Sky, Podążający z prądem wiatru</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000045</GUID>
      <Text>Jako starszy brat Filip czuł się odpowiedzialny za marzenia swojej młodszej siostry Filipy. Chciał zostać kapitanem marynarki, ale poświęcił własne marzenia dla siostry. Poznał starego Nate'a i dostrzegł szansę, by pomóc mu w budowie sterowców, dzięki czemu jego siostra stała się naprawdę szczęśliwa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Phillip Sky, Going with the flow of the wind  -->
  <!-- START Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000046</GUID>
      <Text>Colonel Joseph Potts, Ekspert ds. odlewnictwa</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000047</GUID>
      <Text>Wytapianie wszystkich rodzajów rud zawsze było pasją rodziny. Jako dobry członek rodziny pułkownik Potts wszedł do rodzinnego biznesu. Zmodernizował go i nadał najwyższy priorytet bezpieczeństwu w miejscu pracy. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Colonel Joseph Potts, Expert of foundries  -->
  <!-- START Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000048</GUID>
      <Text>Alessandro Volta, Przepływ prądu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000049</GUID>
      <Text>Alessandro był pionierem, jeśli chodzi o elektryczność i sposoby jej przesyłania. Poświęcił swoje życie, aby podzielić się swoją wiedzą z jak największą liczbą osób.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alessandro Volta, The flow of electricity  -->
  <!-- START Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000050</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison, Pan Światła</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000051</GUID>
      <Text>Thomas Alva Edison udoskonalił i połączył różne technologie, aby stworzyć działającą żarówkę, którą można było produkować na skalę masową. Otworzyło to wiele możliwości, a wraz z elektrycznością przyniosło ludziom bezpieczniejsze światło.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Thomas Alva Edison, Master of light  -->
  <!-- START Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000052</GUID>
      <Text>Zaire Mto Wa Bluu, Powoduje, że rzeka płynie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000053</GUID>
      <Text>Woda jest tym, co kocha. Jest źródłem wszelkiego życia i jest bardzo cenna w Enbesie. Po latach badań i nowych odkryć Zair wymyślił, jak zwiększyć wydajność pomp wodnych i nawodnić więcej ziemi. Teraz jest honorowany za swój wkład.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zaire Mto Wa Bluu, Makes the river flow  -->
  <!-- START Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000054</GUID>
      <Text>Wendy van der Mark, Hodowca zwierząt</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000055</GUID>
      <Text>Wraz z dwoma braćmi Markiem i Rolfem oraz siostrą Judy założyła firmę. Wendy zawsze podziwiała swojego brata Marka i nigdy nie chciała go opuścić. Kiedy Rolf postanowił wyjechać na Arktykę, a Judy nie mogła już znieść brata, Wendy została z Markiem, by dalej prowadzić rodzinny biznes.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Wendy van der Mark, Breeder of animals  -->
  <!-- START Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000056</GUID>
      <Text>Judy van der Mark, Miłośniczka owiec i kóz</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000057</GUID>
      <Text>Judy zawsze pociągały owce i kozy. Inne zwierzęta nigdy jej nie interesowały. W pewnym momencie pojawiły się kłopoty w rodzinnym biznesie, który założyła wraz z dwoma braćmi i siostrą. Razem z bratem Rolfem opuściła firmę. On wyjechał na Arktykę, ale ona nie chciała zostawić swoich owiec i kóz, które nie mogą żyć w tak zimnym klimacie. Czasami jeździ do Enbesy, aby pomóc w ich hodowli.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Judy van der Mark, Sheep and goat lover  -->
  <!-- START Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000058</GUID>
      <Text>Zendaya Chedjou, Mięso to mięso</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000059</GUID>
      <Text>Od chwili, gdy Zendaya zobaczyła zdjęcie Starego Świata, marzyła o podróży do tego nieznanego kraju. Kiedy stała się dorosła i miała wystarczająco dużo pieniędzy na podróż, zaryzykowała i zostawiła wszystko za sobą, aby znaleźć swoje szczęście w Starym Świecie. Zabrała ze sobą swoją wiedzę i teraz pracuje w ubojniach przy obróbce świń i przetwarzaniu mięsa na nowe produkty, nieznane mieszkańcom Starego Świata.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zendaya Chedjou, Meat is meat  -->
  <!-- START Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000060</GUID>
      <Text>Veronica Castelli, Niech rośnie na mniejszej przestrzeni</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000061</GUID>
      <Text>Weronika ma taką samą miłość do upraw jak jej brat Cosmo. Oboje specjalizują się w uprawach ze Starego Świata. Veronica poznała jednak kilka sztuczek z nowego świata i znalazła sposób na uprawianie kukurydzy razem z innymi roślinami, i to na mniejszej powierzchni pól. Nie lubi monokultury i sadzi drzewa wewnątrz i obok pól, co daje dodatkowe owoce.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Veronica Castelli, Let it grow with less space  -->
  <!-- START Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000062</GUID>
      <Text>Alisha Al-Zahir, Mniej pól, większy dochód</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000063</GUID>
      <Text>Alisha ma własne zdanie na temat sposobu, w jaki uprawiamy nasze rośliny. Uważa, że powinniśmy zajmować mniej miejsca, aby dać naturze coś w zamian. Jest przykładem dla swojego brata Alego, a niektóre badania, których nauczyła się w Enbesie, przeniosła do Nowego Świata.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alisha Al-Zahir, Less fields more profits  -->
  <!-- START Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000064</GUID>
      <Text>Abebe Kanumba, Optymalizacja przestrzeni</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000065</GUID>
      <Text>Na suchych ziemiach Enbesy naprawdę trudno jest uprawiać rośliny. Abebe postawił sobie za cel w życiu znalezienie lepszych sposobów na uprawę roślin na mniejszej przestrzeni, co przekłada się na mniejszą ilość wody. Znalazł sposób na manipulowanie nasionami, aby umożliwić uprawę innych roślin na wyspach Enbesy.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Abebe Kanumba, Space optimization  -->
  <!-- START Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000066</GUID>
      <Text>Trudy Garnier, Ziarno jest złote</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000067</GUID>
      <Text>Trudy i jej brat Marie-Antoine to doskonały duet piekarzy. Trudy dba o najlepsze ziarno, a jej brat wykorzystuje tę mąkę do wypieku wspaniałego chleba. W wolnym czasie Trudy lubi też piec ciasteczka.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Trudy Garnier, Grain is gold  -->
  <!-- START Dennis Black, Pump it up  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000068</GUID>
      <Text>Dennis Black, Pompuj pompuj</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000069</GUID>
      <Text>Dennis mógłby pić olej, gdyby to było możliwe. Uwielbia czarne złoto. Wprowadził pewne procedury bezpieczeństwa, aby drastycznie zmniejszyć prawdopodobieństwo wybuchów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Dennis Black, Pump it up  -->
  <!-- START Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000070</GUID>
      <Text>Lucy Roberts, Zasilanie dla ludności</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000071</GUID>
      <Text>Lucy jest ekspertem w dziedzinie elektrowni. Ma wszystko pod kontrolą, niezależnie od tego, czy jest to elektrownia na ropę czy na gaz. Bezpieczeństwo przede wszystkim to jej motto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lucy Roberts, Power to the people  -->
  <!-- START Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000072</GUID>
      <Text>Macy Parker, Bez utylizacji nie ma chwały</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000073</GUID>
      <Text>Macy specjalizuje się w przetwórstwie trzody chlewnej i łoju. Łój nie ma już dla niej tajemnic. Zbadała inne procesy z wykorzystaniem świń i łoju i odkryła, że może z nich uzyskać inne towary.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Macy Parker, No rendering no glory  -->
  <!-- START Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000074</GUID>
      <Text>Maurice Dupont, Daj ciągnikom trochę energii</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000075</GUID>
      <Text>Jako dziecko Maurice obserwował postęp technologiczny, a traktory fascynowały go od samego początku. Kiedy dorastał, jego celem była jazda na jednej z tych fantastycznych maszyn. Kiedy w końcu udało mu się spełnić swoje marzenie, skupił się na maksymalizacji produkcji oleju potrzebnego traktorom.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maurice Dupont, Give the tractors some juice  -->
  <!-- START Polly Davies, Is it running?  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000076</GUID>
      <Text>Polly Davies, To działa</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000077</GUID>
      <Text>Polly uwielbia maszyny. Jako jeden z najlepszych inżynierów zna prawie każdy silnik na wylot. Prawie każda maszyna wykorzystująca silnik została przez nią rozebrana i złożona z powrotem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Polly Davies, Is it running?  -->
  <!-- START Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000078</GUID>
      <Text>Curtis Blink, Spraw by błyszczał</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000079</GUID>
      <Text>Curtis nie lubi pracować z węglem. Zamiast węgla do stopienia rudy złota używa drewna. Eksperymentuje, aby uzyskać inne rodzaje materiałów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Curtis Blink, Make it shiny  -->
  <!-- START Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000080</GUID>
      <Text>Hendrick Harrison, Do góry i na dół</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000081</GUID>
      <Text>Windy bardzo ułatwiają życie wielu ludziom. Hendrick był jedną z pierwszych osób korzystających z windy i był pod ogromnym wrażeniem. Jednak z jego punktu widzenia winda powinna mieć widok na zewnątrz. Dlatego woli używać szkła, a nie drewnianych oklein.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hendrick Harrison, Up and down  -->
  <!-- START Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000082</GUID>
      <Text>Jacques Brun, Wypiekacz czekoladowych ciastek</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000083</GUID>
      <Text>Jacques jest wielkim rywalem Marie-Antoine. Oboje uwielbiają piec i wyzywają się nawzajem w konkursach piekarniczych. Ostatnio na konkursie bardzo się pokłócili i prawie zniszczyli swoje dzieła. Jury musiało wkroczyć między nich. I oboje zostali zdyskwalifikowani.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacques Brun, Baking chocolat biscuits  -->
  <!-- START Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000084</GUID>
      <Text>Henry Mill, Pisze na maszynie 24/7</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000085</GUID>
      <Text>Henry był jedną z pierwszych osób, które wpadły na pomysł, aby umieścić litery w sekwencji na papierze, co miało zaowocować powstaniem nowej maszyny - maszyny do pisania.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henry Mill, Typing 24/7  -->
  <!-- START Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000086</GUID>
      <Text>Zola Kanumba, Miesza leśne nasiona</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000087</GUID>
      <Text>Zola nie lubi monokultury w sadach. Miesza wszystko, aby mieć pewność, że wszystkie te piękne, kolorowe kwiaty mieszają się ze sobą, tworząc niesamowite widoki w Starym i Nowym Świecie.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Zola Kanumba, Mixing the forest seeds  -->
  <!-- START Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000088</GUID>
      <Text>Kofi Adomako, Cygara i Fajki</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000089</GUID>
      <Text>W Enbesie był znany z wysokiej jakości fajek glinianych. Pojechał do Nowego Świata, aby dowiedzieć się więcej o cygarach. Był tak zainspirowany, że zostawił swojego brata Adamo w Enbessie i został w Nowym Świecie.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kofi Adomako, Cigars & Pipes  -->
  <!-- START Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000090</GUID>
      <Text>Mildred Mitchell, Dostosowany do potrzeb</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000091</GUID>
      <Text>Mildred jest jednym z najlepszych dziewiarzy Starego Świata. W pewnym momencie znudziły mu się nudne wzory ubrań ze Starego Świata i udał się do Enbesa, aby dowiedzieć się więcej o kolorowych ubraniach z tego fantastycznego świata. Wrócił do Starego Świata z wieloma nowymi pomysłami.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mildred Mitchell, Tailormade  -->
  <!-- START Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000092</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell, Dzwoni do domu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000093</GUID>
      <Text>Alexander Graham Bell był jednym z twórców pierwszego telefonu i zapisał się na kartach historii. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alexander Graham Bell, Calling home  -->
  <!-- START Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000094</GUID>
      <Text>Mariana Soto, Tka aż do upadłego</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000095</GUID>
      <Text>Mariana zna każdą tkaninę i włókno na wylot. Tkactwo nie ma dla niej tajemnic. Odkryła sposoby wytwarzania papieru z tekstyliów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariana Soto, Weaving till you drop  -->
  <!-- START Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000096</GUID>
      <Text>Gertrude von Malching, Poszukiwaczka złota</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000097</GUID>
      <Text>Górnictwo to tradycja rodzinna. Podobnie jak jej bracia, Jörg i Fritz, Gertruda zawsze szuka sposobów na usprawnienie działalności górniczej. Postanowiła skupić się na wydobyciu złota w Nowym Świecie, ponieważ czas potrzebny na wydobycie złota nie jest tam wystarczająco dobry. Opracowała nowe, zadziwiające sposoby, aby zwiększyć produkcję do niesamowitego poziomu. Liczba 6 jest jej szczęśliwą liczbą.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Gertrude von Malching, Digging for gold  -->
  <!-- START Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000098</GUID>
      <Text>Ana Paula Vargas, Lubię cukier i nie lubię kłamać</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000099</GUID>
      <Text>Cukier to białe złoto dla Any Pauli. Uwielbia przyrządzać z niego tak wiele rzeczy. W przyszłości postara się, aby było więcej towarów, w których wykorzystuje się jej cukier. Uwielbia piwo ze słodką nutą.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ana Paula Vargas, I like sugar and cannot lie  -->
  <!-- START Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000100</GUID>
      <Text>Juliana Perez, Wełna stanowi odpowiedź</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000101</GUID>
      <Text>Juliana straciła swoje serce w Enbesie. Przyjechała tam z Nowego Świata i nie tylko zakochała się w tym pięknym kontynencie, ale także w kobiecie, Hibo Ameziane. Razem założyły firmę odzieżową. Juliana dba o surowce, a jej wspólniczka Hibo Ameziane przetwarza je na piękne ubrania, które zapewniają Enbesańczykom ciepło i stylowy wygląd. Ma w rękawie kilka fajnych sztuczek, dzięki którym przetwarza surowce na nowe towary.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Juliana Perez, Wool is the answer  -->
  <!-- START Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000102</GUID>
      <Text>Hibo Ameziane, Stylowa odzież</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000103</GUID>
      <Text>Hibo jest jednym z najlepszych producentów odzieży z Enbesa. Razem ze swoją partnerką, Julianą Perez, która zakochała się w Enbesie i Hibo, założyła firmę odzieżową. Hibo tworzy najwspanialsze ubrania, dzięki którym mieszkańcom Enbesy jest ciepło i jednocześnie stylowo.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Hibo Ameziane, Stylish clothing  -->
  <!-- START Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000104</GUID>
      <Text>Ghudan Keita, Najlepsze krosna</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000105</GUID>
      <Text>Najwspanialsze gobeliny w Enbesie są wykonywane przez Ghudan. Niektórzy mówią, że ma złote palce, ale tak naprawdę używa najnowszych krosien, by być bardziej precyzyjną i wydajną. Z resztek tkanych przez nią tkanin wyplata przepiękne tkaniny.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ghudan Keita, The finest looms  -->
  <!-- START Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000106</GUID>
      <Text>Rua Okoro, Z morskimi falami</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000107</GUID>
      <Text>Siostra Aissy i Jumoke, które wyruszyły na Arktykę. Została w Enbesie, ale nie chciała jechać na Arktykę. Skupia się na warzelni soli, optymalizując proces i wydobywając więcej dóbr z morza dzięki pływom morskim.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rua Okoro, With the tides of the sea  -->
  <!-- START Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000108</GUID>
      <Text>Danen Bamidele, Te buty są stworzone do chodzenia</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000109</GUID>
      <Text>Danena zawsze intrygowało, co można zrobić z materiałów pochodzenia zwierzęcego. Kiedy pracował w Suchych Domach, widział, że wiele materiałów się marnuje. Zachęca do wykorzystywania wszystkiego i na boku robi skórzane buty.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Danen Bamidele, These boots are made for walking  -->
  <!-- START Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000110</GUID>
      <Text>Frank Keinehen, Uwielbia piwo</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000111</GUID>
      <Text>Frank jest znany z niezwykłego wykorzystywania składników do produkcji piwa. Wytworzył wiele różnych rodzajów piwa. Jego najnowszym dziełem jest piwo z płatków hibiskusa.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frank Keinehen, He loves beer  -->
  <!-- START Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000112</GUID>
      <Text>Fritz von Malching, Górnictwo na powierzchni</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000113</GUID>
      <Text>Jako najmłodszy z górniczej rodziny von Malching, Fritz ma lekką klaustrofobię i nie lubi chodzić w małych tunelach w górach, aby wydobywać cenne rudy. Kiedy dowiedział się, że w Enbesie wydobywa się rudy na powierzchni, w rzekach, postanowił pojechać do Enbesy i zobaczyć, jak mógłby ulepszyć ten rodzaj wydobycia, wykorzystując swoje rodzinne doświadczenie. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Fritz von Malching, Mining on the surface  -->
  <!-- START Margaret Lee, Clay and sand  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000114</GUID>
      <Text>Margaret Lee, Glina i piasek</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000115</GUID>
      <Text>W dzieciństwie Margaret zawsze bawiła się w kopalni gliny. Jej rodzice byli naprawdę biedni i ciężko pracowali, aby zarobić na życie i zapewnić jej lepszą przyszłość. Kiedy Margaret podrosła, nie mogła zdobyć najlepszego doświadczenia zawodowego, mimo że miała wiele dobrych umiejętności pracy z gliną. Jedyną pracę, jaką mogła znaleźć, była praca w suszarni cegieł. Wykorzystuje ją jak najlepiej i w wolnym czasie tworzy ceramikę, by pokazać swoją miłość do gliny.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Margaret Lee, Clay and sand -->
  <!-- START Mariette Brun, No pain no grain -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000116</GUID>
      <Text>Mariette Brun, Bez bólu nie ma ziarna</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000117</GUID>
      <Text>Mariette jest siostrą Jacques'a, który również zajmuje się wypiekami. Mariette wyruszyła ze Starego Świata do egzotycznej Enbesy, aby odkrywać nowe lądy. Tam zdała sobie sprawę, że zboże jest czymś, co może zastąpić teff.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mariette Brun, No pain no grain -->
  <!-- START Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000118</GUID>
      <Text>Ayaan Chedjou, Mięso z konserwy to lepsze mięso</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000119</GUID>
      <Text>Kiedy odwiedziła swoją siostrę Zendayę w Starym Świecie, odkryła piękno jedzenia w puszkach. Kiedy wróciła do Enbesy, postanowiła wykorzystać tę technikę, by dłużej zachować żywność i mieć pewność, że nic się nie rozleje podczas przyrządzania gulaszu.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ayaan Chedjou, Canned food is better food -->
  <!-- START Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000120</GUID>
      <Text>Adamo Adomako, Fajki i Cygara</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000121</GUID>
      <Text>Wraz z bratem Kofim, Adamo zawsze można było spotkać na polach tabaco, gdzie poszukiwali najlepszej jakości tytoniu do swoich glinianych fajek. Podczas podróży do Nowego Świata dowiedzieli się, jakie cygara produkuje się w Nowym Świecie. Kiedy jego brat postanowił zostać w Nowym Świecie, Adamo nadal chciał wrócić do domu, do Enbesy, ale wiedzę o cygarach zabrał ze sobą.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Adamo Adomako, Pipes & Cigars -->
  <!-- START Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000122</GUID>
      <Text>Elgizouli Nnamani, Opiekun złotych pszczół</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000123</GUID>
      <Text>Ludzie nie są najlepszymi przyjaciółmi Elgizouli, woli on swoje pszczoły. Jest również wielkim miłośnikiem kwiatów, co stanowi doskonałe połączenie z jego pszczołami.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Elgizouli Nnamani, The keeper of the golden bees -->
  <!-- START Kwame Aku, The perfect candles -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000124</GUID>
      <Text>Kwame Aku, Idealne świece</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000125</GUID>
      <Text>Kwame ma złote ręce, których używa do robienia doskonałych świec. Zmienił kilka podstawowych zasad w procesie, dzięki czemu uzyskuje się etanol, nawet jeśli używa tych samych produktów bazowych. Doskonałe świece, które wytwarza, są następnie przetwarzane przez jego siostrę Makenę na piękne lampiony.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kwame Aku, The perfect candles -->
  <!-- START Makena Aku, Bringer of light -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000126</GUID>
      <Text>Makena Aku, Niosący światło</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000127</GUID>
      <Text>Makena zawsze uwielbiała rzeźbić przedmioty z mocnego drewna wanza. Doprowadziła do perfekcji sztukę rzeźbienia lampionów z drewna wanza. Drewno to jest tak mocne, że może wytrzymać ciepło świec znajdujących się w środku. Doskonałe świece dostaje od swojego brata Kwame.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Makena Aku, Bringer of light -->
  <!-- START Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000128</GUID>
      <Text>Catherina Hendrika, Pierwsza dziennikarka</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000129</GUID>
      <Text>Kiedy pojawiły się maszyny do pisania, Catherina dostrzegła szansę, by zacząć pisać do gazety uniwersyteckiej szybciej niż dotychczas. Dostarcza stypendystom wiadomości, które ich cieszą. W wolnym czasie lubi przytulać swojego kota i pracować w ogrodzie, aby zobaczyć, jak kwitną jej kwiaty.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Catherina Hendrika, The first journalist -->
  <!-- START Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000130</GUID>
      <Text>Maya The Cat, Mruczy ze szczęścia</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000131</GUID>
      <Text>Nikt nigdy nie widział bardziej radosnego i uroczego kota niż Maya. Zapewnia gościom hotelowym swoją ciepłą obecność i wita miłym mruczeniem każdego nowego i powracającego gościa. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Maya The Cat, Purring to happiness -->
  <!-- START Yared Aguta, Shiny no color -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000132</GUID>
      <Text>Yared Aguta, Błyszczący bez koloru</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000133</GUID>
      <Text>Yared chciał, aby ceramika miała większą wartość. Dodając perły zamiast ich barwienia, stworzył nowy rodzaj ceramiki, która stała się popularna wśród szerokiej rzeszy ludzi. Równocześnie tworzy biżuterię ceramiczną.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Yared Aguta, Shiny no color -->
  <!-- START Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000134</GUID>
      <Text>Rupert Flanders, Domowe nauczanie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000135</GUID>
      <Text>Rupert jest zwolennikiem nauczania domowego. Nie musimy chodzić do szkół publicznych czy na uniwersytety, aby uczyć się nowych rzeczy. Możemy to robić w domu, pod odpowiednim kierownictwem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Rupert Flanders, Homeschooling -->
  <!-- START Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000136</GUID>
      <Text>Jacky Daniels, Napoje dla bogatych</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000137</GUID>
      <Text>Jacky piła whisky od najmłodszych lat. Ale gdy raz spróbowała koniaku, nie chciała już pić niczego innego. Jej rodzina nie była rozbawiona, ale ona się tym nie przejmowała. Oprócz koniaku odkryła też rum i szampana.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacky Daniels, Drinks for the rich -->
  <!-- START Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000138</GUID>
      <Text>Brian Branch, Podstawowe stoły drewniane</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000139</GUID>
      <Text>Brian i jego rodzina pracują w przemyśle drzewnym i opracowują wiele różnych produktów drewnianych dla Starego Świata. Jego głównym celem jest uproszczenie obsługi stołów bilardowych. Teraz są one wykonane z normalnego drewna, a nie z luksusowej wiśni.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brian Branch, Basic wooden tables -->
  <!-- START Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000140</GUID>
      <Text>Brook Branch, Czyste drewno, bez połyskującego lakieru</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000141</GUID>
      <Text>Brook i jego rodzina pracują w przemyśle drzewnym, doskonaląc wiele produktów z drewna dla Starego Świata. Jej celem jest tworzenie skrzypiec bez toksycznego lakieru i z pięknym wykończeniem drewna. Do tego wykończenia używa fornirów, a nie lakieru. Sama gra na skrzypcach i jest znanym muzykiem w Starym Świecie. Tworzy też gramofony, aby nadawać ludziom swoją muzykę.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brook Branch, Pure wood no shiny lacquer -->
  <!-- START Brandon Branch, Wooden toys -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000142</GUID>
      <Text>Brandon Branch, Brandon Branch, Zabwaki drewniane</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000143</GUID>
      <Text>Brian i jego rodzina pracują w przemyśle drzewnym i tworzą wiele drewnianych produktów dla Starego Świata. Jego zainteresowania koncentrują się na drewnianych zabawkach dla dzieci. Nigdy nie podobało mu się, że dzisiejsze zabawki są wykonane z celuloidu i wykończone toksycznym lakierem. Zastępuje je alternatywnymi materiałami z czystego drewna, aby stworzyć piękne drewniane zabawki, którymi mogą bawić się dzieci. Ponadto niektóre z tych zabawek mogą być również wykorzystywane jako pamiątki dla turystów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brandon Branch, Wooden toys -->
  <!-- START Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000144</GUID>
      <Text>Irene Braunkopf, Świeże i kręcone włosy</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000145</GUID>
      <Text>Irene pracowała jako fryzjerka, kiedy odkryła, że szampony mają o wiele większy potencjał. Zaczęła testować nowe formuły w domu i odkryła nowe, świeże zapachy. Dzięki tym nowym formułom uprościła wiele procesów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Irene Braunkopf, Curly fresh hair -->
  <!-- START John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000146</GUID>
      <Text>John Lemon, Lemoniada bez cukru</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000147</GUID>
      <Text>John nie lubi cukru, jest on szkodliwy dla naszego zdrowia. Butelkuje lemoniadę bez żadnych dodatków cukru i zastępuje go płatkami hibiskusa, aby uzyskać dodatkowy smak.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END John Lemon, Sugarfree lemonade -->
  <!-- START Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000148</GUID>
      <Text>Britt Branch, Drewniane upominki</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000149</GUID>
      <Text>Britt i jej rodzina pracują w przemyśle drzewnym, doskonaląc wiele różnych produktów drewnianych dla Starego Świata. Jej głównym zajęciem jest wykonywanie drewnianych pamiątek. Dzięki temu powstają nowe rodzaje pięknych pamiątek wykonanych z najszlachetniejszych gatunków drewna. Niektóre z tych pamiątek mogą być również wykorzystane jako zabawki.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Britt Branch, Wooden souvenirs -->
  <!-- START Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000150</GUID>
      <Text>Denise Blink, Skuteczność działania lakieru</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000151</GUID>
      <Text>Podobnie jak jej brat Curtis, Denise uwielbia błyszczące przedmioty. Sposób, w jaki lakier sprawia, że powierzchnie stają się bardziej błyszczące, przyprawia ją o dreszcze. Udoskonaliła proces lakierowania, aby zużywać mniej materiału.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Denise Blink, Lacquer efficiency -->
  <!-- START Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000152</GUID>
      <Text>Ernesto Vargas, Bez cukru, same banany</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000153</GUID>
      <Text>Ernesto jest zupełnym przeciwieństwem swojej siostry Any Pauli. Nie lubi cukru i chce używać go jak najmniej. Skupia się na gumie do żucia i postanowił zrezygnować z cukrów dodanych i zastąpić je platanami.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ernesto Vargas, No sugar, pure banana -->
  <!-- START Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000154</GUID>
      <Text>Francesco Plastmasa, Skuteczność działania celuloidu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000155</GUID>
      <Text>Wraz z siostrą Francescą, Francesco zawsze poszukiwał nowych materiałów i sposobów na udoskonalenie produktów. Kiedy odkrył, co można zrobić z woskiem kamforowym i etanolem, szukał bardziej wydajnych sposobów wykorzystania tych materiałów w procesie produkcji celuloidu.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesco Plastmasa, Celluloid efficiency -->
  <!-- START Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000156</GUID>
      <Text>Francesca Plastmasa, Nadmiar etanolu</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000157</GUID>
      <Text>Wraz ze swoim bratem Francesco, Francesca zawsze poszukiwała nowych materiałów i sposobów na udoskonalenie produktów. Dostrzegła nowe możliwości w procesie produkcji etanolu i jeszcze bardziej go udoskonaliła.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Francesca Plastmasa, Ethanol overdrive -->
  <!-- START Marco Paulo, Spicing things up -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000158</GUID>
      <Text>Marco Paulo, Lubiący doprawić</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000159</GUID>
      <Text>Marco lubi pikantny smak potraw. Zawsze robi potrawy z dodatkiem pikantnych przypraw. Dobre danie musi być z dodatkiem pikantnego sosu, aby było idealne.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Marco Paulo, Lubiący doprawić -->
  <!-- START Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000160</GUID>
      <Text>Siostra Moppertus, Napoje z hacjendy</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000161</GUID>
      <Text>Siostra Moppertus najpierw poświęciła swoje życie Bogu, ale gdy ujrzała Brata Hilariusa wytwarzającego niesamowite napitki, ukierunkowała życie bardziej na optymalizację produkcji napojów przy hacjendzie. Nie dba o to, czy to co robi jest w zgodzie z Bogiem, ale po prostu uwielbia alkohol.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sister Moppertus, Drinks from the hacienda -->
  <!-- START Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000162</GUID>
      <Text>Lena Brown, Nawozy z drewna</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000163</GUID>
      <Text>Lena jest siostrą Gretl Brown i córką Lukasa Browna. Podobnie jak ojciec, interesowała się, jak może poprawić wydajność pól uprawnych przy użyciu nawozów. W przeciwieństwie do ojca, wolała bardziej naturalnych surowców na nawóz i skupiła się na cudownych substancjach z drewna, z których produkuje nawóz.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lena Brown, Fertiliser from the woods -->
  <!-- START Lukas Brown, Collector of dung -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000164</GUID>
      <Text>Lukas Brown, Zbieracz gnojownika</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000165</GUID>
      <Text>Lukas jest ojcem Gretl i Leny Brown. Lukasa zawsze można spotkać w pobliżu zagród ze zwierzętami. Odkrył potencjał, jaki niesie ze sobą gnojownik, w trakcie odwiedzin Nowego Świata. Przy odrobinie brązowej magii, którą posiada, przemienia gnojownik w sposób natychmiastowy na nawóz, gotowy do użycia na polach uprawnych.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lukas Brown, Collector of dung -->
  <!-- START Valentina de Faro, Chocolate, Coffee and biscuits -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000166</GUID>
      <Text>Valentina de Faro, Czekolada, kawa i ciasteczka</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000167</GUID>
      <Text>Valentina jest większą siostrą Fernando de Fary. To od niej, Fernando nauczył się jak przygotować najlepszą kawę, na którą przepis pochodził od ich zmarłego przed wieloma laty ojca. Teraz oboje przechodzą przez produkcyjną ścieżkę kawy, jednak Valentina oprócz kawy lubi też słodki smak czekolady i ciastek.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Valentina de Faro, Chocolate, Coffee and biscuits -->
  <!-- START Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000168</GUID>
      <Text>Pani Garrick, Pieniądze i błyskotki nie stanowią odpowiedzi</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000169</GUID>
      <Text>Pani Garrick jest siostrą Pana Garricka. Z reguły nie przepada za drogimi towarami i bankami. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Mrs Garrick, Money and Shiny things are not the answer -->
  <!-- START Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000170</GUID>
      <Text>Georgina Ravenscroft, Wynalazczyni nowoczesnego sposobu wydobycia piasku</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000171</GUID>
      <Text>Biznes szklarski zawsze był częścią imperium Ravenscroftów, ale to Georgina znacząco zautomatyzowała i skróciła proces zbierania i wydobywania piasku.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Georgina Ravenscroft, Inventor of modern sand collecting -->
  <!-- START Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000172</GUID>
      <Text>Lola Mazigh, Przekonywaczka morza</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000173</GUID>
      <Text>Lola jest siostrą Lalli Mazigh, a więc także krewną Mme. Kahina. Jeśli Lola jest częścią załogi statku, żaden statek nie odważy się zaatakować. Ma najsłodszy głos, który może uczynić największego wroga twoim przyjacielem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lola Mazigh, Persuader of the sea -->
  <!-- START Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000174</GUID>
      <Text>Lou Mazigh, Idealne szlaki handlowe</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000175</GUID>
      <Text>Lou jest ojcem Loli i Lalli. Podobnie jak jego córka Lola, lubi wypłynąć w morze i poczuć wiatr. Skupił się na optymalizacji statków, aby osiągnąć wyższy stopień wydajności w swojej działalności handlowej.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Lou Mazigh, Perfect trading routes -->
  <!-- START Flappy, The best Arctic friend -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000176</GUID>
      <Text>Flappy, Najlepszy przyjaciel Arktyki</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000177</GUID>
      <Text>Flappy jest najlepszym przyjacielem Carstena Greena, który udomowił Flappy'ego, gdy ten był szczenięciem. Flappy został sam przez rodziców w lesie, gdzie znalazł go Carsten. Flappy jest teraz zawsze u boku Carstena, gdy błąka się po lesie. Flappy rozjaśnia ducha mieszkańców Arktyki.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flappy, The best Arctic friend -->
  <!-- START Flippy, Flippin awesome -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000178</GUID>
      <Text>Flippy, wspaniale merda</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000179</GUID>
      <Text>Wszyscy znamy psy, które są po prostu niesamowite. Flippy jest jednym z tych psów. Lubi bawić się zabawkami, które piszczą, ale niesamowite jest to, że zawsze, gdy tylko słyszy pisk, jest tak zszokowany, że wyskakuje na metr w powietrze.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Flippy, Flippin awesome -->
  <!-- START Floppy, Herder of animals -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000180</GUID>
      <Text>Floppy, Pasterz zwierząt</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000181</GUID>
      <Text>Floppy to pies pasterski czwartego pokolenia. Rodzina Floppy zawsze była w rodzinie Van der Mark i pomagała rodzinie van der Mark w rozwoju imperium hodowli zwierząt. Bez Floppy i jej rodziny biznes nie byłby tak udany.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Floppy, Herder of animals -->
  <!-- START Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000182</GUID>
      <Text>Kulwa Mto Wa Bluu, Mniejsze uszkodzenia, większa prędkość i ładowność</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000183</GUID>
      <Text>Kulwa jest bliźniaczką Zaire. Oboje kochający wodę, Kulwa postanowiła opuścić ląd, a jej brat wyruszyć w morze i odkrywać nowe lądy. Poświęciła swoją służbę na statkach wojskowych, aby upewnić się, że ładunek, który trzymają, nie wstrzymuje ich statków.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Kulwa Mto Wa Bluu, Less damage more speed & cargo -->
  <!-- START Torpedo Of Doom -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000184</GUID>
      <Text>Torpeda Zagłady</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000185</GUID>
      <Text>Potężna torpeda, uderzenia której nie zniesie żaden okręt</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Torpedo Of Doom -->
  <!-- START Ultra Rapid Canister shot -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000186</GUID>
      <Text>Ultra szybki strzał z kanistra</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000187</GUID>
      <Text>Bomby wylatują szybciej niż kiedykolwiek przedtem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ultra Rapid Canister shot -->
  <!-- START Sea Mine Of Death -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000188</GUID>
      <Text>Morska mina śmierci</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000189</GUID>
      <Text>Umieść te legendarne miny pod powierzchnią, a nikt nie przejdzie.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Sea Mine Of Death -->
  <!-- START Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000190</GUID>
      <Text>Automatycznie sterowana śruba okrętowa</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000191</GUID>
      <Text>Legendarna śruba do każdego parowca</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Auto-Controllable-Pitch Propeller -->
  <!-- START Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000195</GUID>
      <Text>Doktor Edward Davy, Zdrowy tryb życia</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000196</GUID>
      <Text>Doktor Edward Davy jest wielkim wyznawcą zdrowego stylu życia. Przekonuje swoich pacjentów, aby jeździli na rowerze zamiast korzystać z tych brudnych, niezdrowych wagonów parowych. Daje przykład i wszędzie jeździ na rowerze. Jest również przeciwny paleniu cygar i da Tobie wykład na temat niezdrowego palenia.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Doctor Edward Davy, A Healthy Lifestyle -->
  <!-- START Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000197</GUID>
      <Text>Helga Hogarth, Mistrzyni broni platform dla sterowców</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000198</GUID>
      <Text>Siostra słynnego Hogartha Kapitana Portu, Weterana Trelawney. Podobnie jak jej brat interesuje się załadunkiem i rozładunkiem statków. Doskonali efektywność, w jaki sposób statki mogą być szybciej ładowane i rozładowywane.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END  Helga Hogarth, Airship Platform Master Of Arms -->
  <!-- START  Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000200</GUID>
      <Text>Kapitan Pirtylo, Podniebny zwiadowca</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000201</GUID>
      <Text>Kapitan Pirtylo sięga nieba w ogromnych sterowcach. W dzieciństwie stracił jednego ze swoich najlepszych przyjaciół, który został porwany przez piratów. Przysiągł, że kiedy dorośnie, odnajdzie swojego przyjaciela. Do dziś lata po całym świecie w poszukiwaniu zaginionego przyjaciela, mając nadzieję, że pewnego dnia go znajdzie.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Captain Pirtylo, Scouting From The Sky -->
  <!-- START Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000202</GUID>
      <Text>Joseph Christians, Przemawiający ludziom do rozsądku</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000203</GUID>
      <Text>Joseph jest mężem Szalonej Marii. Widzi, jak jego żona robi szalone rzeczy w kopalniach, nie myśląc, co może się stać. Równoważy te szalone pomysły i upewnia się, że wszystko idzie zgodnie z (jego) planem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Joseph Christians, Talking Sense Into People -->
  <!-- START Pirate Captain's Black Sail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000204</GUID>
      <Text>Czarny żagiel kapitana piratów</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000205</GUID>
      <Text>Z tym legendarnym czarnym żaglem każdy statek może prześcignąć żeglującego przeciwnika. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Pirate Captain's Black Sail -->
  <!-- START Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000206</GUID>
      <Text>Oliver Thorlof, Najszczęśliwszy fajny listonosz</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000207</GUID>
      <Text>Komunikacja przepływa przez krew Olivera. Podąża za tą pasją, będąc szczęśliwym listonoszem dla wszystkich w Arktyce. Każdy list dostarcza każdemu osobiście przez arktyczny chłód, uszczęśliwiając wszystkich adresatów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Oliver Thorlof, The Happiest Cool Postman -->
  <!-- START Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000208</GUID>
      <Text>Cecce Celeste, Kierowniczka poczty</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000209</GUID>
      <Text>Celeste nie jest zwyczajną listonoszką. Zarządza wszystkimi urzędami pocztowymi Starego i Nowego Świata. Oczekuje od listonosza tego, co najlepsze, by każdy list doręczył adresatom z uśmiechem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Cecce Celeste, Postman Manager -->
  <!-- START ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000199</GUID>
      <Text>Wszystkie urzędy pocztowe i skrzynki pocztowe Starego i Nowego Świata</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW POST OFFICES AND POST BOXES -->
  <!-- START Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000210</GUID>
      <Text>Ptak Ptasiek, Najszybsze wiadomości lotnicze</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000211</GUID>
      <Text>Gołąb listonosza Olivera. Dostarczenie każdego listu od okna do okna bez wahania. To listonosz Oliver wyszkolił tego gołębia na idealnego gołębia pocztowego. Kiedy ludzie widzą przelatującego Ptaśka, machają i rzucają ziarno na ziemię, aby Ptasiek mógł zjeść.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Birdy Bird, Fastest Air Messages -->
  <!-- START Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000212</GUID>
      <Text>Raveena Bhargava, Architekt sterowców</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000213</GUID>
      <Text>Raveena jest siostrą Rohita. Podobnie jak jej brat poświęciła swoje życie budowie statków. Zawsze chciała zostać wynalazczynią i nadal realizuje to marzenie w poszukiwaniu nowych technologii.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Raveena Bhargava, The Airship Architect -->
  <!-- START Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000214</GUID>
      <Text>Ron Rogers, Pocztowy fałszerz</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000215</GUID>
      <Text>Ron był już wielokrotnie w więzieniu za fałszowanie dokumentów. Za każdym razem, gdy wychodzi, zaczyna od nowa. Tym razem znalazł biznes w fałszowaniu poczty i sprzedawaniu fałszywych historii.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ron Rogers, Forger Of Fake Mail -->
  <!-- START Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000216</GUID>
      <Text>Brenda Ironbright, Wojna musi trwać</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000217</GUID>
      <Text>Brenda jest młodszą siostrą Bruno Ironbrighta. Obaj bez wstydu znaleźli sposób na produkcję broni na dużą skalę. Broń nie zawsze jest odpowiedzią, ale Brenda tego tak nie postrzega. "Najpierw strzelaj potem pytaj" - to jej motto.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Brenda Ironbright, The War Must Go On -->
  <!-- START ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000218</GUID>
      <Text>Wszystkie fabryki bomb i min morskich Starego i Nowego Świata</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL OW AND NW BOMB FACTORIES AND SEA MINE FACTORIES -->
  <!-- START Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000219</GUID>
      <Text>Edsan Orantes, Play With The Ball</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000220</GUID>
      <Text>Edsan zawsze był fanem piłki nożnej, futbolu, jakkolwiek chcecie to nazwać. Jako dziecko zawsze grał z przyjaciółmi, a później zrobił z tego karierę. Teraz, kiedy jest na emeryturze, poświęcił swoje życie produkcji piłek i uszczęśliwianiu dzieci ich przyjaznymi dla nich wersjami.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Edsan Orantes, Play With The Ball -->
  <!-- START Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000221</GUID>
      <Text>Jacobus Fussall, Lody dla każdego </Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000222</GUID>
      <Text>Jacobus znalazł doskonałe sposoby na masową produkcję lodów i udoskonalił proces poprzez dobór odpowiednich składników. Preferuje smak lodów kokosowych i stara się zrównoważyć ilość cukru. Lody łączy z ciasteczkiem.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Jacobus Fussall, Ice Cream For Everyone -->
  <!-- START Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000223</GUID>
      <Text>Koko Flanel, Zdrowe Perfumy</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000224</GUID>
      <Text>Koko nienawidziła obecnego stanu przemysłu kosmetycznego i stosowania chemikaliów i alkoholu w tak wielu produktach. Postanowiła stworzyć własną formułę bez tych wszystkich dodatków i używa bardziej przyjaznych dla skóry produktów. Jej perfumy nie są do rozpylania, ale do rozsmarowywania na skórze. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Koko Flanel, Healthy Perfumes -->
  <!-- START Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000225</GUID>
      <Text>Alfred Lowman, Naturalne zioła leczą wszystko </Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000226</GUID>
      <Text>Alfred wierzy, że możemy wyleczyć wszystko za pomocą odpowiednich ziół i roślin, które znajdziemy w naturze. Rozglądając się dookoła możemy stworzyć najlepsze leki i wyleczyć wszystkie choroby. Kiedy masz wątpliwości, weź trochę herbaty ziołowej!</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Alfred Lowman, Natural Herbs Cure Everything -->
  <!-- START Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000227</GUID>
      <Text>Holario Javino, Dance Dance Baby</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000228</GUID>
      <Text>Holario poświęcił swoje życie muzyce samby i uszczęśliwianiu ludzi. Dla niego jest to sposób na życie, zawsze tańczy w miejscach publicznych i zachęca ludzi do tego samego. Tańcząc uszczęśliwia ludzi. Powinniśmy tańczyć i śpiewać i być szczęśliwi! Nie chodzić na wojnę, do kościoła czy na arenę bokserską.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Holario Javino, Dance Dance Baby -->
  <!-- START General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000229</GUID>
      <Text>Generał Agnes Mercier, Propaganda Anarchistyczna </Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000230</GUID>
      <Text>Generał Agnes jest siostrą Hugo Merciera. Podobnie jak jej brat została wychowana w sposób anarchistyczny. Kino i film to doskonały sposób na pokazanie ludziom jak powinni żyć i pozostać na "właściwej" ścieżce. To nie jest propaganda, jeśli jest prawdziwa, prawda?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END General Agnes Mercier, Anarchist Propaganda -->
  <!-- START Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000231</GUID>
      <Text>Josephine Grey, Fertiliser Everywhere</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000232</GUID>
      <Text>Josephine jest żoną Lucasa Browna. Podobnie jak jej mąż ma dziwny związek z obornikiem i wykorzystaniem go jako nawozu. Stosując pewne specyficzne procesy, pozyskuje etanol podczas procesu produkcji nawozu. </Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Josephine Grey, Fertiliser Everywhere -->
  <!-- START Bio Dung Fertiliser -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000233</GUID>
      <Text>Bio nawóz z obornika</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000234</GUID>
      <Text>Nawóz oparty na oborniku z kilkoma dodatkowymi bio dodatkami dla dodatkowej optymalizacji. Trochę śmierdzi, ale kto by się tym przejmował?</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Bio Dung Fertiliser -->
  <!-- START Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000408</GUID>
      <Text>Henrich Morris, Space Efficient Storage</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000409</GUID>
      <Text>Henrich założył biznes magazynowy razem ze swoją żoną Robertą. Byli fantastycznym duetem i nie minęło wiele czasu, gdy znaleźli lepsze sposoby na przechowywanie towarów na tej samej przestrzeni. Lepsza inwentaryzacja, lepsze rozmieszczenie, kiedy umieszczali coś w magazynie, nigdy się nie zgubiło. Ale oczywiście ma to swoją cenę.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Henrich Morris, Space Efficient Storage -->
  <!-- START Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000410</GUID>
      <Text>Roberta Dompson, Layered Storage Solutions</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000411</GUID>
      <Text>Roberta założyła firmę zajmującą się magazynowaniem razem ze swoim mężem Henrichem. Kiedy pojechali w podróż poślubną do Arktyki, Roberta również zakochała się w pięknie śniegu i arktycznych krajobrazów. Z zawodowego punktu widzenia widziała wiele możliwości poprawy możliwości magazynowania w warunkach arktycznych. Ale nie bez koniecznych inwestycji.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Roberta Dompson, Layered Storage Solutions -->
  <!-- START Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000412</GUID>
      <Text>Ferdinand Da Edificio, Pomniki powstaną wszędzie</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000413</GUID>
      <Text>Ferdinand jest inżynierem budowlanym, który specjalizuje się w większych budynkach, w zabytkach. W porównaniu ze swoimi kolegami zna sztuczki, dzięki którym budowa pomników jest bardziej wydajna i bezpieczna. Niebo. jest ograniczeniem, im większy budynek, tym bardziej mu się podoba.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Ferdinand Da Edificio, Monuments Will Rise Everywhere -->
  <!-- START ALL MONUMENTS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000414</GUID>
      <Text>Wszystkie fazy budowy pomników</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL MONUMENTS  -->
  <!-- START Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000415</GUID>
      <Text>Frotz Wogmann, wynalazca gumy syntetycznej</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>1742000416</GUID>
      <Text>Frotz chciał pozbyć się skomplikowanego zbierania kauczuku. Podczas pracy w zakładach chemicznych odkrył nowy sposób wytwarzania kauczuku na bazie innych podstawowych materiałów.</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END Frotz Wogmann, Inventor Of Synthetic Rubber -->
  <!-- START ALL GLASSMAKERS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000417</GUID>
      <Text>Wszyscy szklarze</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL GLASSMAKERS -->
  <!-- START OTHER KITCHENS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000418</GUID>
      <Text>Inne kuchnie</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END OTHER KITCHENS -->
  <!-- START ALL STEEL INDUSTRY -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000419</GUID>
      <Text>Cały przemysł stalowy</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL STEEL INDUSTRY -->
  <!-- START ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000420</GUID>
      <Text>Wszystkie fabryki włókien i kabli</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FILAMENT AND CALBE FACTORIES  -->
  <!-- START ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000421</GUID>
      <Text>Wszystkie składy arktyczne</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL ARCTIC DEPOTS -->
  <!-- START ALL FERTILSER WORKS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000422</GUID>
      <Text>Wszystkie wytwórnie nawozów sztucznych i zakłady produkujące obornik</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FERTILSER WORKS -->
  <!-- START ALL TEA PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000423</GUID>
      <Text>Cała produkcja herbaty</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TEA PRODUCTION -->
  <!-- START ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000424</GUID>
      <Text>Wszystkie zakłady chemiczne: Lakier</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL CHEMICAL PLANTS LACQUER  -->
  <!-- START ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000425</GUID>
      <Text>Wszystkie wytwórnie skrzypiec</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL VIOLIN PRODUCTION  -->
  <!-- START ALL SAILMAKERS  -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000426</GUID>
      <Text>Wszystkie wytwórnie żagli</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SAILMAKERS -->
  <!-- START ALL FLOUR MILLS -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000427</GUID>
      <Text>Wszystkie młyny</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL FLOURS MILLS -->
  <!-- START ALL TALLOW PROCESSING -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000428</GUID>
      <Text>Wszystkie przetwórstwo łoju</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL TALLOW PROCESSING -->
  <!-- START ALL SLAUGHTERHOUSES -->
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>1742000429</GUID>
      <Text>Wszystkie rzeźnie</Text>
    </Text>
  </ModOp>
  <!-- END ALL SLAUGHTERHOUSES -->
</ModOps>